【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（２０）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -
PO ７ -
PO ８ -
PO ９ -
PO １０ -
PO １１ -
PO １２ -
PO １３ -
PO １４ -
PO １５ -
PO １６ -
PO １７ -
PO １８ -
PO １９ -

【主角陣營】
唯一主角
蘇梓我 ／ 偉大的主角

所羅門七十二魔神
娜瑪 ／ 第三十二位，阿斯摩太，擅長迷惑術
夏思思 ／ 第二十九位，阿斯塔特，擅長預視術
比夫龍 ／ 第四十六位，擅長死靈術
彼列 ／ 第六十八位，魔界三公，擅長御焰術
系爾 ／ 第七十位，擅長轉移術
賽沛 ／ 第四十二位，擅長御海術
巴巴斯 ／ 第五位，擅長破幻術
佛拉斯 ／ 第三十一位，擅長尋回術
埃力格 ／ 第十五位，黑騎士，擅長預謀術
佛爾卡斯 ／ 第五十位，白騎士，擅長火占術
瓦布拉 ／ 第六十位，擅長機工術
吉蒙里 ／ 第五十六位，公爵夫人，下落不明
巴力 ／ 第一位，化名巴力西卜
桀派 ／ 第十六位，紅騎士，擅長避孕術
斯伯奈克 ／ 第四十三位，藍騎士，擅長兵裝術
巴欽 ／ 第十八位，擅長出竅術
因波斯 ／ 第二十二位，擅長機動術
西迪 ／ 第十二位，能力不明

【聖教陣營】
香港教區
孔穎君 ／ 聖火書院班主任
李訥仁 ／ 聖火書院同學
杜夕嵐 ／ 聖火書院同學
杜晞陽 ／ 杜夕嵐之弟
利雅言 ／ 聖火書院學生會會長、聖女
利隆禮 ／ 驅魔士
利得福 ／ 聖火堂主祭
潘牧修 ／ 香港教區主教

所羅門群島教區
迦蘭公主 ／ 原住民部落公主

羅馬教區
庇護十三世 ／ 羅馬教宗
安東尼 ／ 全名亞倫·安東尼，樞機團團長
瑪格麗特 ／ 安東尼的獨女
多瑪斯 ／ 國務樞機卿
史黛拉 ／ 亞倫·安東尼的胞妹
阿佐 ／ 史黛拉的丈夫
安娜 ／ 史黛拉的長女
艾瑪 ／ 史黛拉之次女
高汀 ／ 樞機團副團長

【正教陣營】
中國大陸正教
郭漢 ／ 廣東教省首席樞機騎士
聖痕約翰 ／ 郭漢的入室弟子

莫斯科正教
伊琳娜 ／ 莫斯科正教代表
尤里一世 ／ 莫斯科和全羅斯牧首

【新教陣營】
美國新教
羅德 ／ 總會會長
約翰遜 ／ 第一諮理
保爾 ／ 第二諮理
泰勒 ／ 十二使徒之一

墨西哥新教
聖地亞哥 ／ 老頭，前任尤卡坦州教區的新教騎士團長
馬刁 ／ 光頭少年Ａ，童貞
佩德羅 ／ 跟班少年Ｂ，童貞
莉蓮娜 ／ 聖地亞哥的養女，擁有異於常人的聖魔法潛質

【惡魔陣營】
惡魔
撒旦 ／ 紅色巨龍，現今下落不明
瑪門 ／ 七樞罪之貪婪
亞巴頓 ／ 魔界三公，耶路撒冷城主
巴力西卜 ／ 魔界三公，希伯侖城主
忒爾女王 ／ 全名忒爾克西厄珀亞的自稱女王
所多瑪 ／ 蝗蟲惡魔
蛾摩拉 ／ 飛蛾惡魔
芭芭拉 ／ 獅王族，巴巴斯之妹
米利凱 ／ 疫病魔王，侯爵，獲封地米底巴
巴弗滅 ／ 羊頭魔王，示劍領主
艾力羅格 ／ 藍皮魔王，推羅領主
比夫拉斯 ／ 獅首魔王，戈蘭領主
摩洛 ／ 焚子魔王，基低斯領主
珀伊西諾厄 ／ 海妖族，擅於彈奏豎琴
阿格勞珀 ／ 海妖族，擅於吹笛
摩爾珀 ／ 海妖族，擅於唱歌
阿格蕾 ／ 夢魔族，娜瑪的母親
伊謝絲 ／ 夢魔族，娜瑪的前輩
莉莉絲 ／ 夢魔族，娜瑪的後輩
耶洗別 ／ 希伯侖先知，巴力西卜之妻
貝爾芬格 ／ 亞巴頓手下侯王，大罪惡魔之怠惰
艾什瑪 ／ 亞巴頓手下侯王，長毛惡魔
芭碧蘿 ／ 亞巴頓手下侯王，女性的至高靈
蓋因 ／ 芭碧蘿手下的惡魔隊長

魔獸
烏洛波羅斯 ／ 銜尾蛇，阿斯塔物的寵物
緋紅十角獸 ／ 巴比倫大淫婦的坐騎
堤豐 ／ 暴風巨人，見於希臘神話
厄客德娜 ／ 蛇身女怪，與堤豐誕下眾多怪物
刻耳柏洛斯 ／ 地獄三頭犬
奇米拉 ／ 混種獸之母
胡姆巴巴 ／ 美索不達米亞地區，雪松林的守護者
帕祖祖 ／ 胡姆巴巴的兄弟，風之魔神

鬼族
羅剎惡鬼 ／ 原形為羅剎天
萬鬼之母 ／ 鬼族首領
刑天 ／ 無頭鬼

【古神陣營】
吠陀文明
羅剎天 ／ 八方天的西南方神
諸羅剎女 ／ 七十三位羅剎天的侍女
因陀羅 ／ 前吠陀時期的主神
梵天 ／ 後吠陀時期三大主神之一
濕婆 ／ 後吠陀時期三大主神之二
毗濕奴 ／ 後吠陀時期三大主神之三
羅摩 ／ 阿約提亞的王子
羅波那 ／ 十首魔王
因陀羅耆特 ／ 曾保有神器梵天五首神箭
迦梨 ／ 時母，雪山神女降魔相之一
杜爾伽 ／ 難近母，雪山神女降魔相之二
吉祥天女 ／ 毗濕奴之妻
辯才天女 ／ 梵天之妻
筏羅訶 ／ 毗濕奴的第三化身，野豬大聖

西頓文明
阿斯她錄 ／ 豐饒女神
阿示瑪 ／ 大地之母

澳洲文明
丘龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雄）
朱龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雌）
艾因加納 ／ 虹蛇之母

愛琴文明
宙斯 ／ 眾神之首，神器為閃電火
赫拉 ／ 天后，神器為金腰帶
波賽頓 ／ 海神，神器為三叉戟
德墨忒爾 ／ 豐收女神，神器為豐裕之角
雅典娜 ／ 智慧女神，神器為神盾埃癸斯
阿波羅 ／ 太陽神，神器為金弓銀箭
阿提蜜絲 ／ 月亮神，神器為銀弓金箭
阿瑞斯 ／ 戰神，神器為銅矛
阿芙蘿黛蒂 ／ 美神，神器為金腰帶
赫菲斯托斯 ／ 工匠神，神器為斧頭
荷米斯 ／ 旅行者神，神器為插翼長靴
赫斯提亞 ／ 灶神，神器為聖火
俄里翁 ／ 波賽頓之子
厄俄斯 ／ 曙光女神
莎莉娜 ／ 或譯塞勒涅，阿提蜜絲以前的月亮女神
帕拉斯 ／ 雅典娜的摯友
忒提斯 ／ 海洋女神

羅馬文明
維斯塔 ／ 灶神，終結之神，對應赫斯提亞
雅努斯 ／ 原初之神
阿波羅 ／ 太陽神，與愛琴文明的阿波羅為同一神
埃涅阿斯 ／ 特洛伊的英雄，羅馬文明的創造者

華夏文明
夏禹王 ／ 開啟華夏文明之夏
帝舜 ／ 禪讓禹
軒轅黃帝 ／ 五帝之首

埃及文明
伊西斯 ／ 叛逆的偉大女巫
拉 ／ 太陽神
塞赫麥特 ／ 母獅、戰爭女神
芭絲特 ／ 黑貓神

美索不達米亞文明
伊南娜 ／ 戰爭女神，阿斯塔特三相之一
伊絲塔 ／ 愛情女神，阿斯塔特三相之一
沙瑪什 ／ 太陽神，伊絲塔的兄長

斯拉夫文明
特里格拉夫 ／ 三相戰神，又雷火冥三神組成
佩龍 ／ 雷神
斯瓦洛格 ／ 火神
維列斯 ／ 冥神
戴伯格 ／ 太陽神，斯瓦洛格之子

瑪雅文明
庫庫爾坎 ／ 羽蛇后
特佩烏 ／ 羽蛇王
伊休妲 ／ 冥界女神
西巴爾巴十二王 ／ 一死、七死、飛瘡、壞血、惡膿、黃疸、暗殺、刺殺、水翼、火繩、髑髏、肋骨
伊雪姬 ／ 血月女神、天空心臟
伊雪兒 ／ 滿月女神、大地心臟
Ｄ神 ／ 創世古神

【天神陣營】
神族
聖父 ／ 三位一體
聖子 ／ 三位一體
聖靈 ／ 三位一體
花地瑪聖母 ／ 花地瑪預言的主角
拉結爾 ／ 天使長，著有《天使長拉結爾之書》
聖德芬 ／ 天使長，香港教區的守護天使，神的同伴
米迦勒 ／ 三大天使，聖經中擊敗撒旦的六翼天使
加百列 ／ 三大天使，梵諦岡的守護天使，神的信使
薩麥爾 ／ 天使長，別稱神的盲目、神的毒物
沙利葉 ／ 天使長，月之天使，別稱神的命令
巴拉基勒 ／ 天使長，別稱神的祝福
拉斐爾 ／ 三大天使，神的治癒
卡西爾 ／ 能天使，別稱神的速度，為加百列的副手

【神秘陣營】
克蘇魯神話
克蘇魯 ／ 水屬邪神，詳細不明
哈斯塔 ／ 風屬邪神，詳細不明

末日巨獸
利維坦 ／ 水中巨蛇
席茲 ／ 空中巨鳥
貝西摩斯 ／ 地上巨獸

其他
神秘黑衣人 ／ 以鐵釘在蘇梓我右手釘下傷痕
世界 ／ ？？？
深淵 ／ ？？？

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

LM

３

「歡迎回家。」

蘇梓我回到老家，回頭一看，便看見孔穎君站在玄關外。她說：「哦，剛好看見隔壁有聲音便來瞧瞧，雖然是大白天也害怕有小偷闖入大名鼎鼎的蘇梓我的舊居嘛。」

「是嗎，原來妳還住在隔壁喔。」

「當然了，我又沒有自己的皇宮。」

「或者我可以接妳入宮也行。」

「少傻話，你才沒那麼幸運受我一直照顧。」孔穎君問：「所以你回來有什麼想要做的嗎？還是要我履行承諾？」

「承諾？」

「呵，也罷，反正你每句話都不正經，也忘記自己說過什麼了吧。」孔穎君笑道：「不過平安回來就好呢，聽說你又在美國、墨西哥擊退了惡魔和天使呢？我以為你總算回復精神，怎麼今天一個人靜靜回家了？」

「沒什麼，話說妳家兩老還在嗎？順便有些事情我要告訴他們。」

「嗯，他們這個時候應該在教會喔。」

斷

──噢，真的是梓我嗎？很久沒見了。

一如以往孔家夫婦每天都在聖火堂虔誠祈禱，縱然信仰教會起了極大變化，如今供奉的所謂神祇也變得不明確；唯一不變的是，聖火堂上除了尊敬蘇梓我為聖人之外，聖火聖女始終都是聖火山的守護神，這讓利雅言能夠繼續維持教會的秩序。

孔母笑著對丈夫說：「梓我現在出人頭地，一定是忙不開交，不能怪他啊。」

「真的是這樣嗎？」孔穎君笑言。

蘇梓我回應說：「嘛，今日之後我又要回去魔界指揮了。但在此之前我有個壞消息要告訴你們，我家兩個老頭死了。」

「欸？為什麼會……？」

「就是死在我手上的，所以我很清楚啦。」於是蘇梓我把事情交代了一遍，直至教堂內其他信眾散去，日落西山。

黃昏映照地堂，再次打破沉默的是孔先生，「那都是令尊的主意呢。他先行自斷生命變成海蛇，目的就是減輕你的罪惡感吧。」

「這一層我知道。」蘇梓我伸出右手說：「回想起來所有事情的轉變很大程度都是因為一枚戒指，我記得這是我家老頭託付給你們吧？」

「梓我你很聰明，」孔父說：「實不相瞞，我和太太對於令尊之事也不算一無所知，那枚印戒當然也並非什麼傳家之寶，而是你父母早年遊歷時得來的一件聖物。你家父親說過，當時他把印戒帶回家中，小時候的你便對它愛不釋手，果然是擁有潛力的孩子呢。」

自此之後蘇梓我的父母便計劃把他培養成為「世界」的尖刀，惡魔軍團的領導者。蘇梓我嘆道：「果然一切都是老頭們的劇本啊。」

「不，」孔父輕笑答道：「寫劇本的恐怕另有其人吧……假若令尊尋得印戒也是天意的話。」

「……那劇本的結局亦已經寫好了嗎？」

「當然只有一個結局，就是要把沉睡在地核的另一創造神及其僕人徹底消滅。」

轉眼間七日之期已到，巴力西卜不肯就範，於是蘇梓我召集了十萬大軍到撒馬利亞城外誓師，決意討伐希伯侖的庸主。

十萬大軍有超過一半來自巴別，巴別城主伊西斯女王帶上一對黃金獅子巴巴斯與芭芭拉前來助陣；另外是撒馬利亞原本的駐軍，連同黑翼騎兵分別交由四色騎士帶領。

除了上述的一位女王、一頭雌獅、五位所羅門魔神之外，蘇梓我還帶了鵝腳魔神因波斯作為跑腿，一共八位魔神，佔了蘇梓我差不多一半的魔族部下。

統帥當然是蘇梓我本人，參謀則由白騎士的佛爾卡斯擔任。佛爾卡斯在台上獻劍，蘇梓我接劍出鞘揮向天空大喝：「此仗敵人只有一個，巴力西卜，一定要乘勢出擊，一個月內直搗希伯侖，三城歸一！」

台下一呼百應：「蘇大公萬歲！」

於是在四月的第三天，撒馬利亞大軍浩蕩出征，軍勢連綿數百里，敵人看見無不膽戰心驚。蘇梓我的戰略只有一個，就是把軍隊變成閃電火的長矛直穿希伯侖的心臟，集中兵力攻陷巴力西卜的居城，這樣十萬士兵便已足夠。

至於撒馬利亞直通希伯侖的第一關，就是邊境堡壘──基色。

基色城由巴力西卜麾下侯爵西迪駐守，聽聞是一位女惡魔，魔力普通，但領導能力不俗。

如今在前往基色途中三十公里外，蘇梓我騎在芭芭拉上問佛爾卡斯：「軍中你這老頭最老，應該知道西迪是什麼來頭吧？」

佛爾卡斯答道：「西迪女王是所羅門魔神的第十二位，能力不明，但據說是個治國能人。在她領導之下，基色的國力大增，周邊原本是屬於我們的邊境村落有不少都投靠了基色城。」

「所羅門魔神……難道是巧合？感覺巴力西卜麾下有不少所羅門魔神。」

「回大公，這並非巧合。是巴力西卜原名巴力，本是所羅門魔神的第一位，因此巴力一世便用他的威名聯群結黨，下屬大多是所羅門魔神正是這個原因。」

「哼，區區第一位所羅門魔神罷了，還不是本王的使役魔。」

「巴力一世其後易名巴力西卜，也許目的就是要擺脫使役魔的血統……『巴力』是神的意思，『西卜』則解作王子，巴力西卜想自立為王的野心是昭然若揭啊。」

「那就等本王教他什麼是主僕吧，哈哈！」

不過佛爾卡斯謹慎回話：「蘇大公請聽老夫一言。所羅門魔神的排名雖然只是參照所羅門王時期所立下的戰功排序，而且又經過了這麼多世代，排名都只是虛名罷了；可是巴力西卜的魔力實確是眾魔神當中排行第一，列為一位絕對是實至名歸。」

「但我聽說他只是一頭只懂吃喝的蟾蜍而已。」

「嗯……巴力西卜最終被暴食弄得愚笨，還差點弄得王國四分五裂，這就是無法駕馭樞罪的結果。不過他身邊有一位女先知名為耶洗別，正是她幫助巴力西卜解決了內亂，使希伯侖比昔日更加繁榮──」

這時候魔瘴天空飛來黑騎，埃力格神色變異，匆忙降落到蘇梓我面前報告：「蘇大公，基色領主西迪女王綑綁了自己，親自前來請降了！」

聽晚繼續

短

有啲伏

留名

綁起了自己

有伏

不過照上啦

今個星期日有著落

蘇哥邊會唔知

一於咁話

歡迎大家留名正評

加更比100個正皮你

我已經估到劇情 實係扮投降 然後條女啲𡃁入隊 引起內亂

星期日通常都長d

引起後宮內亂

留個靚名

寡人留名了

黑貓晚晚都咁短睇黎第時我要叫個孫燒比我睇啦

lm

感謝大家留名，食 lunch 一推

午飯一推

呢排啲嘢好dry呀，一啲都唔甜

明明有聖女

代糖都甜過你

樓主我們到了 今次Live住睇

黑貓

４

一位華衣女魔跪在蘇梓我等人面前，雙手伸前，艷紅絲絨袖上扣了手銬，就像一件會說話的禮物低頭請罪：

「罪妾西迪，得知撒馬利亞大公前來解放基色，特此前來拜罪。」

蘇梓我赤腳盤膝坐在芭芭拉的獅背上，仔細打量西迪，卻只看到深棕色的髮髻，便道：「抬頭說說妳自己有什麼罪？」

西迪女王抬起頭來，左眼戴著單眼鏡，容貌姣好，是一位精明能幹的女商人；明亮瞳孔深處更是暗藏光芒，一點都不像是愁雲慘霧前來投降的。她自信滿滿地自辯道：

「蘇大公斬殺墮天使彼列的逆賊已是首功，及後亞巴頓叛變到地上，蘇大公平定耶路撒冷，拯救魔族於水深火熱，此等功績試問魔界有誰能夠比擬？就算撒旦大人在世也不得不讓位於大人呢。相反我家主人庸庸碌碌，整天只管吃喝，一事無成，卻居然與蘇大公為敵；小王助紂為虐，豈不是罪過嗎？」

蘇梓我聞色大喜，喜的不但是西迪女王的讚美。

「所以妳要棄暗投明，歸順本王了嗎？」

「罪妾不忍心魔界分裂，只能投靠明公，還望蘇大人寬大為懷，既往不咎──」

說到一半，蘇梓我已經躍下獅背，走到西迪女王面前，拾著她的纖腰扶她起身，笑道：「這樣就好！歸順本王才是正道，真希望其他巴力西卜的部下亦能效法西迪女王棄暗投明啊！」

此時隨軍的巴巴斯以黃金獅子的金碧眼破除幻術，但似乎探不到西迪有詐，只是喃喃道：「一但沒有阿斯摩太女王陪伴左右，蘇大公就得意忘形了。」

伊西斯一邊看書，一邊輕拓圓框眼鏡說：「或者正是這個原因，蘇大哥才沒有帶上娜瑪小姐。」

接著彷彿在回應二人說話，蘇梓我哈哈大笑說：「今次出征沒有帶上娜瑪和阿提蜜絲，正煩著沒有女僕使喚呢！身邊只有伊西斯和芭芭拉還是不足夠啊，西迪妳來得正好就來侍奉本王吧，嘿嘿。」

藍騎士的女獸人斯伯奈克聽見自己連一頭雌獅也不如，雖然沒有反感，但內心有點複雜。不過紅騎士桀派就感到放心，至少蘇梓我不會搶走自己心儀的女性。

不過比起這些無謂的比較，白騎士佛爾卡斯更是擔憂，上前勸說：「蘇大公，西迪女王請降雖好，但如今大戰當頭，敏感時刻還是別把她留在身邊比較妥當……」

蘇梓我暗笑反問：「什麼了？你以為本王什麼都沒想過嗎？既然西迪是所羅門魔神，那讓她訂立契約效忠本王，那就不怕她會叛變。」

語畢，蘇梓我又大力摟抱西迪哈哈大笑。

起初西迪有點尷尬，但還是低頭恭敬示好：「蘇大公說得對，罪妾願意立下契約，永隨大人身旁侍奉左右……包括房事。」

西迪臉紅的樣子，脫下精明女商人的面具後亦是一位尋常的芳華少女，換作人類年齡僅是十八、九歲，更不得不把她據為己有──

惡魔契約，那是絕對不能背叛的約束魔法，就連一等神都不能違抗，更何況是本來就從屬於所羅門印戒的魔神。待印戒發出黑光連結至西迪的靈魂，她以後便是蘇梓我的使役魔，排名十二位，亦是第十七柱蘇梓我收服的所羅門魔神。

準備奶野了

訂立惡魔契約後，蘇梓我為西迪鬆綁，西迪則帶領蘇梓我的軍隊前往基色城駐腳休息。話說基色雖然位處邊陲，卻是交通樞紐重鎮，南北連接希伯侖與撒馬利亞，往東則是前往耶路撒冷的大道，因此商貿頻繁，一片歌舞昇平。

未曾進城，城外已經是連綿百里的商家驛站，到處都是行商人，有說有笑，還有樂團鼓笙奏樂，唯獨就是欠缺了戰爭氣氛，更莫說會有什麼伏兵等待著蘇梓我了。

蘇梓我問西迪：「這裡的守衛好像不多呢。」

「蘇大人明察。基色本來是個商業之城，從不強行徵兵，以免影響民心。至於治安管理嘛，就交給僱傭兵好了。」西迪躬身微笑續道：「僱傭兵也只是維持商販秩序的程度，因此要活下去就只能擇木而棲，棄暗投明。」

「說得好，看來戰事結束後我能夠委任妳替本王發展魔界彊土呢！」

西迪牽著蘇梓我的手穿過繁華商道進城，又巧言令色的說：「雖然基色沒什麼軍事力量能夠相助，但城內資源豐富，糧食充足，足夠讓蘇大人的軍隊整裝再發呢。今晚蘇大人就留在基色休息一晚，我去叫巡遊到來的『野貓藝團』來接待大人。」

「『野貓藝團』？那是什麼東西？」

「蘇大人在進城之前有聽見歌舞聲嗎？那就是全魔界最高級的巡遊馬車『野貓藝團』。馬篷車中美女如雲，個個身懷絕技，遊行魔界到處賣藝，公子貴族都以買得野貓一宵而自豪喔。可惜野貓行蹤不定，幸好蘇大公是貴人，引來她們途經基色賣藝；美女配英雄，今晚的機會怎能錯過。」

又要準備柒

應該無伏掛

蘇梓我聽得眉飛色舞，「喔喔，那今晚就拜託妳們了。西迪妳也要來我的房間，這是使役魔獨有的待遇喔，嘿嘿。」

西迪靦腆回答：「久聞蘇大公體格精壯，氣大充沛，精氣有如江水滔滔……奴婢亦很有興趣一試。」

「哇哈哈哈！對，繼續崇拜本王吧！」蘇梓我開懷大笑，隨後的黑騎士埃力格有點擔心。

埃力格低聲問佛爾卡斯：「西迪女王也太過會討蘇大公歡喜了，要不要請阿斯摩太女王隨軍約束一下大人呢？」

「不，阿斯摩太大人有時候也會暴走失控，只會越來越麻煩。」佛爾卡斯搖搖頭，遙指城牆城樓燈火通明，街上亦被照得五光十色，嘆道：「至少以老夫的火占術來看，西迪女王是蘇大公的貴人，基色是蘇大公的福地呢。雖則如此順利反而讓我渾身不自在就是。」

「但當面沒有任何詭詐……」其實埃力格亦懂預謀術，預視半小時後基色亦沒有軍事異動，自己反倒像是庸人自擾了。蘇梓我已經是看穿一切，才是大智若愚嗎？

反正作為部下只能夠繼續警戒觀察，畢竟讓軍隊駐足休息也不純粹是件壞事，更重要的是蘇軍在巴力西卜的前線領地有了個補給點，無論對於振奮士氣抑或運送物資都相當有幫助。

而且當晚確實很和平的度過了一宵，翌日蘇梓我容光煥發，並帶上西迪女王繼續出征。

遲左少少

係又食又拎

蘇哥今時唔同往日，唔會被伏了

今晚繼續

幾時有甜

今晚其實都長

星期日

但女獸人都呷醋

長得黎無乜進展

竟然冇柒到 我唔信
strong hold蘇哥會柒

於此刻下本王之名

西迪女王低估蘇生能力

每章一開頭除左舖排，都要俾我諗下寫咩

大王辛苦了

仲有另一方面既能力

睇住先

有契約 但彼列都背叛過

下蘇哥竟然無中伏，我都覺得有啲感覺唔自在

between,黑貓可唔可以講比我知拎返色慾之君姐同蘇哥協議咗啲咩？我懶得自己查返

彼列無立契約

蘇哥長大了
協議淫亂24小時

以前所羅門王都無咩

蘇哥唔係所羅門王，彼列都轉左幾次世

系爾有背叛過！

係，唔能夠直接背叛，但間接背叛係管唔到，巴打心水清

帶上西迪女王繼續岀精

西迪女王有機間接背叛

最後都係會被本王精征服

蘇哥精力滔滔不絕

今章收到風會有好多女俾你征服

全部手下都覺得唔對路

因為佢地係凡夫俗子

因為睇住中過好多次已經feel又出事

一定要係巴力面前怒屌洗耶別

唔中伏就唔係蘇哥

上水 留正皮 潛水
黑猫越寫越好
想問下 故事開始到現在故事過左幾耐
蘇哥個仔出世未

蘇哥大愛平等，一定會好好照顧耶洗別

中伏而打爆機先係蘇哥

過左就快一年，但懷胎應該未夠十個月

晚晚都咁短我等到我個孫個孫出世蘇哥個仔都未出世啦

入黑貓我們信

５

翌日早上，蘇梓我睜開眼睛，發現正身處豪華帳篷內。床邊有幾位袒胸露背的美女替自己揮扇，帳篷門口的梳妝台前則看見西迪女王對著鏡子整理髮髻。

「妳起床很早呢，還換好衣服了。」

「作為侍女當然要比主人早起。」西迪拍手召喚另外兩位婢女拿著衣服準備替蘇梓我更衣，同時又說：「佛爾卡斯先生剛才傳話，斥侯部隊帶來情報，並正在軍帳內整理資料。蘇大公隨時都可以前往軍營主持軍議呢。」

「明白了，妳辦事很精明，真是個好助手。」

西迪受寵若驚狀，「過獎了，臣妾只是做份內事情，若果有什麼做得不好還請蘇大公指教。」

「沒有不好，昨晚的感覺也不錯，哈哈。」蘇梓我猶豫一會，「不過妳那方面的經驗蠻豐富嘛，看不出來。」

西迪有點不好意思，「因為在魔界裡面……尤其是巴力西卜大公的統治下這裡根本是個無法之地，弱肉強食。像臣妾此等一介女流要在亂世之中生存已經很困難了，要在商圈內爬上領主之位更是難上加難……少不免需要用自己的身體交易，希望賤妾的身體不會玷污了大人。」

西迪女王在自白時神情淡然哀傷，那是只有經歷過滄桑的眼神，難怪她看起來比起真實年齡更加成熟；巴力西卜的領地看來都是男尊女卑，就連皇后也是那蟾蜍的女奴，因此才會出現「野貓藝團」的那種高級娼婦巡遊魔界。

「辛苦了，本王很快就要改變魔界。」

「謝謝……真的很感謝蘇大公，臣妾定會誠心誠意輔助蘇大公征服希伯侖的。」

西迪女王放下了身段，向蘇梓我叩頭感謝。

蘇梓我更衣梳洗後，看見野貓藝團開始收拾帳篷，他則帶著西迪女王回到軍營與眾魔擬訂下一步的戰略部署。

軍營也是個簡陋帳篷，在中央的圓桌上擺放著巴力西卜領地的地圖，佛爾卡斯則指著地圖解釋進軍希伯侖路上，下一個劍指的目標：

「非利士平原的迦特要塞。」佛爾卡斯續道：「因為非利士平原有萬畝良田，城中能屯兵三萬固守一整年，可說是是巴力西卜築下的第一道防線。」

蘇梓我望了一望，大笑道：「平原的話正合我意。我能用赤龍之力大殺四方，一萬幾千本王都不放在眼內！」

「確實平原地是易攻難守，所以聽說『迦特的歌利亞』在一個月之前便派兵前往城外山峽官道，並築了一道關隘；牆高三十米，厚八米，堅固無比。」

「歌利亞怎麼聽起來好像是巨人的名字？」

「對，迦特是巨人族的城池，而歌利亞則是巨人族的領袖。只有他們才能搬動巨石，在短短十數天內築起三十米高的城關，勞動力比起伊西斯女王的囚人部隊還要強一點。」

巨人族身高要比普通惡魔高出兩倍，這是高中的數學題，長度兩倍的話，面積就是四倍，體積是八倍。換言之每個巨人的食量都是普通惡魔的八倍，確實只有非利士平原才能夠供給足夠的糧食。

蘇梓我聞言反駁：「築城有何用？派埃力格五千翼騎足以越過城牆破關吧。」

埃力格連忙拱手道：「對方是五萬士兵駐防，末將沒有信心能攻下城關。」

「那我們全軍殺過去的話會怎樣？」

佛爾卡斯回答：「我們的將領並非每人都如蘇大公般一騎當千，相反對方軍隊以巨人為主，巨人才是以一敵十，強行攻關肯定會傷亡慘重。」

「真麻煩，那你們有什麼好方法嗎？」

此時西迪女王小聲說：「臣妾有一建議……但不知應否說出來。」

畢竟西迪是新降的惡魔，佛爾卡斯等人對她始終抱有戒心。

唯獨蘇梓我斬釘截鐵說：「本王疑人不用，用人不疑，此地西迪妳比較熟識，還需要借妳的智慧。」

「遵命。」西迪打起精神解說：「歌利亞的關隘設於雙龍山峽，左邊是翔龍山，右邊是蟠龍山。蟠龍山有一條險要山道，商人在趕商時都會用到；若然採蟠龍道便能繞到關隘後方，且神不知鬼不覺。」

佛爾卡斯駁道：「蟠龍小道我也有想過，但是正如西迪女王所說，那是一條險要且狹隘的山道，難以容納大軍前行；若然中途有伏兵更是無法想像，請蘇大公三思。」

蘇梓我思考了一會，直接問西迪：「妳建議我走蟠龍道是要助我克敵，沒有異心吧？」

「當然沒有，臣妾只是想幫助大王拿下那些巨人……」西迪咬牙切齒說：「而且那些巨人我們是最討厭的了。」

應該無伏嘅

「為什麼呢？」

「巨人族只有男性，娼婦要討好他們……輕則大傷，重則活活幹死。可是巴力西卜沒有理會，只懂吃肉；若然蘇大公能夠除去他們，臣妾和其他女魔都會視蘇大公為恩人的。」

蘇梓我聽見後十分生氣，「在巴力西卜的統治下都是一群莽夫，本王一定要替天下美女除去巨人之害！」

佛爾卡斯插話說：「就算西迪女王因為契約無法公然欺騙蘇大公，但亦無法排除歌利亞在蟠龍小道埋下伏兵的可能性啊。」

「佛爾卡斯大人說得對，」西迪回答：「我想歌利亞亦必然在蟠龍小道埋下伏兵，在我認識之中歌利亞也是個聰明的領主。不過沒有關係，我亦不是建議蘇大公採小道進軍。」

在場的人都越來越搞不懂、竊竊私語。蘇梓我問西迪：「那即是怎麼辦？」

西迪答道：「今天野貓藝團便會收拾行裝，駕馬車隊離開基色，前往希伯侖『賣藝』。由於歌利亞設了城關，野貓藝團的馬車隊自然避走蟠龍小道，蘇大公大可以混入車中偷渡繞到城關後。」

「難道要本王一個人偷襲城池嗎？」

「不，這樣三萬巨人未除便會成為大患，我們必須將所有巨人一網打盡。」

於是西迪詳細解說計劃，計劃聽起來是天衣無縫，在場眾魔都找不到破綻反駁，唯一擔心只是西迪不懷好意罷了。

「本王決定了。」但見蘇梓我站立宣佈：「西迪妳去跟野貓藝團的團長交待一下，我們就用西迪的方案剿滅巨魔。」

要中伏啦

輕則大傷，重則活活幹死

邊有咁多伏 呢期邊個出位咪過底跟邊個囉

有契約唔會呃人

一睇就知蘇哥係天命所歸

咁西迪有無俾巨人扑過

唔知

闊過西隧

希望無啦

西迪闊過西隧

突然覺得西迪幾慘

巴力西卜嗰邊成班生番黎

同彼列一樣下場啦

劏佢黎煲青蛙湯

睇嚟無伏 就唔信會反cup鞭我屍！

原來都追左成年
估唔到故事時間流逝速度同現實一樣

反 cup 就要懲罰

其實時間係差唔多，個故而家四月

大智若愚既蘇哥

亦都可能係大愚若智

大愚弱智

食緊飯，半個鐘左右

等緊

樓主我們到了

６

──咯咯、咯咯。

一支大型馬車隊從基色出發，當中最大的篷車足足需要十匹駿馬拉動，那是載著野貓藝團用來歌舞表演或侍候客人的大帳篷；車後有數輛三頭篷車則是滿載美女，連同前後左右的輕騎護衛，儼如一支私人戰車兵隊，力量足抵三百人的騎兵。

畢竟野貓藝團是全魔界最大規模的高級流動娼婦團，到處巡遊不時會被野盜盯上，護衛自然不可缺少。說起護衛，她們清一色同樣是女性；唯獨當中有輛豪華，金車藏了一男。

「艾妮，妳不來當本王的部下嗎？」

「抱歉，奴家總不能置我的孩子不顧嘛。」

名叫艾妮的艷麗魔女與蘇梓我相視而坐，中間只是隔了一張茶几，上面放了兩杯紅茶和一碟餅乾。

「可是艾妮妳不是說過，自己是所羅門魔神嗎？應該效法妳的祖先效忠本王才對。」蘇梓我一臉自信說：「就算不效法前人，也跟西迪學習亦可以啊。」

艾妮──序列二十三位的所羅門魔神，最特別的地方應是她擁有「三火三命」。左肩棲息了一條舌頭著火的紅鱗蛇，右肩則有一頭雙眼會燃燒的紅毛貓；她們三個靈魂就是三把火，能照亮一切，包括有相無相的。

艾妮說：「其實奴家又何常不想與其他妹妹安定下來？可惜世道不安定啊。不過如果蘇大人能夠擊敗巴力西卜大人，統一魔界，這樣子我就放心與其他妹妹一起投靠大人了。」

「這有何難？十日內我就要巴力西卜對本王俯首稱臣，哇哈哈哈！」

艾妮淺笑，她肩上的蛇貓同樣露出難以形容的笑容，然後艾妮凝重說：「如果是這樣就好了。但蘇大人可知道西迪女王有事情隱瞞嗎？」

蘇梓我同樣臉色一沉，「說來聽聽。」

「巨人族的食量驚人，歌利亞無法在雙龍峽儲存大量食糧，因此軍糧必須從迦特運來。若然蘇大人繞過山道有辦法潛入城塞，把巨人的糧食全部燒毀，歌利亞軍隊馬立刻不攻自破，無需浪費兵力圍剿。」艾妮說：「西迪女王沒有把這方法告訴蘇大人，無非都是想借蘇大人的軍隊向巨人族報仇而已，是私心。」

蘇梓我想了一想，答道：「對呢，如果這樣做便能夠不費兵卒將巨人趕走。不過沒有關係，我本來就想殺死那些巨人，嘿嘿。」

「為什麼？」

蘇梓我面紅耳赤罵道：「天底下的女人都是本王的女人，敢傷害本王的女人當然罪該萬死！」

「呵呵，蘇大人真是英雄。」艾妮站了起來，縱然沒有說明原因，但不久後馬車隊亦停了下來，然後帳篷外有野貓的女騎士向艾妮報告：

「蟠龍小道有巨人的士兵攔住了車隊，巨人的軍官說要求請團長出來說明來意。」

「軍官大人特徵如何？獨角還是無角的？」

「額上有一缺角，左臉有長疤痕。」

「是屠夫的格倫，不足為慮。」艾妮對蘇梓我微笑道：「奴家很快就回來。」

於是帳篷裡只剩下蘇梓我一人。他坐在獸皮上，閉上眼睛，以預視術偷看外面情況；馬車隊已經穿越大半路程，十幾位巨人族士兵在蟠龍小道的出口列陣攔住野貓藝團，難道是走漏了風聲？

「艾妮小姐，因何事要穿越山道，不走官道？」巨人的軍官身高超過四米，比起同伴還要高出一個頭，艾妮站在他的面前顯得份外嬌小。

「格倫大人好。」艾妮謙恭回答：「奴家和妹妹受召前往希伯侖獻藝，今早從基色出發，無奈看見撒馬利亞大軍已經揮軍前往雙龍峽，我們唯有避走小道，以免殃及池魚呢。」

「原來如此，辛苦艾妮小姐了，嘻嘻。」格倫色瞇瞇的盯著艾妮的性感乳溝。

「不，一點都不辛苦，奴家和妹妹都是以侍候各位大人為榮……本想請幾位大爺到帳內休息，但看來你們在執行職務呢？」艾妮用魔法寫下契約，「這裡有五十張魔法券，大人有空的話可以前來享樂喔，出示此券姊妹們自然會懂得意思。」

「好，好啊！哈哈！」軍官馬上命令隨行士兵接過魔法券，笑道：「妳們的車隊可以走了。」

「不需要檢查一下嗎？」

「不用了，馬車裡面又不會藏有千軍萬馬，妳們平安最重要。趕快前去希伯侖等本大爺吧，哈哈！」

「謝謝格倫大人。」

於是艾妮與幾位婢女回到馬車，巨人士兵開路；只不過用了兩小時，馬車隊便順利穿過了蟠龍山。

準備中伏

又再走了幾里路，來到一個清水湖，野貓藝團便停靠湖畔歇息。帳篷中艾妮便對蘇梓我說：「蘇大人是時候要把馬車內收起的千軍萬馬叫出來了。」

蘇梓我反問：「巨人軍隊有沒有追上來監視我們？」

「沒有，巨人只不過是會走路的燈柱，追上來肯定會看得見。」艾妮又說：「此刻蘇大人的軍隊應該迫近雙龍山峽的關隘叫陣了，巨人們應是忙不過來呢。」

「哈哈！一群蠢材！」蘇梓我大步走出馬車，眼前是一片平地，要劃魔法陣就最適合了。

轉移魔法──那是控制空間的高階魔法，視乎轉移的人數和距離消耗魔力不等，而且需要有神器輔助。蘇梓我在出發前將系爾的乾坤球交付西迪就是這個用意。

艾妮旁觀解說：「雖然基色沒有士兵團駐，但靈魂儲備豐足，集結全城之力要使當中一萬兵馬飛越百里亦不是難事，這就是經濟的厲害呢。」

同時蘇梓我揚手默唸魔法，並道：「再加上本王借用系爾的轉移術作引導，眨眼之間便能將一萬騎兵偷渡到關後，便能裡應外合把那些巨人趕盡殺絕，哇哈哈哈！」

笑聲落地，地上便有橫跨百米的魔法圓陣浮起，磷光滿天；並且逐一聚合起來，忽然馬蹄聲震天，大地搖晃，一萬紅色戰騎憑空出現！

紅騎士桀派下馬稟報：「大公閣下，斯伯奈克已經按照計劃兵臨敵方關下，末將願立即率兵掉頭殲滅巨人，以壯撒馬利亞大公聲威！」

想當初桀派膽小的感覺已經消失，這是愛情的威力嗎，他和斯伯奈克一起就是如魚得水，蘇梓我滿足大笑道：「去吧，把歌利亞的頭顱拿給我！我要用來跟艾妮換一百張魔法券，哇哈哈哈！」

聽日繼續主線，新章開頭需要多ｄ時間推進

蘇哥通常以為咁易就會柒

明明勝券在握

快啲收服艾妮啦

好緊張 想快d見到蘇哥柒

桀派型棍子

幾時講桀派同斯伯奈克結婚

仲以為星期日會有甜添

睇蘇哥造化

唔俾唔柒架咩

蘇哥都未結，手下唔准結

打埋巨人週中補返甜

就斯伯奈克同桀派啦

蘇哥會唔柒？

點解對女獸人咁有興趣

聽日等睇蘇哥威威

聽住先

聽講今晚又長d

蘇哥係咪唔記得夕嵐啦

想佢同君姐一樣過普通女仔生活，打仗好危險

辛苦曬

７

同一時間，撒馬利亞宮中。

「娜瑪媽媽，這個會轉動的小蛇怎樣玩的？」聖德芬手握一根扭動棒子問，大嚇娜瑪一跳。

「快把它放下！真是的，一定是母親大人給妳的吧。」

「對喔，還有這震動的雞蛋又是什麼？」

「笨蛋！」娜瑪把聖德芬帶來的一袋雜物搶走丟掉，「哎呀，妳趕快把母親大人之前教妳的東西通通忘掉，從今天起不能讓妳跟母親大人單獨共處！」

「娜瑪媽媽別生氣，聖德芬陪媽媽玩喔。」

「不能整天顧著玩耍。」娜瑪撐腰擺起大人的架子，「身為貴族惡魔……不對，妳不是惡魔呢，但總之身為阿斯摩太的女兒一定要才色兼備，像本小姐那樣母儀天下。所以我才要接妳回來，親自指導妳成長，明白嗎？」

聖德芬不太明白，但還是呆呆點頭。

娜瑪嘆氣道：「真是讓人操心，跟那笨蛋一樣……」

大概此刻蘇梓我還在戰場上死拼吧，但雙龍峽中打頭陣的並非蘇梓我，而是他的部下伊西斯女王。

千里外的魔界天空被戰霧籠罩，伊西斯女王率領數萬驍勇的囚人惡魔迫近「雙龍關」叫陣，並任命藍騎士斯伯奈克作先鋒。

斯伯奈克揚聲大喊：「巨人族的歌利亞，枉你們個子巨大卻是縮頭烏龜，還不出關與撒馬利亞大公決一死戰？」

斯伯奈克的喊聲即使二百步外依然如雷聲貫耳，不過身處三十米高的城牆之上歌利亞只是一笑置之，「奉希伯侖大公之名，本將軍絕不讓蘇賊越過雙龍關隘，就算你喊破喉嚨也沒有用！有種就過來受死！」

「逆賊口出狂言。」斯伯奈克揚手在空中一抺，眼前憑空出現幾百投石器排成一橫線，這就是她拿手的兵裝召喚之術。

於是坐在芭芭拉上的伊西斯便對身旁巴巴斯說：「放手進攻，越鬧得大越好。」

巴巴斯代為咆哮：「兄弟們聽從女王之命攻下關卡！」

囚人軍團一呼百應：「殺！」旋即便是密雜的鐵甲腳步聲，囚人跑到投石器拉動操作桿，放石、點火，熟練地向巨人的關卡猛烈投出幾百巨大岩石！

那些岩石佈滿戰空，仿若流星群墜落大地，氣勢磅礡；但歌利亞奮力踏在城樓騰空一躍，雙手擒住一塊十米巨石，大喝一聲就順俯衝之勢向伊西斯女王投擲回去──

一瞬間與巴巴斯和伊西斯擦身而過，閃避後原本伊西斯所在之處便已經轟出一個大坑洞，歌利亞的蠻力比投石器強上百倍！

伊西斯喃喃道：「假如有方法走近歌利亞與他對望，我便能用荷魯斯之眼奪走那巨人的性命。」

伊西斯的右眼能奪命，左眼能活命，是她保管的原初神器。可是巨岩無命，伊西斯對這些無機物最不擅長就是。

但說著之際仍舊有投石在頭頂飛來飛去，巨岩連珠砲發轟炸關卡城牆，撞出轟隆轟隆的巨響；連遠方的伊西斯不禁要掩著耳朵，心臟一同鼓動。唯獨那道由巨人建築的巨牆屹立不倒，動也不動，正面攻擊完全起不了作用。

歌利亞看準時機，便在城樓上振奮軍心大喝：「給那些軟弱無力的惡魔見識一下巨人族的投石吧！」

原來他們就地取材，從山上徒手挖出的巨岩比起伊西斯準備的石彈巨大數倍，威力亦是數倍；轉守為攻，巨人族反過向伊西斯的陣地轟炸攻擊，炸得煙霧迷漫，又是震耳欲聾！

眼見投石是起不了作用，伊西斯對巴巴斯說：「發兵進攻，我要親自為蘇大哥殺死歌利亞。」

「領命！」

巴巴斯便原地磨爪，四足一踩，馬上全身發出金光！山峽被光影照亮，一顆流星在槍林彈雨間左穿右插，身先士卒直奔關下！速度堪稱電光火石，非常躍眼，驚動歌利亞連忙命令部下集中向黃金獅子投石──

卻不經意間黃金獅子分裂成對，伊西斯駕著芭芭拉亦與巴巴斯交錯前行，如幻象殘影，亂石皆無法命中，但身後伊西斯的士兵卻已經乘勢衝到城門前，士兵叫陣殺敵之聲甚至蓋過石頭擲地撼牆等等。

城樓上歌利亞厲聲說：「兄弟們趕緊準備長槍，把城下的嘍囉刺死──」

「啊啊啊！」關隘後方卻傳來慘叫聲，還有一道奸笑聲，和一道威武叫喊聲──

桀派率一萬赤騎已是大軍壓關，一馬當先砍殺正在後方搬運石頭和裝備的巨人！

當然還有蘇梓我，騎馬大笑道：「垃圾巨人，看本王如何收拾你們！」

並且黑光一閃，便是一把沾血的大鐮垂下，蘇梓我借來一匹赤馬衝入敵陣，混亂中取巨人首級如食飯吃菜。

城樓上歌利亞生氣道：「竟是趁戰亂聲掩蓋萬馬奔馳，偷襲後方，絕不能放過那奸賊！馬上兵分兩路，前方由本將軍應付，你們專心把後面的蘇賊宰──什麼！」

歌利亞頭頂忽來一槍，槍尖掠面而過，原來戰火聲不但隱藏了赤色騎兵，還有空中的黑色翼騎！埃力格騎蝙馬繞在巨人頭頂，雖殺不死歌利亞，卻已經刺穿數十巨人頭顱。

頃刻間巨人遂一個倒下，每倒一次都發出巨響，使城樓搖晃，令巨人慌惶不安，軍陣潰散，歌利亞自己也方寸大亂。

「歌利亞！」蘇梓我厲聲喊道：「你們這群豬頭大勢已去，但本王有好生之德，給你最後一個機會。過來跟我單挑，我們一戰定乾坤！」

「小賊子好大的口氣，接招吧！」

歌利亞便從三十米躍往大地，拳頭直轟蘇梓我腳下，大地頓時裂開一道深坑！

但見蘇梓我的身影忽然消失，地上只餘下野獸的影子，赤馬慌忙逃走；赤龍在天，比起歌利亞巨大十倍的赤龍一爪擒住歌利亞的巨人頭，並飛到百米高空！

「這就是跟本王作對的後果，哇哈哈哈！」

笑聲未落，歌利亞沒有頭顱的屍骸便從高空墜落，眾巨人嚇得目瞪口呆；借助撒旦威名震懾巨人，同時三色騎士的兵隊加上伊西斯四面包圍巨人，巨人接下來都是任由宰割罷了。蘇梓我對於傷害美女的巨人是沒有好生之德的。

──啪，棋子聲音清脆，王宮中娜瑪與聖德芬正在下魔界的象棋，並大笑道：「本小姐要召喚降將倒戈，將妳的軍！」

聖德芬第一次玩魔界象棋，不太熟識，只好退帥逃跑，眼睜睜看著娜瑪又拿走自己的棋子。

娜瑪乘勝追擊，把另一棋子走到盡頭，升變成為大公，「嘻嘻，這下子繞到妳陣地的後方，前後夾擊，看妳的將軍還能往哪裡逃！」

「娜瑪媽媽都欺負人。」聖德芬無奈又在棋盤上逃走。

於是娜瑪用升變的大公殺敵，幾乎要把聖德芬所有棋子都吃掉，哈哈大笑。這時候雅典娜走來看見二人下棋，暗自搖頭嘆息。

「娜瑪大人要輸了。」

「什麼？」

聖德芬偷笑，又稍稍地用逃走的士兵反將娜瑪一軍，一子分出勝負，高舉雙手慶祝。娜瑪則抱頭抓狂，居然反過來被聖德芬教訓了，難以置信！

雅典娜解說：「聖德芬小姐讓妳虜走士兵是第一個甜頭，之後開路讓娜瑪大人的士兵達陣升變是第二個甜頭，給妳提下近衛棋子又是第三個甜頭。娜瑪大人沒有蘇大人管束就變得自大，連續吃了三個甜頭就驕傲起來，結果驕兵必敗。」

娜瑪低頭說：「我沒有把妳教成這樣狡猾的孩子啊……故意讓我吃掉她的兵馬。」

聖德芬天真笑道：「因為那些棋子太醜，就送給娜瑪媽媽嘛。」

「嗚嗚……這局不算數，我只是教聖德芬下棋規則而已，下一局才是認真的──哎呀！」但娜瑪拾起棋子時卻被棋子的木刺刺傷流血，「突然有不好的預感呢……」

真係要中伏

娜瑪大人沒有蘇大人管束就變得自大，連續吃了三個甜頭就驕傲起來，結果驕兵必敗。

蘇大人沒有娜瑪大人管束就變得自大，連續吃了三個甜頭就驕傲起來，結果驕兵必敗。

in 蘇哥 we trust

天造地設既一對

點解巨人咁大隻咁易忽騎士隊冧

因為係隊屎忽

解說：城牆後面ｄ巨人做後勤搬運石頭，無端端俾人偷襲，陣腳大亂
不過其實仲未出事，出事係蘇哥挑釁巨人大佬隻抽，殺左歌利亞，群龍無首，之後戰況任由想像

不好的預感

召喚降將倒戈 將你的軍
繼續strong hold蘇哥中伏

西迪做25仔

蘇哥準備中伏

點解要背叛蘇哥

有伏都打爆佢

實有人(唔知邊個)做25仔

係我可愛嘅聖德芬BB啊！
仲有咁多戲份

跟小娜娜一定有運行

黑貓恢復翻長度

黑貓＝長

長過貓尾

有待進一步觀察

難得Live到

８

一陣寒風吹過雙龍峽的關隘，幾小時前這裡殺氣衝天，如今巨人的屍骸掛滿在城牆、城門，堆積如山，臭氣沖天。

不但巨人的屍體堆積如山，城樓下還有亂石瓦礫，根本沒有時間清理它們；蘇梓我軍隊只有把亂物掃到官道兩側，打開關卡大門，繼續進軍。

然後當來到迦特城塞時，群龍無首的巨人族早已棄城竄逃。尤其風聞蘇梓我虐殺巨人，巨人個個聞風喪膽；只見城內一片狼藉，留下來的其他惡魔都不敢反抗蘇梓我，開城投降。

這是一個值得大肆慶祝的晚上，佔領迦特就等於佔領了非利士平原以及萬畝良田，並且矛頭直迫希伯侖之咽喉，要一鼓作氣生擒巴力西卜也是指日可期。

「哇哈哈哈！保持這個勢頭，今晚本王要在迦特宴請群魔，讓大家知道追隨撒馬利亞大公是一生之中最好的決定！」

佛爾卡斯附和說：「確實經過連日的急行軍，前線惡魔亦感到疲累了。而且今天與巨人族的決戰雖然大勝，但受傷的也不少，軍隊需要好好休息。」佛爾卡斯又叮囑：「不過城外守備同樣不能缺少。」

蘇梓我爽快回答：「就派埃力格的黑翼騎兵負責城外守備吧！雖然非利士平原一望無際，我倒不擔心巴力西卜能夠耍什麼花樣，哈哈！」

於是在當夜，歌舞聲響徹迦特城內城外，野貓藝團的美女來到軍營中間表演舞蹈，舞台上婀娜多姿，看得士兵十分陶醉。又有各個惡魔種族的美女陪酒，慰藉辛勞打仗的惡魔士兵，這些都是野貓的美女所擅長的。

迦特城不愧是暴食之國的糧倉。城中的美酒多得能夠盛滿大湖，肥肉乾肉都擠爆了倉庫大門，所以巨人族不得不在地下建了一個巨大倉庫來儲藏糧食，但今晚全部都被蘇梓我的大兵搶走了。

今晚艾妮作為野貓藝團的團長亦是親力親為，全心全意要讓蘇梓我的軍隊不醉無歸。

「美酒。」就在露天廣場的一角，遠離酒宴歡聲，艾妮拿起酒杯一乾而盡，並對身邊原本在迦特管理酒庫的小妖說：「不過還不夠濃烈，入口淡如水。今天從撒馬利亞來的全部都是英雄豪傑，都是與蘇大公出生入死的數一數二的戰士，這些清酒怎配得上他們？你不是私自收藏迦特最好的酒吧？」

「怎、怎敢如此，小的馬上吩付工人換上最好最烈的酒！」說畢小妖便奔跑回去酒庫打點。

「這樣就好。」艾妮心道：「讓蘇大人今晚做一個好夢吧。」

蘇梓我與眾將一同慶功，喜氣洋洋、直至夜深。相反艾妮的夜深卻十分忙碌，畢竟她的戰爭今晚才是正式開始。

夜戰

──噗嗞。

昏暗房內一灘血水打在牆上，艾妮拿起手中染血的匕首，那時候已經是宴會結束後的一小時，夜闌人靜，艾妮不得不壓低聲線說：

「抱歉，但我不得不下手。」

「艾妮妳索性把我殺掉吧……反正我也活不久……」

「我無法這樣做，亦不想這樣做。」艾妮告訴西迪：「如果可以的話，我更不想傷害妳。」

西迪受了重傷，小腹淌血，說話亦非常虛弱，「但我已經是蘇大人的使役魔，妳不殺我，我怕早晚會害了耶洗別大人。」

「到那個時候再想吧。」艾妮俯身伸手，從西迪懷中取走乾坤球，「總之辛苦妳了，我們一定不會辜負妳的付出。」

「拜託了……」

迦特城內暗藏刀光劍影，埃力格的黑翼騎兵只是在城外巡邏，不知伏兵正從肉眼看不見的地方逐漸迫近。

蘇梓我軍中，唯一放心不下的就只有佛爾卡斯。他滴酒不沾，亦已經對女性沒有興趣，算是個不惑的老人，深夜時獨自站在要塞高牆俯視城下。

「今天的燈火……黯淡無光啊，並非吉兆，就像暴風雨的前夕一樣……」佛爾卡斯心神一浮，「不對，糧倉的燈火特別灰暗，有古怪。」

佛爾卡斯沒有想通古怪之處，但埃力格卻預見了最壞的情況──

「佛爾卡斯閣下，不好了，趕快把蘇大人和其他士兵喚醒！」

「原來是黑騎士大人，究竟將要發生何事？」

「糧倉埋伏了大批哥布林，要夜襲焚城！快叫蘇大人下令撒走──」

輕鬆斷

蘇哥

語音未落，城中一角就有爆炸火光，屋頂被炸到半空，衝擊巨響使整個要塞都晃了一下！緊接便是人聲鼎沸，城各大街小巷忽然湧出無數的哥布林，有的身軀細小就從地洞爬出，或從溝渠爬出；全部都拿起爛銅小刀，像螞蟻一般從四方八面湧進大小軍營，將睡夢中的將士殺一個措手不及！

其中一隻獨眼哥布林大喊：「兄弟們，那是大將軍的軍帳，我們衝入去取那女王的頭顱──嘰哇！」

但帳篷衝出兩頭金色獅子，把幾十個矮小的哥布林兵一拼撞開！啪啪聲骨頭全斷，但黃金獅子英明神武，還有一位睡眼惺忪的埃及小女王坐在芭芭拉背上。

「妳居然殺死我兄弟，我要砍死你！」

獨眼哥布林往伊西斯頭頂一躍，但伊西斯張開右眼，哥布林居然整隻爆炸！

哥布林居然整隻爆炸！

魔界的會爆炸

──轟隆！

戰亂廝殺漫延到蘇梓我的寢室，一隻哥布林殺到床前，打開被子卻看不見蘇梓我──

「還好忽然有便意起床。」蘇梓我隨手召喚了斧頭就攔腰把哥布林劈成兩截，卻是轟隆一聲，兩截屍體忽然爆炸，炸得房內烏煙瘴氣，不知發生何事，但另一堆哥布林又湧了過來。

蘇梓我唯有收起武器，赤手丟走那些煩人的嘍囉，同時跑出走廊，卻嗅到血腥的氣味。

「西迪？」

蘇梓我打開另一道房門，發現西迪浴血躺在暗處；連單眼鏡也沾了血，口唇發白，蘇梓我便將她抱起來──

「那是耶洗別大人訓練出來的死士──爆炸哥布林。只要生命結束就會耗盡最後一克的靈魂自我引爆……蘇大人的軍隊只會被哥布林火葬……」

蘇梓我神色凝重，「雖然我不想這樣問，但不會是妳把乾坤球交給艾妮，再用魔法把哥布林送到城內偷襲吧？」

西迪有點意外，「我跟蘇大人立下契約，不能說謊，只能回答跟蘇大人想的差不多……」

蘇梓我繼續抱起西迪，低聲質問：「為何要背叛我？」

「蘇大人跟歌利亞有何分別？都是為所欲為的男人，強行佔據我們還有野貓等人的身體，但你不會得到我們的心……只有耶洗別大人才能解放我們，你倒不如殺死我吧……」

此時桀派亦連同衛兵趕到，「蘇大人沒有受傷嘛？」

「我還好，但西迪女王被艾妮那叛徒刺傷了；你給我好好保護她，像照顧我的妻女一樣。」

蘇梓我收起了怒火和傲氣，把西迪交託給桀派便離開房間。

好耐無見

遲早捉返ｄ叛徒黎夜戰

蘇哥只會越來越強

為所欲為的男人，強行佔據我們還有野貓等人的身體，但你不會得到我們的心
咁諗蘇哥

英雄係唔容易俾人理解，所以英雄係寂寞既

聽日開始全甜

又話唔會中伏

仲要俾女人背叛

所有事情都係蘇哥掌握之中

啱啱去查西迪的技能，應該對捉番艾妮好有用

仲唔係夜戰

急屎救左蘇哥一命

兵力受損係時候收埋最後一個騎士

英雄都係不經意間搞掂敵人

唔知去左邊

仲有耶洗別所謂解放都係吹水同利用班女

可能係真呢

仲有其他女魔神收(唔計西迪同艾妮)

耶洗别當初唔係想投靠蘇哥咩？

佢唔會聽蘇哥支笛

曾經諗過，但又打消左念頭

點都養唔熟

諗起哥布林殺手套漫畫

有無爆炸

冇 但會女女女啲女角

咁等蘇哥斬死晒d哥布林，自己女女女

哥布林有冇女性

如果連女人嗰少少任性都接受唔到，本大公仲點做後宮之王

又好似未見過有女

偉大

臨尾蘇哥都意識到自己都有問題

意識到自己蠢

咁夜都未瞓

意識有d人需要調教

漫畫正

都唔係好夜啫

歡迎留名

９

高溫灼燙，整個世界映成橘紅一片；要塞內漫天火屑，布製帳篷以及木搭倉庫燒成焦炭，啪啪聲陸續拆斷倒塌。

本來迦特的糧食就已經擠滿糧倉，如今連酒庫亦被火舌吞噬，好比一頭巨大火龍盤旋在城內，所見之處皆盡燒燬！蘇梓我好不容易才跑到官邸外，來到空曠廣場，卻驚覺被四周火海包圍。

「蘇大人！」佛爾卡斯趕來說：「臣擅作主張吩咐了士兵撤退，君子不立危牆下，請蘇大公亦馬上離開此地。」

「星星小火我不怕，不用管我。」蘇梓我反問：「你們有見到艾妮那傢伙嗎？」

「不……野貓藝團不知所終，追不到了。」佛爾卡斯說：「十萬火急現在避難要緊，別再想殺敵了…………咦，她是？」

二人身後傳來裝甲馬蹄，一隊赤盔輕騎劈開火堆衝出重圍，桀派座駕還有虛弱的西迪女王在背後。

蘇梓我斬釘截鐵回答：「西迪女王被艾妮所傷，不能置她不顧，把她一拼帶走。」

另一隊蒼藍重騎亦從北門出現，斯伯奈克喝道：「城內哥布林殺之不盡，爆炸聲亦不盡，根本沒有辦法對抗！」

「妳們的騎兵也撒退吧……不過伊西斯呢？」

我斬

一對黃金獅子躍過蘇梓我頭頂，跳到廣場正中央。巴巴斯代主人說：「蘇大人，囚人部隊亦同樣正在撒退，不過離開要塞後我們應該往哪個方向走？」

「穿越雙龍峽返回基色，那是西迪女王的居城，即是我們的居城。」

佛爾卡斯連忙阻止：「先不論基色將況，但雙龍峽可能也有伏兵啊；現在兵士疲憊不堪，死裡逃生，無法再戰了。」

「艾妮剛以轉移術運送大量哥布尼，不論數量和距離都應該消耗她們極大魔力了，不會再有餘力另外組織一隊伏兵──」

不知何方又有連環爆炸打斷二人對話，眾騎抬頭望見大火沖天，再不走就要葬身火海了。於是蘇梓我與衛兵一同撒走，城內腳步聲凌亂，有人前仆後繼跑往城北大門逃竄，有哥布林繼續亂跳亂叫和亂爆炸，又有些城內的惡魔已經跑不動，閉氣隱匿，希望逃過死劫。

結果蘇梓我的軍隊落荒城外時已剩下不足一半，無法逃出迦特的惡魔生死未卜；但整個城塞已經變成火山煉獄，已經無能為力。

「蘇大人！遠方有巨人族的軍旗！」

原來是之前棄城逃走的巨人族，還有埋伏在蟠龍峽的巨人士兵。他們不約而同迫來，好像預知蘇梓我大禍臨頭般，兵分兩路追殺蘇軍。縱使伊西斯與四騎士英雄擊退巨人，但手下又死傷數千，直至抵達雙龍峽時只剩三萬餘人，當初的十萬大軍已不復存在。

蘇哥愈嚟愈有王既霸氣

「勝敗乃兵家常事，沒什麼好怕。」蘇梓我說：「你們看，我們不是安全來到雙龍關了嗎？只要穿過關口返回基色，本王自然有下一步必勝策略。」

但月黑風高的雙龍關陰風陣陣，領頭的巴巴斯和伊西斯忽然停下腳步，不敢前進。眼前是三十米高的巨大城關，血跡斑斑的陰影籠罩軍隊，眾人有不好的預感。

佛爾卡斯道：「城關沒有燈火，有伏兵！」

不可能，艾妮哪裡還有魔力召來援軍？除非──

「放箭！」

城牆上冒出數百舞女，她們還穿著表演的舞裙，彩帶在風中飄揚，玉手拉出戰弓卻發射冰冷利箭，是殺人的箭舞！

還有戰鼓聲助陣，嚇得蘇梓我的騎士不敢前進，個個舉盾後退，又是一片混亂。

佛爾卡斯低聲對蘇梓我建議：「不如用西迪女王與艾妮交涉，或許能阻止艾妮和她的戰士猖狂。」

蘇梓我沒有回答，只是踏前以龍型躍天，赤色身影猛然衝向城關──艾妮連忙下令亂箭射龍，卻見龍鱗彈走大量箭頭，蘇梓我只顧奮力撞向關隘，挨著痛以巨大龍軀將整道城門撞至凹陷變形！

「別怕，繼續射，就算刀槍不入也要把假撒旦射到殘廢！」

「吼吼！」眨眼間赤龍的蘇梓我有如刺蝟，身上插滿斷箭；但野貓藝團人數有限，戰鼓戰舞亦只不過虛張聲勢，阻止不了赤龍暴走。箭雨中蘇梓我一次又一次用龍身撞打城關，城牆漸見裂縫，旗桿從城樓掉下，舞女亦如積木般掉落；數下雷鳴巨響，雙龍關便如一堆玻璃碎石被蘇梓我衝破！

佛爾卡斯見狀下令：「埃力格閣下，快派出翼騎生擒艾妮──」

「住手。」赤龍的蘇梓我回頭向地下野貓說：「今天我不會殺害妳們，早晚一天妳們會真誠歸順本王，好好記住我這話。」

「蘇大公的壞習慣又出來了……」佛爾卡斯嘆道：「我們還是趕緊回城，希望基色不會再有伏兵吧。」

星夜逃亡，幸好基色沒有士兵反抗，蘇梓我的軍隊總算覓得一席棲身之所。

「我們現在剩多少人？」蘇梓我在基色的領主邸向眾將發問。

佛爾卡斯回答：「白騎衛兵一千、蒼藍重騎三千、緋紅輕騎五千、漆黑翼騎八千、囚人步兵團二萬，合共三萬七千。」

「結果不見一半。」蘇梓我說：「先讓士兵休息，你們留下來說說有什麼建議。」

佛爾卡斯說：「這次巴力西卜精心步署，對方有個精明的軍師啊。我看只能召喚雅典娜前來才能夠克制耶洗別的詭計。」

「很普通的建議，還有其他嗎？」

「那個……蘇大人。」桀派不好意思的，欲言又止。

「哦，桀派你有什麼建議嗎？」

桀派低頭回答：「在下認為，蘇大人身邊少了一人所以才會心煩氣躁被艾妮有機可乘……因為像我這樣只要待在斯、斯伯奈克旁邊便勇氣百倍。」

「是娜瑪小姐呢。」坐在一旁的伊西斯一邊撫摸芭芭拉的金色獅毛，一邊說：「請娜瑪小姐帶夢魔前來，更可以順便補充兵力，一石二鳥。」

「可惡！」蘇梓我跳起大罵：「原來一切都是娜瑪的錯，快叫她們前來給本王使喚！」

中伏都要中得霸氣

始終要靠娜瑪

又屈人

中伏都要賴小娜娜

有無魔神可以製造士兵

唔係靠小娜娜，而係小娜娜既錯

蘇哥唔會錯

講多次蘇哥唔會錯

暫時唔見，但係蘇哥都算可以生產人魚

得個避孕套 傑派

搵埋聖德芬來踩死啲卒仔

避孕套最近型左

ｄ卒仔會爆炸

腳底按摩

笑咗 傲嬌嘅蘇哥

求帶埋聖德芬BB等佢有戲份 吉祥物在陣 士氣高昂

都話係小娜娜既錯

已經寫左伏筆

垃圾蘇哥 又要靠女人

係使役

娜瑪明明乜都冇做
又係蘇哥叫唔好跟住黎
冇陰公

小娜娜去到又要俾蘇哥蝦

其實有冇中國神，例如蘇哥屌觀音

蘇哥自己大意 比女人撚 搞到死左大半兵力 仲要唔肯認錯 睇到嬲嬲地 比著我都可能會叛變

但小娜娜床上又克住蘇哥

千手打J

最多錫返小娜娜，幫手頂罪先

駁唔到

下午茶一推

仲有半個鐘

１０

「什麼？是命令本小姐出戰的詔書？」仍是穿著睡衣的娜瑪回答雅典娜：「嘻嘻，那笨蛋明明只要用念動術請求幫助便行，不過他一定不好意思開口，強逼他的部下建議請阿斯摩太前來吧。」

雅典娜欣慰說：「娜瑪大人英明，那大人打算如何回應？」

「嗯嗯，雖然有點睏，但還是回去召喚夢魔盡早出發好了。當然妳和阿提蜜絲亦要隨行……對呢，也要帶上聖德芬，不能獨留兒童在家，若果又把聖德芬交給母親大人照顧又不曉得會怎麼樣。」

「看起來妳不太信任自己的母親。」

「我就是沒有受母親大人的照顧才能夠健康成長。」娜瑪站在床上，神氣地撐腰指天：「阿斯摩太一家，出征！」

──啪啪啪啪啪！

「嗚……為什麼一見面就打人家的頭……」

翌日基色領主官邸內，蘇梓我把娜瑪的頭當作手鼓般雙手拍打，當眾懲罰，「都怪妳來得太遲，害我不見了這麼多手下，嘿嘿。」

「嗚嗚……明明我什麼都沒有做……」

聖德芬連忙推開蘇梓我：「不准欺負娜瑪媽媽！」嚇停了蘇梓我和娜瑪。

然後雅典娜上前拉開聖德芬，「先讓蘇大人和娜瑪大人解決他們的事情吧，你們說如何？白騎士大人，伊西斯大人。」

佛爾卡斯和伊西斯都沒有異議，阿提蜜絲便強行拖走了聖德芬，關門把蘇梓我和娜瑪留在客廳。

接著一行人來到隔壁客室，雖然西迪不在，但那是以前她專門用來接待貴賓談生意的地方，空間寬敞，裝潢奢華──只是聖德芬一跑入房就粗魯地跳到沙發上問：

「為何要拉走聖德芬呢？娜瑪媽媽一定又被那個笨蛋欺負了！」

「聖德芬小姐，那個就算吧。」雅典娜冷靜回答：「蘇大人打娜瑪大人，一個願打，一個願捱，妳看不見當時他們二人都在偷笑嗎？」

聖德芬抬頭想了一想，「難道這就是阿格蕾婆婆說的，特殊性癖？」

「大概是這樣吧。」雅典娜亦懶得理會主人們的性癖，只是坐到中間沙發，在茶几上打開了電腦，「聽說蘇大人昨晚吃了敗仗，情況很不妙，可以告訴我詳細嗎？」

於是佛爾卡斯便將整個戰爭過程：由踏入巴力西卜領地一刻開始，直到昨晚狼狽逃回基色之事詳盡交代。

雅典娜聞言，抬一抬眼鏡，「原來如此，難怪西迪女王不在席中。」

桀派回答：「西迪女王正在房間養傷。」

「桀派啊，」佛爾卡斯說：「莫非你還以為西迪女王是意外被艾妮搶走乾坤球的嗎？」

「咦？不是這樣西迪女王才受傷的嗎？」

雅典娜氣定神閒，呷一口紅茶，緩緩道：「西迪女王是耶洗別派出的奸細，一時臣服也是故意讓蘇大人輕敵罷了。當然由於立下契約，西迪女王不能拱手相讓寶具，艾妮萬不得已才要刺傷她。」

「可惡！原來西迪那廝才是叛徒，那我還命部下替她治療不就做了壞事嗎？」

「你冷靜一點，當作什麼都不知道，繼續侍候西迪女王吧。還有要注要一下稱呼喔。」

「為什麼仍然要對她好？」

「因為她很漂亮。」

桀派錯愕，「這不成原因──」

「這就是原因。」雅典娜繼續平淡解說：「蘇大人要告訴西迪：那些巨人殘暴不仁，蘇大人卻會善待她們；巴力西卜是昏君禍害惡魔，蘇大人是明主不論男女都為惡魔帶來幸福。」

「原、原來如此……雖然不太明白，但繼續照顧西迪女王就對了吧。」

聽見雅典娜的解說，佛爾卡斯由衷讚道：「不愧是智慧女神，彷彿親歷昨夜之事，比起老夫更加懂得蘇大人的想法。」

「只不過旁觀者清。你們看耶洗別其實很重視艾妮和西迪女王，艾妮甚至不忍殺死同袍；相反巨人和哥布林都被當成棄子，任由牠們自爆，就因為他們都是只有雄性的惡魔族。」雅典娜說：「這是一場性別的戰爭，關係到蘇大人無謂的尊嚴，他就更加不能退縮；未攻城，先攻心，誓要征服西迪女王的內心為止。」

斯伯奈克嘆道：「難怪蘇大人昨晚沒有追擊艾妮，反而放走她呢。」

佛爾卡斯感歎說：「老夫不願干涉蘇大人的私生活，但這次也是由於蘇大人面對美女太過鬆懈，才導致現今的狀態啊，真是令人擔心。」

「蘇大人雖然不會承認錯誤，但也知道自己的弱點，所以才借伊西斯女王之口召來娜瑪看管自己。」雅典娜輕描淡寫說：「父神當年也是如此，經常在外面偷吃惹禍，但永遠都不會承認錯誤，畢竟是至高神。尤其現在行軍打仗更不能讓吾主示弱，作為部下我們只需要想辦法輔助主君就好。」

「那智慧女神有何妙計？」

雅典娜回答：「設身處地想想，現在對方正在做什麼？害怕什麼？」

雅典娜敲了一下鍵盤，將迦特要塞的地圖投影到牆上，「迦特要塞是巨人的居城，當地街道比起當人居住都寬一倍，建築物亦闊一倍；密度不高，就算昨晚大火亦不可能火葬全部惡魔，換言之昨晚不見了的四萬士兵其實只是被困城中當了俘虜。」

斯伯奈克問：「只是俘虜嗎？假若是我的話就已經把戰俘通通殺掉了。」

雅典娜回答：「四萬人就算手無寸鐵，要殺也得花上很大工夫。相反艾妮的野貓藝團有更加好的方法能夠降服那些戰俘。」

佛爾卡斯大驚：「是想用懷柔的方法，誘惑戰俘倒戈我們嗎？這比起戰俘全部被殺更危險，一定要勸蘇大人立即出兵營救戰俘！」

「不，不用勸說蘇大人。」

「這又是為什麼？」

「因為蘇大人好歹也是我雅典娜侍奉的王。」

「──本王想清楚了！」半小時後蘇梓我召集部下，王座上摟著娜瑪神氣宣佈：「立刻反攻迦特要塞，一雪前恥，哇哈哈哈！」

因為蘇大人好歹也是我雅典娜侍奉的王
好似有其他意思

一早征服左

今日咁準時

黑貓出名準時

之前仲唔認佢，淨係服侍娜瑪

依家講到咁霸氣

呢個故全部角色都係傲嬌

叫比夫龍用死靈術召喚啲死左的巨人來戰鬥咪仲好？

有預感會變左加甜

屌到順晒

其實仲未直接聽蘇哥話

咁重口味

係我好可愛嘅聖德芬BB 學埋一堆奇怪知識

唔知智障妹依家點

講返人類世界就會有佢

俾人教壞左

黑貓成日咁夜 聽日會唔會去打下新龍

好耐無開機

好彩佢未理解到係咩 仲好純真

咁忙

半個鐘搞掂

Lm

你諗多左

讀者三分鐘 作者一個鐘
但係我都係覺得好短

長短全在主觀的心，不在客觀的事

１１

官邸大廳眾魔雲集，四色騎士與一對黃金獅子分別坐在兩側，中央台上蘇梓我高聲宣佈向迦特反擊，但席間似乎沒有什麼反應。

「怎麼你們都不說話了？哦，一定是不明白本王的思慮吧，哈哈，就讓我解釋給你們聽。」蘇梓我邊笑邊說：「迦特地大簡陋，燒不死所有士兵，一定有活口等待我們救援呢！再不快點他們就要被艾妮懷柔倒戈了。」

台下雅典娜揚手，把娜瑪從蘇梓我身邊召來，並且竊竊私語。

「嗯嗯。」娜瑪告訴蘇梓我：「笨蛋！貿然出兵若果被艾妮發現，她就會想辦法殺死戰俘，不要把他們害死啊。」

「哼，我當然知道，我都沒有說完。」蘇梓我告訴台下：「所以我才請你們來研究一下有沒有偷偷進入迦特救出俘虜的方法……咦？」

突然靜默，眾人目光投向大廳入口的女商人；西迪臉色恢復過來，卻有點不自在地步入廳中，「聽說蘇大人正在開會，需要奴家參與……」

蘇梓我立即跑到西迪面前說：「妳的傷還沒好吧？我可是非常擔心妳呢！」

「不，托大人的魔力，奴家的傷口癒合得十分快……這就是使役魔的契約呢。」

「這樣就放心了。」蘇梓我對部下說：「西迪英勇抗敵被艾妮所傷，本應多加休息；不過她是基色領主，又與這裡的貴族有生意來往，熟識附近一帶環境，萬不得已才請她出席會議，真是辛苦了，哈哈。」

蘇梓我又吩咐侍從為西迪女王備席、搖扇、送湯，把她視如上賓，叫西迪有點受寵若驚。

「就算蘇大人突然討好奴家，我也沒有辦法回報大人的。」

「哈哈，怎會說是突然討好呢，本王對待所有部下一向都很好，對待美女更是如此。」蘇梓我又說：「所以我想請教一下，假如我需要潛入迦特，該怎麼辦？」

「真的要詢問奴家嗎？」西迪心想：「就不怕我再次背叛？不對，還是明知我會背叛反而想利用我？」

但無論如何，西迪女王有使役魔的契約在身，不能違抗命令，便道：「在基色附近有兩個傳言，都是與所羅門魔神有關的，或許有用。」

「哦，這不正是我最想聽見的情報嗎？」蘇梓我興致勃勃。

西迪續道：「第二十五位魔神──格剌希亞拉波斯。他擅長的是透明術，讓人肉眼無法看見自身，是潛入敵陣的最理想方法。不過格剌希亞拉波斯自身也喜歡隱匿起來，一年之中幾千行商人卻只有幾個目擊情報，只能算是我從東方商人打聽回來的傳聞而已。大人要嘗試找他嗎？」

「不，不好。」蘇梓我想起當日與艾妮同座馬車時，她說過自己與火鱗蛇、紅毛貓的靈魂能照亮一切有相無相之物，說不定連透明都能看見，因此行不通。

「那關於第二個情報，其實也是不確定的情報。」西迪告訴蘇梓我：「幾個月之前，從北方來的商人都說官道上多了各種魔獸，害得他們要僱用更多護衛。我想，那可能是第六位魔神──華利弗的所為。」

「華利弗擅長什麼法術？」

旁邊娜瑪回答：「變形術，能夠將生靈變成任何魔獸或動物的模樣。」

西迪補充說：「所以如果得到華利弗的幫助，說不定蘇大人可以變成一匹牡馬混入城中。」

「那笨蛋本來就是一匹種牡馬──哎呀！」

蘇梓我又大力拍打娜瑪的頭，「不，要變當然不是變馬，我有另外打算，嘿。」又問西迪：「那些商人在哪裡見到魔獸群？我去把華利弗抓……邀請回來。」

「城北三十里林，那裡有群獸聚居，每一頭都異常凶悍。」西迪說：「不過最大問題就算華利弗與群獸生活林中，要分辨哪個才是華利弗也是十分困難，因此也沒有惡魔嘗試去尋找了。」

眾魔聽見西迪建議，議論紛紛。雅典娜沒有回應，蘇梓我心裡則早已找到答案，周圍找伊西斯。

席間一直端莊伏下的巴巴斯說：「我家主人的話，她躺在我的身後看書呢。」

反正伊西斯感到無聊，沒有聽蘇梓我說些什麼，只管借靠黃金獅子的身體擋住視線，自己靜靜地讀小說。

「伊西斯，妳的手下能夠識破任何幻術吧？是妳們工作的時候囉。」

「嗯，我聽到了。」伊西斯衣然背靠獅子低聲說：「都聽蘇大哥的指揮，早點打完早點回家。」

「回家想做什麼呢？真是性急，嘿嘿。」蘇梓我又笑淫淫說：「還有芭芭拉也要給我騎，我們四人一起去收服那個華利弗。其他人都沒有異議吧？」

以佛爾卡斯的四騎士只是拱手贊成。至於西迪則始終疑惑，究竟蘇梓我這個人類有什麼本事能夠令眾魔臣服？雖然他表面對自己很好，沒有追究乾坤球的事情，但這人類只不過視其他女惡魔如奴僕，跟巨人沒有分別。

「嗯？」忽然雅典娜有不好的預感，遂望向天花四角，卻沒有找到什麼。

娜瑪問她：「怎麼了？」

「總覺得好像有人監視著這裡……或者是我多心了，只是覺得艾妮和耶洗別不會輕易放過我們。」

「──哇哈哈哈！」

室內煙塵四起，蘇梓我滿心歡喜地騎著芭芭拉奔跑離開大廳，尾隨也是另一匹黃金獅子以及牠們的主人伊西斯。

娜瑪問雅典娜：「這些這結果都是妳一早預料到的？」

「怎麼會，娜瑪大人太看得起我了。」

「至少西迪女王是妳召喚過來的吧，之前我一直待在蘇梓我身邊，很確定他沒有下過命令。」

「是的。話說西迪女王好像也有事情想找妳商量。」

雅典娜悄悄退下，換上神不守舍的西迪來到娜瑪面前，似有難言之隱。

「怎麼了？啊！」娜瑪連忙整理頭飾，「剛才那笨蛋一直拍我的頭，所以頭髮亂了一點，但本小姐可是撒馬利亞的未來王后喔。」

「那個……阿斯摩太閣下，」西迪耳語道：「方便單獨聊聊嗎？我有些事情一直想不通。」

娜瑪大喜，「嘛，就當作與部下交流，有什麼不明白的地方儘管問本小姐吧，哈哈。」

但本小姐可是撒馬利亞的未來王后喔
恨做皇后

唔俾做皇后應該會拆左魔界

試下

食 lunch 一推

我跟

大你兩個跟

推呀

擔張凳埋位睇文

１２

「阿斯摩太閣下，聽說蘇大人經常當眾羞辱妳，妳不會感到生氣嗎？」

一間小房內，西迪單獨詢問娜瑪，娜瑪也不知如何回答。

「沒什麼，誰叫我是蘇梓我的僕人呢。」

「但這樣好嗎？」西迪凝重說：「巴力西卜大公把自己的皇后當成奴婢，所以鎖她以手銬腳鐐；如今阿斯摩太閣下被迫穿上女僕服，蘇大公同樣將妳當成奴僕啊。」

「是嗎？」娜瑪手執裙擺揚起，「女僕裙感覺也很可愛喔，圍裙也是賢良淑德的表現，嘻嘻。」

看見娜瑪傻笑的樣子，西迪替她感到可憐，一定是被蘇梓我洗腦了。她又告訴娜瑪：「不對喔，聽說蘇大公經常打妳、罵妳，這不就代表他根本不尊重妳嗎？」

「這個嘛，就由他威風一下吧。反正回到床上就是本小姐的主場──不對，妳當作什麼都沒有聽到呢，呵呵。」

西迪嘆道：「阿斯摩太閣下太過仁慈，才會把蘇大公想像成為一個好人；明明他經常欺壓妳，又周圍把其他女性的惡魔收到後宮。」

「嗯嗯，這個我也不喜歡。明明本小姐只喜歡他一人，他卻周圍喜歡其他女孩子，不公平。」很快娜瑪又得意洋洋道：「不過真愛是不計較的，這樣才顯得出本小姐的偉大，嘿嘿。」

娜瑪又補充說：「而且蘇梓我跟那個巴力西卜一點都不像喔。巴力西卜是個自私的人，把全國的食糧幾乎吃掉了，也只為了滿足自己的食欲。」

西迪反問：「那蘇大公把全國的女人幾乎都吃掉也不只是為了滿足自己的色慾嗎？」

「不對，不對，他也想滿足本小姐，不過滿足不到，哇哈哈哈！」

看見娜瑪又傻笑，西迪皺眉心道：「不行，這傢伙沒救了，已經被蘇梓我迷得失魂落魄，說什麼她都只會偏袒人類大公。如此一來，只能用『口蜜術』來控制她了……」

斷！

同時別地，兩顆金色流星正在城北荒野風馳電掣。蘇梓我抱緊芭芭拉的獅背，強風拂臉；黃金獅子踏破泥澗如履平地，轉眼間便來到三十里林。

芭芭拉說：「蘇大人，根據西迪女王所述，這裡很可能就是華利弗魔神隱居之地。」

眼前全是枯死的樹幹，一柱一柱像墓地般；只有樹頂長有零星灰色葉片，也不知是死是活的樹林。不過這種樹林在魔界十分常見，惡魔也習慣住在陰林的地方，說不定這裡真的住了一位所羅門魔神。

於是蘇梓我大讚道：「幹得好，不愧是我最信任的芭芭拉，哈哈！」

芭芭拉高興地回答：「自從蘇大人解放了我們一家的那天開始，我和兄長就決意一生追隨大人了。這些小事，理所當然。」

「芭芭拉！」兄長的黃金獅子則比較嚴厲，「作為主人的坐騎，最重要是掌握一切環境，不能讓主人陷入險地。妳有沒有感到什麼異樣嗎？」

芭芭拉垂下獅頭，傾聽大地的聲音，便道：「腳步聲雜亂，群獸並起，果然林中有不同種類的魔獸都在戒備我們。」

蘇梓我說：「不要緊，儘管帶我入林，身為撒馬利亞大公難道會怕了那些魔獸嗎？」

快！

「大人說得是，芭芭拉就算粉身碎骨也會保護蘇大人的。」

黃金獅子一族光明正大，即使巾幗亦不讓鬚眉。於是芭芭拉率先步入林中──卻如闖入結界，頃刻間枯木伸長一倍，且奇形怪狀；灰色殘葉亦變大一倍，如蕉扇把魔界天空完全遮蓋，氣氛更添一層恐怖。

而且兩匹獅子一直走，沿路兩側都佈滿一雙雙眼睛躲在枯木背後監視；彷彿埋伏了一群猛獸虎視眈眈，靜待芭芭拉等人一但放鬆就馬上咬斷她的咽喉！

不過黃金獅子一雙金瞳炯炯──雖然與獅背上哈哈大笑的蘇梓我，還有靜靜翻書的伊西斯形成鮮明對比；但獅子兄妹互成犄角在林中進逼，沒有任何破綻，相反眾獸步步後退，沒有一匹敢接近入侵的獸王。

「哈哈哈！」蘇梓我的笑聲在枯木群中肆意迴響，「那些嘍囉就不用理會了，芭芭拉妳找一下那擅長變形的魔神在哪裡，本王需要變形的力量！」

芭芭拉鼓氣殺氣，發出低沉吼聲警告眾獸離開，唯獨林中有一雙發光的眼睛毫不畏懼。芭芭拉凝神一看，似乎見到一匹天馬的身影。

兄長的巴巴斯說：「無需用破幻術了，那就是華利弗的真身。」

此時黑影穿過枯木慢慢走近，雖說像天馬，但其實是一匹有翼的灰黑騾子，邪氣多了。騾子魔神華利弗說：「既然是黃金獅子的大駕，還用變形術的話就太過失禮了，你說是嗎？巴巴斯閣下。」

巴巴斯似乎與華利弗互相認識，巴巴斯問：「你大概知道我們今天的來意吧？」

「撒馬利亞向希伯侖開戰是魔界的大事，風聞傳至林深隱居的我，亦是正常，嘶嘶。」華利弗陰險啼笑，看得蘇梓我有點毛骨悚然。

巴巴斯便道：「蘇大人請放心，華利弗只不過是天性的大盜，雖然狡猾，但沒有大害。請讓我繼續說服華利弗降服吧。」

華利弗反問巴巴斯：「為什麼本魔要臣服他人？我就是喜歡與群獸為伍，到處掠劫；我花了半年時間，好不容易才在這裡建立了魔獸的軍隊，本想大展拳腳，殊不知卻被你們的戰爭把事情弄砸了，嘶嘶。」

「難怪你這種人物會選擇躲在荒山野地，原來是盯上了基色的財寶。」

蘇梓我插話說：「你要多少獎賞我也可以分給你，快來替本王效力吧。」

「我不稀罕財寶，我要的只是搶劫的快感，嘶嘶嘶。」

本質同蘇哥一樣

一邊說，華利弗張開騾嘴，伸出舌頭奸詐笑著，詭異非常。

蘇梓我再問巴巴斯：「你確定他真的無害？」

「只不過帶有沒有馴化的獸性而已，蘇大人一定能夠駕馭得到他。」

聽見巴巴斯之言，華利弗馬上挑釁眼前獅子：「人類大公憑什麼馴化本魔？」

芭芭拉忽然大喊：「蘇大公也是禽獸！」嚇了蘇梓我一跳。

「芭芭拉妳想說什麼？」

「蘇大公，給華利弗瞧瞧你的巨獸吧！」

芭芭拉說得十分認真，蘇梓我心想難道是要看英雄的巨龍？一時間不懂回應，芭芭拉繼續說：

「是龍！給他看蘇大公龍的軀體吧，那才是獸族之皇。」

「哦，妳說清楚嘛。」蘇梓我便把右手化成赤鱗龍爪，笑聲有如龍嘯！霎時間大地搖晃，枯木震動，魔力瞬間提升了幾十倍。

華利弗抬頭仰望蘇梓我，冷笑道：「撒旦大人的片鱗，果然如傳閒一樣，嘶嘶。」

「這樣你願意效忠本王了嗎？」

華利弗稍為點得合作，問道：「大公如此渴求變形術，是想變成何種生物？」

「哈哈哈！聽了不要害怕，我怕你變不了。」

華利弗神色一變，「什麼？天底下沒有魔獸我是變不了的。」

蘇梓我不懷好意笑道：「那我想變成為艾妮身邊的火鱗蛇、紅毛貓，行嗎？」

蘇哥獨一無二，天下無雙

禽獸

是日重點：穌哥滿足唔到小娜娜

第一次同意禽獸蘇哥

小娜娜太得戚

係禽獸之皇

食lunch一推

芭芭拉高招呀，乘機鬧蘇大公

芭芭拉忠心耿耿，應該無惡意

推

１３

口蜜術，不但是一種形容，事實上西迪女王在施法時口含魔花蜜餞，呼吸甘美香氣，每句話都使人陶醉。

甜言蜜語能夠輕易牽動感情，使對方如蜜蜂般愛上自己，又或是讓他移情別戀，任意愛上任何目標。簡單來說，使用口蜜術的話，即使是不擅辭令的人亦可以俘虜對方的心，是一種操縱愛情的禁忌魔法。

能夠蠱惑人心的魔法不多，口蜜術更是當中Ｓ等級的魔法；西迪正是以口蜜術到處說服行商，生意交易無往而不利，因此基色才得以搖身變成邊境的商業重鎮。

知道這個秘密的人不多，除了西迪自己，就只有耶洗別而已。耶洗別的先知魔法夢見了她的力量，於是接觸她曉以大義；二人一見如故，即使身處蘇營亦要想辦法打倒男人，為耶洗別建立一個史無前例，以女性為主導，男性為僕人的魔界王國。

這種王國連夢魔族統治的領地亦不曾看見，阿斯摩太只不過像野貓藝團般討好男性，而且當今夢魔族的領主更被蘇賊所俘，無可救藥。

「阿斯摩太閣下。」西迪對娜瑪耳語：「像妳這樣出眾的女子，實在不應該成為男人的附屬品。我們都是女王蜂，男人只不過是工蜂而已。」

娜瑪聽見蜜言，頓然心神一離，眼神遠去……

西迪溫柔續道：「奴家一直都很仰慕阿斯摩太的名聲呢。來吧，忘記蘇梓我那男人，一起投進蜂后的世界。」

是時候要背叛蘇梓我了──西迪女王即使無法背叛蘇梓我，但換著娜瑪就行。

因為她是唯一沒有所羅門契約的使役魔。

「蘇大哥，看看你的傻樣子。」

另一邊廂有隻紅色短毛貓興高采烈，口叼紅色長蛇，蹦蹦跳跳走到泉水前望著貓蛇的倒影。

蘇梓我嘆道：「真遜的樣子，明明本王應是偉大的赤龍，為何淪落到成為一條紅蟲。」

「是蛇啦。」伊西斯用貓爪逗玩著蘇梓我，「而且化作赤龍的話就會被艾妮發現。蘇大哥除了要裝成一條蛇之外還要好好隱藏自己的魔力氣息呢。」

說著同時紅貓又撲到紅蛇身上，用毛茸茸的肚子壓住蛇身。蘇梓我問：「怎麼妳好像很高興的樣子？」

「是的，一直有看童話故事，卻沒有想過有一天真的會變成貓呢。你說是不是很有趣？」

一反平日安靜讀書的常態，伊西斯變成貓咪之後十分雀躍，大概她本身也很喜歡貓科才會一直讓黃金獅子陪伴身旁吧。所以當華利弗答應成為蘇梓我第十九柱所羅門魔神時，二人需要在貓和蛇之間選一隻來變形，伊西斯二話不說就選了貓。

不過蘇梓我本身也變過龍，也算飛蛇，選擇用變形術化作火鱗蛇也是合理。而且在出發前蘇梓我就用念動術請教過夏思思關於蛇和貓的習性了。

黎遲左

「蘇哥哥，烏洛波羅斯雖然是蛇，但巴比倫之獅可不是貓啊！」當時夏思思是這樣回應的，雖然結果也有解說就是。

回過神來，蘇梓我便模仿蛇行動作繞在湖邊，又說：「伊西斯啊，還是趕快出發吧，我實在不喜歡這副模樣。」

「當然了，而且華利弗說過變形術也有弱點，就是只能維持兩小時，技能結束後又要冷卻兩小時。其實破綻頗大，只不過大家都不敢接近三十里林的魔獸才沒有發現他罷了。」

於是蘇梓我使用轉移術，把他和伊西斯送來迦特要塞之外，再封印二人魔力變形成貓和蛇，直到現在剛好過了十分鐘，已經看見要塞的城牆。

蘇梓我說：「兩個小時就很足夠了。我們要做的就是潛入要塞，首先分隔艾妮與她真正的紅毛貓、火鱗蛇，伺機制服二獸；接著假裝成為牠們接近艾妮，找方法救出戰俘。」

野貓藝團人少，戰俘人多，她們一定施了什麼妖術才能暫時制伏幾萬俘虜，這是蘇梓我最想打聽的情報。

「變成小動物執行秘密行動，很有趣呢。」伊西斯用肉球拂拭蘇梓我的臉，明明蘇梓我比較喜歡人類的肉球，現在只能感到無奈。

斷，小娜娜之背叛？

伊西斯主動了 蛇型蘇哥補甜

在湖邊胡鬧一會，兩隻小動物摸黑跑到迦特要塞的城牆下，細心檢查每一角落看看有沒有能夠入侵的破口。畢竟城塞曾經歷過哥布林的爆火洗禮，連城牆都出現了裂痕。

「蘇大哥，你看看這兒。」

南面是城牆最薄弱的部分，果然在城牆底部有一個小缺口，就是剛好能讓小貓通過的大小。

於是蘇梓我和伊西斯小心翼翼鑽入缺洞，神不知鬼不覺潛入要塞裡面，卻看見幾位花枝招展的少女迎面而來──

「躲起來！」蘇梓我低聲提醒伊西斯，蛇和貓便悄悄地躲到城旁邊燒焦的廢墟瓦礫當中，偷聽少女的對話：

「今晚又要服侍那些臭士兵了，也不知道還要服侍幾多晚。」

另一位少女惡魔同樣抱怨：「對啊，就算服侍男人是拿手好戲，但一次也服侍不了這麼多嘛。」

「雖然團長把大部分的戰俘也監禁起來，但剩下來也有幾千；我們只有幾百人，平均每位姊妹要招呼十個男人呢，唉。」

「別這樣說，今晚團長親自主持喔。」一位外表善良的少婦說：「聽妹妹說她們正在準備為團長沐浴更衣，換言之是要動真格了。」

「希望今晚就能夠收拾那些臭男人的心吧……」

幾位少女的身影漸遠，蘇梓我暗地笑著，並告訴伊西斯機會來了。

星期日補甜
聽晚繼續

希望小娜娜爭氣

貓天性都鐘意玩蛇

蘇梓我暗地笑著，並告訴伊西斯機會來了。

伊西斯：機會來了。

不准玩貓

伊西斯變到好有活力

好可愛

蘇哥終於可以變騾仔 其他男角可以補下甜

因為貓就係正義

係巨蛇

娜瑪又準備造反

無鬼用既皇后

用蘇哥一樣淨係識中伏

寫完發覺今晚只係前置，要下一篇先重甜

樓主我們到了

聽日考試

１４

紅色短毛貓的伊西斯問：「機會來了……莫非蘇大哥已有妙計？」

火鱗蛇的蘇梓我回答：「據聞艾妮與她兩匹魔寵形影不離，但總不能一起洗澡吧？聽說貓也討厭洗澡呢。」

「原來如此，這是制伏真正的魔寵的好機會。」

「城中大小建築物都付之一炬，野貓藝團只能在廣場搭建帳篷。」蘇梓我在陰影蛇行穿越窄巷：「跟我來。」

於是伊西斯也用貓的步法，無聲無色飛簷走壁，跨過廢墟躍跑到城中心的廣場，目標就是趁艾妮沐浴更衣時捉走真正的紅毛貓、火鱗蛇。

而且因為蘇梓我之前也光顧過藝團，對於廣場中一個個大小不一的帳篷擺設瞭若指掌，很快就找到野貓團長的主帳篷，還有主帳篷旁的小浴場。

那是一個圓頂的小帳篷，帳篷頂有輕煙，有香氣，蘇梓我知道裡面還放了一個大沿缸。雖然野貓藝團一直以流動方式賣藝表演，但浴場對於野貓來說是尤關重要，作為團長更有一間獨立的私人浴室，蘇梓我馬上嗅到美女的氣味在帳內了。

於是二人跑到浴場帳篷前──

「咦？」

同樣有另一對紅毛貓和火鱗蛇正從另一邊入帳，四隻小動物在門口前面好像照鏡子般；真假蛇、貓對碰，伊西斯二話不說便躍起用身體壓住真蛇，貓爪按下蛇頭，尖齒更已經放到脖子前！

甜甜甜

至於蘇梓我則纏住真貓後腿把牠摔倒，再捲在貓腰間大力勒住，低聲恐嚇：「我們都是相同外表的好朋友，假如你們不反抗我就饒過你們性命，明白的話就別動。」

真貓和真蛇都不敢動，伊西斯問：「你們正在做什麼？」

真蛇回答：「……入帳替艾妮洗澡。」

蘇梓我追問：「你們這些小動物怎樣替艾妮洗澡呢？」

真貓回答：「艾妮她最喜歡用精油塗滿身體，讓我們用舌動和身體替她在蒸氣帳篷內按摩了。」

「居然如此淫亂，雖說不願被男人欺負，卻玩起人獸來。」蘇梓我感嘆，伊西斯問：

「蘇大哥我們該怎麼辦？」

「嘿嘿。」蘇梓我馬上釋放魔力，左右閃出兩個魔法陣，迅雷不及掩耳就把兩頭魔寵用轉移術丟到幾十里外，並立即收回魔力鎮止波長湍流。

蘇梓我說：「兵貴神速，一瞬間的魔力鼓動應該沒有觸動艾妮吧。」

「還是蘇大哥趕著要替艾妮『按摩』？我看你蛇口都合不攏嘴，一直伸舌呢。」

「胡說，蛇本來就是這樣。我們趕緊入帳服侍艾妮吧，嘿嘿。」

「慢著，蘇大哥，若然我們潛入敵陣被發現……」伊西斯還沒有說完，帳篷卻傳來艾妮的催促命令:

「──小紅、小火，你們都在外面嗎？」

「嘶嘶，我們進來了。」

蘇梓我光明正大鑽入浴場，柔和燈光下看見赤條條的艾妮全身亮亮的，雙頰粉紅，沒有顧忌的站在自己魔寵面前，是剛剛享受完蒸氣浴的充血樣子。

當然蘇梓我的視線離不開艾妮的圓渾酥胸，看著她走近浴場旁邊的木床，婀娜多姿，不愧是娼婦團的首領。在她面前是一張舖了白色毛毯的木架床，她仰臥在上面，雙峰堅挺，令蘇梓我垂涎三尺。

「小紅、小火，你們還不過來替我放鬆身體？」

伊西斯卻步駐足，蘇梓我則爬到床上；由雪白的纖腰一直爬到艾妮的乳房，用力擠揉艾妮的凝肌。精油、肌膚、蛇鱗之間互相磨擦，帶著淫亂的邪氣卻使艾妮滿足陶醉。大概她平日都是這樣玩弄她的魔寵吧。

但床下伊西斯憂心地想：「看起來蘇大哥已經忘記我們此行目的。變身限時剩餘不足一個小時，我們還要套出情報解放要塞裡面的戰俘……」

而且艾妮等人最討厭就是畜獸般的男子，蘇梓我說過想要令她們心悅誠服，這樣做真的好嗎？已經沒有在說迦特塞內三萬戰俘的性命都繫在他手上了。

無奈蘇梓我得意忘形，繼續在艾妮身上蛇行游走，肆無忌憚，不分主僕；相反伊西斯站在地上不願用舌頭舔艾妮，不論蘇梓我抑或伊西斯的表現都不像平日的紅毛貓和火鱗蛇。

「嗯嗯……」艾妮狐疑道：「小火的按摩怎麼力度不太相同了？還有小紅呢？還不上來一起？」

糟糕了，艾妮好像懷疑自己？伊西斯一雙貓瞳盯著床上的艾妮以及蘇梓我，但如今蘇梓我只不過是一條小蛇，若然被發覺就出大事了。

話說變形術不能擅自解除，他們必需在限時結束後才能恢復原形。這個小時蘇梓我沒有赤龍的力量，自己也沒有荷魯斯之眼；或者說他們本來就封印了大部分的力量才能裝成弱小的魔寵，現在被發現的話艾妮不費吹灰之力就能殺死自己了！

──另一邊廂，基色官邸內娜瑪的睡房當中同樣有人陷入危機。

只見娜瑪雙目空洞，被西迪的甜言蜜語直刺心坎，腦海中對蘇梓我的記憶被魔法蒙蔽，取而代之是西迪對她耳語的同性之好。

娜瑪不疑有詐，毫無防範下結果就被西迪的口蜜術得逞──豈料二人進房，娜瑪就暴走起來！

「嘻嘻嘻嘻，我好像很興奮呢，西迪妳說得對，讓我嚐一口妳的精氣吧。」

娜瑪高聲傻笑，床上兩手捉住西迪的臉龐便親吻下去！但暴走的娜瑪，一口精氣絕不能滿足她，娜瑪在色慾上可說同時是貪婪，甚至暴食；娜瑪吸吮西迪的舌頭，把她含在口中的魔花蜜餞都搶走了，西迪頓時失去魔法。

相反娜瑪一發不可收拾，猛地張開黑色翅膀，按下西迪到床上繼續吸取她的精氣，無法自制；西迪欲掙扎，但雙手被魔法鎖在床頭，侯王娜瑪的魔力之強大是西迪無法反抗的。而且夢魔族能轉化對方魔力成為自己的，此消彼長，西迪只能被娜瑪強行吸走所有精氣魔力！

「不行了，這夢魔難以理解，太可怕了……嗯嗯！」

娜瑪雙手撕開西迪衣裙、指甲亂抓，同時釋出黑霧製造夢魔的淫靡空間將她們二人隔絕！只怪自己選錯對像，情和慾永遠連在一起，想操縱娜瑪的感情最後都會被娜瑪制服；就連蘇梓我都敵不過暴走的娜瑪，西迪只有感到絕望，無奈就範。

聽晚續甜

小娜娜

要早訓了 希望聽日正常發揮

考試加油

有黑貓加持

sheshe

係單方面吸食精氣

黑貓唔好俾佢停

甜呢

今日短到

今晚續甜

好戲在後頭

長短有時

今晚準時見

寡人推

１５

舞台又回到浴場帳篷，火鱗蛇的蘇梓我依舊在艾妮身上蛇行亂走；但艾妮越想越不對勁，總覺得小火今天跟以往不一樣。

「喵！」伊西斯無奈跳到床上參與這場鬧劇，用貓舌輕舐艾妮的大腿，又用肉球替她按壓，碰巧按到最敏感的穴位──

「好喔……！」艾妮嬌聲道：「這是小紅的觸感，太舒服了。」

紅毛貓的伊西斯回答：「主人妳喜歡就好了。其實昨晚我們與蘇賊大戰連場，今天狀態不好，請主人見諒。」

聞言艾妮放鬆下來，閉上眼睛享受魔寵的按摩；還好事前有打聽她們之間的主僕關係，總算讓艾妮稍為稍為降低戒心。

艾妮輕聲說：「原來如此，辛苦你們了。再忍耐一晚，只要能誘使賊軍投降，那人類大公便對我們束手無策；野貓有了私兵，連蟾蜍大公也不足為懼了。」

伊西斯附和說：「太好了，主人的理想國近了。但是不知道賊軍的戰俘現在怎麼樣呢？」

「嗯？這是什麼意思？」艾妮又睜眼問。

伊西斯唯有低頭繼續清洗艾妮的身體，恭敬回答：「越接近成功就越讓人擔心。總覺得今晚會發生什麼事情，說不定那些俘虜正在想辦法逃走呢……」

砍

「嗯，妳的忠心讓我很欣慰。但地下糧倉只有一個出入口，門外更有我親自佈下的最高級的複合結界；就算有人在外面也無法解開，更何況他們被困裡面呢？小紅想太多了。」

「但是今晚將要釋放部份囚犯出來侍奉他們，主人不怕會有風險嗎？」

「那些俘虜已經沒吃沒喝一整天，哪裡有氣力反抗呢，呵呵。相反只要我們給予少許甜頭，今晚就能夠用最少的成本收買最大的軍心。」

「主人所言極是。是我太多疑，掃了主人的雅興。」

伊西斯跳回地上，以念動術告訴蘇梓我：「這下我有足夠情報去營救我的部下了，蘇大哥你繼續侍奉艾妮魔神，至少不能被她發現我們的計劃。」

蘇梓我心中回答：「嘿嘿嘿，怎樣處置艾妮也可以嗎？」

「還是請蘇大哥安份守己比較好。艾妮用上最複雜的結界把戰俘鎖於地下糧倉，我也不清楚要花多少時間解鎖。若然途中給艾妮發現的話，我們計劃敗露，蘇大哥亦會有危險。」

而且變形術的效果只餘下半小時，蘇梓我還要找機會在限時結束前逃脫，不讓艾妮抓到──

「小紅，」床上艾妮嬌嗔問：「小紅在哪裡？怎麼都停手了。」

「嘿嘿，不對，嘶嘶，」蘇梓我伸出舌頭說：「小紅她要休息了，讓在下加倍努力侍候主人吧。」

語畢，蘇梓我沿著艾妮玉身的曲線爬到雙峰之間，用舌頭反複舔著她的乳頭，同時蛇尾又繞到艾妮的雙腿中間，不安本份，動作有點淫意。

「小、小火？」艾妮驚問：「你在幹什麼？」

蘇梓我友善回答：「我的主人最近為了戰爭煩惱，內心忐忑不安，食無定時，又要服侍別的惡魔，身體都弄壞了。在下從其他姐姐身上習得家傳的秘法，能夠有效讓主人放鬆身體，心情舒暢。」

艾妮半信半疑，「真是這樣……？」又捏住肩膀道：「不過我最近的確有點累呢。」

蘇梓我笑淫淫說：「主人只要嘗試一下便能分曉。」

「好，我給你一次機會。」艾妮再次放輕四肢躺下，蘇梓我說：

「合上眼睛會更加舒服喔。」

「好吧，好吧。」艾妮放下眼皮，同時蘇梓我亦釋出黑霧化作無形之手，從艾妮的小腿開始按壓。

大力按下艾妮的穴位，從小腿徐徐而上，輕掃白滑的肌膚，再與蛇尾一同撩撥艾妮的私處。可惜艾妮作為娼妓團的團長，其實經驗豐富，沒有對蘇梓我的按摩有太大反應。

難道是自己的技術不好？蘇梓我越來越緊張，施力抓她乳房，用魔法伸手揉搓至變形。這時候艾妮說：

「小火就是這樣而已？真令人失望喔。」

一定是蛇驅限制，蘇梓我心道：「要是我恢復本體還不制伏妳這個戀寵狂！」

越想越焦急，腦袋充血，全身也充血了。蘇梓我一怒之下，竟然情不自禁咬了艾妮乳頭一口──

「痛！」艾妮驚醒過來，「小火是我的魔寵，不能傷我見血，你不是小火！」

馬上揚手消除蘇梓我弱小的魔力，同時右手召喚出漆黑匕首對準蛇頭猛地就要刺過去──

「哈、哈哈……我確實不是妳的火磷蛇，但、但若然妳知道我是誰妳一定不敢對我出手！」

艾妮怒目蘇梓我駁斥：「我可是對死人沒有興趣！」

蘇梓我本來想嚇一嚇她而已，難道報上自己的姓名嗎？報了的話蘇梓我只會死得更快──

「我、我是撒旦！」情急之下蘇梓我亂編故事，讓艾妮瞪眼。

「你怎會是撒旦大人？」

「那個嘛，或者說是撒旦的轉生？」蘇梓我張開蛇口，柔聲對艾妮耳語：「我一直隱藏行蹤就是想找與我匹配的伴侶，有一天看見小姐妳美艷動人，情不自禁，不請自來了。」

艾妮突然好像中了法術似的，雙目游離，「你真是撒旦大人……？我一直都好仰慕撒旦大人……可是你現在這個樣子……」

「撒旦曾經也有變過蛇來誘惑聖主的子民吧，這個樣子有什麼奇怪？」

「不對……是你的聲音……雖然有點粗野……但不知為何不討厭呢……」艾妮突然臉紅說：「一定是撒旦大人終於寵幸奴家了……」

「沒錯，哈哈哈哈。」

不知何時蘇梓我口含魔花蜜餞，大概因為娜瑪馴化了西迪女王，蘇梓我便能自由使用她的口蜜術，三言兩語俘虜了艾妮的心。又或者不但如此，艾妮心中彷彿對撒旦有種不可告人的情意結。

「──蘇大哥，」突然傳來伊西斯的聲音：「這邊比預期困難，我還需要好些時間把結界解開；可是變形術的效果快要結束，蘇大哥趕緊逃走吧。」

但眼前艾妮苦苦央求說：「奴家很想當撒旦大人的妻子，請撒旦大人寵幸奴家吧……」

在計劃與眼前美女之間，蘇梓我很快作出抉擇──截斷與伊西斯的念動通訊，繼續教訓眼前的淫娃。

──砰！

豈料法術結束來得比預期突然，蘇梓我在一陣煙霧中間赫然恢復人形站起！是充血過度了嗎！蘇梓我的巨物對準胯下艾妮的臉。

「你……你不是撒旦大人，你是人類的賊匪！」

「都說了我只是撒旦的轉生，而且沾有撒旦的血這一點沒有騙妳啊。」

又是「撒旦」二字，加上口蜜術，每次聽見這個名字艾妮全身都像觸電一樣，有渴求戀愛的感覺。

「蘇……蘇大人……奴家知錯了……我應該侍奉你如侍奉撒旦一樣……」

「嘿嘿嘿嘿，現在知錯也不為晚，給妳嚐嚐真正男子漢的厲害！」

聽日續甜
估唔到劇情寫長左

又話今晚重甜，重左去邊

劇情又長左，聽晚無既話切蘇哥

聽晚冇既話切黑貓既納米小丁丁

你個名特別危險

唔係掛...

聽日落重甜

劇情長咗又有咩關係，反正蘇哥咁快

聽日長俾你睇

蘇哥虎軀一震就完事啦

黑貓拖甜

著反褲

蘇哥要震十次

我自己都預唔到自己會寫咩

聽日一定有

jer都凍埋

可以用黎做魚生

黑貓刺身

btw爛輝龍幾過癮 不過都要打一段時間

至少有新龍打

唔洗怕喎 我會好溫柔咁切架 第一次可能有啲痛 不過好快就會舒服架喇

仲有5分鐘就8點了

外傳逸事 雌雄大賊

迦特要塞三度易手，先是巨人領地，再來被蘇梓我佔領，然後被艾妮用計謀奪走。可是蘇梓我不服氣，馬上習得變形術又潛入迦特，誓要找艾妮報復──

不對，其實只是想營救被俘虜的士兵，但有美女躺在面前又有什麼其他選擇呢？而且艾妮的觀念有點問題，暗地裡仇恨男人，反而喜歡與魔寵同樂，有必要教授她正確的性觀念。

「蘇……蘇大人……奴家知錯了……我應該侍奉你如侍奉撒旦一樣……」

其實艾妮本應是個經驗豐富的娼婦頭目，但她聽見撒旦二字便立刻動搖起來，其中一個原因大概是因為蘇梓我的口蜜術吧。

眼見躺在自己胯下的紅色長髮美女態度掙扎，手指不知放在哪裡在床上亂抓。一方面又要求蘇梓我寵幸自己，另一方面動作僵硬，雙頰發紅，全身發熱；無辜的眼神正在祈求蘇梓我作出下一步行動。

都已是玉帛相見，蘇梓我手握巨物，半跪在艾妮的腳邊，用巨物輕掃她的小腿，緩緩而上，滑到大腿內側，使艾妮發出嬌艷喘聲。

「他明明不是撒旦大人，卻又有撒旦的氣味──」

然後巨物輕碰她的私處，艾妮兩腿抽搐，就像未經世事的女孩子般抗拒著蘇梓我。

蘇梓我笑問：「妳知道自己為什麼如此害羞嗎？」又用手指撥開艾妮的秘蜜花園，撫摸陰蒂，「因為妳已經愛上本王了，嘿嘿。」

樓主我遲到你都未到

就講就到

點知艾妮係處

嘿嘿

聞言艾妮連忙搖頭，「不對，明明我愛的是撒旦大人……咦……？」

艾妮一邊說，一邊張開雙腿，其實已經向蘇梓我抗降了。

蘇梓我笑道：「妳是萬中無一的美女，淪落成為娼婦實在太可惜了，永遠留在本王身邊讓我好好疼妳吧。」

「蘇大人妳會怎樣疼奴家？」

「用力疼，像這樣！」蘇梓我舉起艾妮的腳踝，下半身二話不說便突入艾妮水穴！

「啊……好痛……！」

「嘿嘿，剛剛只是懲罰妳抓走我的士兵。但本王又怎會捨得弄痛妳？我最愛女人的，妳不舒服的話我也不爽。」

於是蘇梓我扭動虎腰，蛟龍在穴內轉圈，讓艾妮不能自拔地濕漉漉的。她彷彿得到仰慕以久的撒旦大人臨幸，心臟麻痺似的，這就是愛意嗎？

「蘇大人……撒旦大人……我應該怎麼辦？」

艾妮沒有真正戀愛過，也沒有被愛過，一時間這些年來當娼婦的辛酸都湧上心頭，被蘇梓我的甜言溶化。

「我最愛的艾妮，從今以後我會好好愛惜妳的，不會再讓妳被其他男人欺負，嘿嘿。」

蘇梓我抱緊艾妮，下半身加速運動；同時在艾妮耳邊吹氣，用蜜餞的舌尖舔舐脖子，一口咬下去！

這次艾妮不但沒有反抗，更抱緊蘇梓我，雙乳壓在他的胸膛，享受這個無法確定是否真實的幸福感。

今次直情性交治療

另一邊廂，西迪女王在娜瑪的床上同樣寂寞難耐，髮髻散開，除掉眼鏡，也拋開了理性，居然就在床上自慰起來！暴走的娜瑪全身釋放催情芳香，淫穢的水聲在房內迴響，這是西迪自找的。

畢竟與被奸蛇誘惑初嚐禁果的艾妮不一樣，西迪被操縱的不是愛意，卻是肉慾。她不由自主擠揉堅挺雙乳，手指又愛撫下身，翻開最敏感的部位，粉紅光景呈現在娜瑪眼前。

娜瑪得意洋洋，哈哈大笑道：「從今天開始我就是妳的女王，妳就是我的寵物了，嘿嘿。」

「是的……娜瑪女王……我快受不了……請娜瑪女王調教罪妾……！」

但娜瑪用腳踩踏西迪的下體，用腳趾撩撥挑逗，卻不讓西迪自慰。

「還不能讓妳滿足，我要更多新鮮的精氣，不能在這裡泄了，嘿嘿。」娜瑪舔舌道。

「請原諒我吧，娜瑪女王……」

然而娜瑪暴走誰都無法阻止，「哇哈哈哈！繼續央求本女王吧──」

突然聽見開門聲，「娜瑪媽媽有什麼好玩在哈哈大笑……咦？」

聖德芬跑來看見娜瑪正在蹂躪一絲不掛的西迪女王，「變態媽媽！」

「砰！」

生氣的關門聲把娜瑪喚醒，茫然道：「我正在做什麼……西迪又在做什麼……還有剛才給聖德芬看見什麼了！哇哇啊啊啊！」

斬

回到激動的蒸氣浴場，水聲拍拍；蘇梓我抱起艾妮躺在身上拋動，艾妮雙乳上下搖擺，越擺越快，嬌喘聲同步加速，蘇梓我的快感亦升到九霄雲外。

「我愛妳喔、嗄、艾妮！」

「嗚、嗯，蘇大人，我也愛蘇大人……！」

在她眼中蘇梓我的靈魂與撒旦重疊起來，便忍不住索求他的愛意，交換甜蜜唾液。同時蘇梓我不斷拍打她的屁股，與其餘的撞擊聲來一場淫亂大合奏──

「蘇大人！」艾妮率先投降，捉住蘇梓我的頸背全身顫抖！頭腦一片空白，這是從來都沒有試過的幸福感，任何男人都無法給到她，唯獨是沾有撒旦氣味的蘇梓我。

幾乎在同一時間，蘇梓我亦忍不住貫注精氣在她的肚內，把魔王的魔力溢滿艾妮體內、心內，再已容不下別的人了。

「呼，好爽。」蘇梓我扶起艾妮，輕吻她的額頭，「再來一發吧，嘿嘿──鳴啊！」

「蘇大哥。」伊西斯回來，也變回了冷冰冰的態度，「如果我不回來的話，你們是想做到什麼時候？」

蘇梓我天真笑道：「嘿嘿，妳來得正好──啊！為什麼咬我？」

伊西斯捉住蘇梓我的手臂大力一咬，說：「快清醒過來吧，我已經解開了糧倉封印，但現在計劃亂七八糟你叫我怎麼辦？」

「不用開戰了，野貓的首領已經被本王生擒，哇哈哈哈！」

這時候艾妮已經累得躺在蘇梓我膝上睡著了。

聽晚繼續主線

蘇哥用支牙籤唸野 ->智取

精神方面係處

係巨物，蘇哥係巨匠

意識破處

伊西斯呷醋

人唔笑狗都吠

好過小娜娜俾聖德芬撞破

變態媽媽

多謝幫推

所有女人都被本王精服

蘇哥不只巨，仲快如閃電

其實見到外傳冇推進劇情，我飛咗

無所謂既
就算有劇情，主線會重複講返

小娜娜先係閃電

兩公婆都是閃電，不用分那麼細

點解無西迪同蘇哥嘅甜

有個壞消息，寫寫下文電腦突然 blue screen，今日打既野全部無晒
明明平時都會有自動save，但 blue screen 唔知點解一次過無晒全部進度

好消息係已經寫返今日篇文

１６

雖然蘇梓我在浴場內風流快活，但當時伊西斯一概不知，離開帳篷後就按照計劃用紅毛貓的身份命令其他野貓守衛離開，獨自走進一間燒焦破爛的大木屋。

屋內地上躺著一個正方形的大閘，大概就是通往地下糧倉的石門吧，足以容納糧車出入的大小。

石門旁還有一支拉桿，連接什麼機關之類。只不過伊西斯一走近，馬上就有閃電牆壁阻擋去路，同時前後左右浮出五彩魔法陣，從不同方向包圍她。

伊西斯喃喃道：「無愧於乘馬車周遊列國，這些魔法陣都是用各種文明的咒語築成，確實是最高級別的複合結界。」

不過伊西斯亦承繼了這個古埃及最偉大的女巫的名號，兩三下貓爪便解開了第一層結界……雖然複合結界至少有十層且環環相扣。

於是伊西斯用念動術報告：「蘇大哥，這邊比預期困難，我還需要好些時間把結界解開；可是變形術的效果快要結束，蘇大哥趕緊逃走吧──」

但突然念動中斷，更隱若聽見蘇梓我急速的喘氣聲和肉體的撞擊聲，證明連他的腦海裡亦被淫念充斥。

「對呢，要蘇大哥安守本份的我實在是太過天真了。」伊西斯唯有繼續埋頭研究，希望在變形術失效前破解結界──

「砰！」

突然好像化學品爆炸的大霧，驚動了兩位野貓劍士跑來，卻看見一個全身赤裸的眼鏡少女站在屋中──

伊西斯先發制人，蓬鬆瀏海間露出凌勵眼神，眨眼奪去二人性命，女劍士應聲倒地。

「抱歉了。」伊西斯又脫下女劍士的布甲穿在身上，然後回頭破解結界。

也算是塞翁失馬，回復人形之後伊西斯亦取回魔力；再用上十數分鐘，一個個魔法陣如彩繪玻璃鏗鏘破碎，魔法文字散落一地，再沒有結界阻擋伊西斯接近拉桿。

於是她拉下機關，地下閘門緩緩開啟；再隻身前進，卻迎面惡臭撲來。她一手掩鼻，另一手掌心持火照亮地下糧倉，始看見密密麻麻的惡魔大漢互相堆疊，像什麼黑心豬場一樣，難怪會有排泄物的異味。

「伊、伊西斯女王！」眾人看見大門打開，馬上認出那逆光的矮小女孩正是主人，連忙跪地求救。

「放心吧，蘇大公無時無刻都關心你們的安危，一聽到你們活著的消息便與我親身前來營救。」伊西斯高聲喝道：「現在你們的食物、清水，都在地上；敵人也在地上，跟我一起殺回去吧！」

伊西斯忽然殺氣騰騰，始終是統領魔界裡面至殘暴的罪囚惡魔；一聲令下眾魔如暴徒般衝出地下糧倉，猛地叫囂，氣勢如虹，要塞內的守衛終於知道發生意外了。

立即有數十匹紅色駿馬從左右街道跑來木屋前的空地，馬背上都是披著紅色披風的女騎士，英姿凜凜，乘風交錯包抄伊西斯的囚人軍團！

而且野貓藝團以馬車巡遊為生，女騎士個個騎術精湛，只有數十人卻能夠互相掩護得天衣無縫；塵土間突然槍頭一閃，在馬蹄聲的掩護下銀光軌跡連環刺穿幾個囚人的胸膛，血灑當場！

囚人一片混亂，嚇得有些人掉頭跑回地下室，與正在前進的互相推撞跌倒。至於先頭的囚犯恃著人多勢眾，幾百人一起跑上前企圖捕獲女騎士，殊不知騎士抽鞭拍馬便揚長而去；同時馬匹中間出現裝備精良的女劍士舉劍指向囚人，連續揮劍又把囚人劈死幾十！

短兵相接，如此下去肯定傷亡慘重；伊西斯不知所措，只好趁亂跑回浴場找出始作俑者。

「蘇大哥！」

但辛苦跑來卻見蘇梓我與艾妮翻雲覆雨，如火如荼，伊西斯便將蘇梓我摔到地上，分隔二人。

「是誰壞我好事！」蘇梓我發現是伊西斯，笑淫淫道：「是妳也想來參戰嗎……」

「現在不是風流快活的時候！我剛釋放了囚人軍團，但被野貓藝團攔截，情況很混亂呢！」

差一秒斷唔切

蘇梓我聞言便閉起雙眼，以預視術橫掃要塞，又凝神聆聽八方風聲；要塞內不同角落都有零星搏鬥，野貓藝團雖然一時佔有上風，但囚人軍團的人數是野貓的一百倍，本來就不容易打下這場仗。

不過野貓負責領兵的將領很高明呢，野貓士兵標準是布甲、皮甲，身輕如燕，懂得利用機動力分散敵軍，以游擊戰術引誘囚人深入險地逐一擊殺……

「蘇大人……」這時候艾妮還沉醉在餘韻當中，依偎在蘇梓我身上──

「蠢材！現在不是風流快活的時候！」蘇梓我認真告訴艾妮：「外面我們的軍隊打起上來，我們不能坐視不理呢！」又命令伊西斯：「妳去幫艾妮穿回衣服，我先出去調停戰爭！」

語畢蘇梓我跑離帳篷，剩下伊西斯與艾妮二人相視而立，氣氛有點尷尬。

伊西斯心想：「明明據說艾妮十分討厭男性，蘇大哥真的能夠馴服她嗎？」

艾妮內心亦有動搖，有點不知道為何剛才會跟蘇梓我睡在一起，迷迷糊糊的。

然後又有一對小動物跑來，是真正的紅毛貓火鱗蛇。

紅毛貓說：「主人，不要聽他們的話！那些人詭計多端，一定用了不知什麼妖法來迷惑主人！」

艾妮一邊穿衣，一邊自言自言，「對呢，我喜歡的只有撒旦大人才對……」

仲有無

但帳外傳來蘇梓我的喊聲：「別打了，本王命令你們立即停戰！」

艾妮等人追出去，看見蘇梓我跑到混亂當中，左手擒住女騎長槍，右手抓起囚人巨漢拋走！另一邊又有暴漢拿起斧頭砍向野貓劍士，蘇梓我轉移其中，召喚焚風雙劍同時隔擋劍斧，又把雙方用強風轟開！

只是在場士兵亦並非所有人認得蘇梓我，野貓守衛更視他為敵人，當然不會聽從蘇梓我的命令，一拼追殺蘇梓我。相反蘇梓我沒有傷害任何人，只是用各種魔法將兩群人馬分開。

艾妮喃喃道：「蘇大人還有保護野貓的士兵呢……」

伊西斯說：「就是率直的孩子。」

艾妮不解，伊西斯續道：「雖然我叫他做蘇大哥，但大多人類只不過活幾十年，對於我們惡魔族來說都是孩子，尤其蘇大哥更是單絕，單純不想傷害女性而已。蘇大哥可是活生生的童話主角。」

──吼吼！

突然蘇梓我化成赤龍飛在天空生氣罵道：「都叫你們別打，你們都是本王的部下，快停手！」

艾妮抬望一看，卻不知為何心如鹿撞，喃喃道：「是撒旦大人……」於是她躍到主帳篷上大聲喝令：

「野貓藝團的全部停手！」

「巴別的囚人軍團同樣停手，這可是蘇大公的命令！」伊西斯同樣飛到半空大喊，軍令在城牆內回響，所到之處眾人停手不動，一時間不知發生何時。

艾妮便再下一道命令：「野貓藝團從今天開始歸順撒馬利亞大公……我要跟蘇大公一起創造新世界！」

混戰至此結束，迦特終於重新收入蘇梓我帳下，還多了一隊精銳的野貓小隊。

聽晚繼續
（因為尋晚外傳涉及部分主線，所以有ｄ地方會有重複，盡量寫返長補數，奈何藍畫面 ）

a whole new world

黑貓 我已經儲左成個月文，諗住一次過追返

新世界既神

儲文大師

嚇死人咩，以為冇得睇

真係要重新寫過

成班人好似唔知蘇哥做左神 以為佢仲係人

其實神以前都係人

故意唱衰對方係壞人既慣用技倆，好似有人散佈黑貓一d不實既謠言咁

A Hole New World ~~
Fantastic Stick sucks all Virgin,
No matter who you are, I cum so fast,
Sucky sucky fucking all the time~~

不過佢做到啲人做唔到嘅嘢

辛苦曬黑貓重新打文

可惜改變唔到短既事實

用Google drive 會唔會好啲 btw 辛苦你了

google drive 好似反應慢d咁

但菇鳩drive save上網穩陣啲喎

唯有勤力d禁save

１７

幾位野貓士兵走上城樓，把原本的旗幟砍下，換上蘇梓我自畫像的軍旗；城牆上每二十步一支，向全魔界宣示撒馬利亞大公對迦特要塞的控制權。

「隊長大人，撒馬利亞大公真的可靠嗎？」

一位淡紫頭髮的年輕女孩回答：「雖、雖然有很多關於撒馬利亞大公不好的流言，但我們只能選擇相信團長的決定──」

「啪！」

說著同時她不小心折斷蘇梓我的旗桿，雙手顫抖，其實也是十分害怕換那些傳聞：即是傳言蘇梓我身體強壯，精力旺盛，每晚都要找十名童女侍寢，而且殘暴不仁，比巨人可怕。

於是她躲到城樓一角蹲下，背後兩條幼長的馬尾垂到地上，內心忐忑不安。

不過在另一邊廂，蘇梓我則心情暢快，設下酒宴邀請伊西斯和艾妮的將領來到廣場，一方面希望雙方能冰釋前嫌，另一方面則要振奮自己的聲威。

於是兩軍合共幾十個人互相敬酒，蘇梓我在席上主持笑說：「今晚是一個值得高興的晚上！本王自征討希伯侖以來，貴人紛紛投誠；先是有基色的商團，如今又有野貓的藝團，而且她們更是精銳的護衛兵呢。」

伊西斯不感興趣，只是埋首看書；相反她的囚人部下有幾個已經喝得醉醺醺，那些男人就是單純，已經忘記幾個小時前自己淪為戰俘差點掉命。不過這也是囚人部隊的可怕之處，他們把自己的性命看得很賤，只是今朝有酒今朝醉，所以才被伊西斯治理得貼貼服服。

相反艾妮一方除了她自己之外，她的團員依然警戒著蘇梓我，還不習慣向男性俯首稱臣，她們本來應該是流浪的野貓才對。

於是艾妮舉杯說：「如今撒旦大人失去聯絡，魔界一片混亂，亞巴頓大公甚至放棄領地舉兵闖入人間；始終得推舉新的攝政來解決魔界紛爭，蘇大公繼承了撒旦的力量，自然就是最適合的人選。」

蘇梓我會心微笑，話說他其實已經從萬鬼之母那裡打聽到撒旦的下落，只不過進入樞罪之獄需要再吞下巴力西卜的「暴食」罷了。不過艾妮好像十分傾慕撒旦，如果告訴她撒旦下落說不定就會離自己而去呢；於是蘇梓我笑而不語，心想在救出撒旦之前把艾妮調教成為不能失去自己就好。

「大公閣下！撒馬利亞大公閣下！」突然一名巴別的壯漢跑到宴上報告：「剛才我們整頓要塞時發現了一件寶物，一定是吉兆！」

蘇梓我相當感興趣，立即站起來叫人呈上寶物，原來是一把散發暗淡綠光的魔法弓。

艾妮說：「這把寶弓沒有見過，大概是之前巨人族留下來的。巨人族個子巨大，用不到正常大小的弓箭，就當雜物掉到倉庫裡面吧。」

伊西斯瞄了一下寶弓，說：「確實是一件不錯的魔具，那些巨人不懂它的價值真可惜。」

於是蘇梓我走到台下接過弓箭，右手赫然發光，竟與獸印發出共鳴。

艾妮喃喃道：「跟奴家一樣，這是所羅門魔神的魔力波長……這是『勒萊耶的毒弓』！」

「勒萊耶……」蘇梓我想叫娜瑪說明，偏偏在需要她的時候又不在，只好自己翻查記憶，「所羅門魔神第十四位，是擅長暗殺術的弓箭手。」

伊西斯說：「對上一次有惡魔繼承勒萊耶的名號已經是數百年前了，傳聞勒萊耶最後出現在非利士平原就失去下落，看來是被巨人殺死呢。」

艾妮摸著肩上一對魔寵說：「畢竟勒萊耶擅長遠距離作戰、超視距作戰，據說能夠拉弓射殺十公里外的麋鹿，令人聞風喪膽。有傳聞歷代的巴力西卜均不喜歡勒萊耶，怕他會暗殺自己，危害王權；說不定就是巴力西卜派人殺死勒萊耶，並且埋沒了勒萊耶的名號和力量。」

聽見艾妮之言，席上賓客紛紛注視著這把暗殺的利器，而且為歷代當權者所畏懼之法寶。他們猜想蘇梓我會不會跟巴力西卜一樣不喜歡此物，這樣獻上寶具的人不就成了罪人？

「你叫什麼名字？」蘇梓我質問獻寶之人。

「呃……小人……」

「算了，反正我也不會記得你的名，哇哈哈！」蘇梓我喜道：「但這寶弓確實是好東西，所有從屬於本王的都是好東西，你下去跟伊西斯領賞吧。」

伊西斯問：「那麼，勒萊耶的毒弓該如何處置？」

「艾妮！」蘇梓我問：「妳們之前用游擊戰略對抗伊西斯的三萬戰俘，幾乎以一敵百，一定有個擅於用兵和戰鬥的惡魔吧？究竟是誰？」

「喔，一定是小鳥了。」艾妮說：「小鳥是我們的弓兵隊長，因為留守後方，所以亦負責調配兵馬戰陣。蘇大公想見一下她嗎？」

「這麼厲害的人物居然不在席上？」

「因為小鳥十分害羞，不習慣在太多陌生人前露面，呵呵。」於是艾妮吩咐肩上的紅毛貓跑去城樓傳話，過了十分鐘，一位淡紫雙馬尾的女孩便戰戰兢兢的來到宴會上。

「妳就是小鳥嗎？」

「是、是的……」小鳥驚恐回答，看似在胡思亂想，但蘇梓我沒理會她就是。

雖然仔細一看，大概再過一年就可以食用的樣子，不對，惡魔長大得也許比較快？但反正今晚艾妮已經滿足了自己，蘇梓我暫時是比較清醒的，得意笑著把勒萊耶的毒弓交給小鳥，就當給她鳥糧養她好了。

小鳥雙手接過弓箭，「咦？這是送給小人的？」

跟我揾死幾多著數

「對，從今天開始妳就是繼承勒萊耶名號的惡魔，本王賜妳男爵爵位，並立下所羅門魔神的契約，交換靈魂的牽絆，嘿嘿。」蘇梓我笑問：「妳願意成為本王的直屬魔神嗎？」

小鳥連忙搖頭，「如此貴重的寶物我怎麼配得上……而且爵位，咦？」

蘇梓我捉住小鳥的手笑道：「看來是接受了呢，那就立即訂下契約吧！」

艾妮在旁欣慰告訴小鳥：「能夠得到蘇大公的賞識實在太好了，歡迎妳加入我們，勒萊耶。」

「咦？咦？」小鳥還是不知發生何事，又有另一位魔神出場。

「恭喜蘇大人啊。」白騎士佛爾卡斯忽然冒出。

蘇梓我說：「幾乎每次有魔神加入你都會神出鬼沒？」

「呵呵，老夫另一個職務就是幫忙大人召集回七十二位魔神，尤其是五色騎士，今天總算完成了其中一個任務。」

語音未落，小鳥突然一身光芒，然後身披綠色斗篷，頭上插上羽尾裝飾，搖身一變已成為一位綠色的弓箭手，雖然本人還在驚惶當中。

佛爾卡斯摸著鬍子笑道：「黑騎士的翼騎兵，白騎士的魔法騎兵，紅騎士的輕騎兵，藍騎士的重騎兵，最後就是綠騎士的弓騎兵了，呵呵。」

蘇梓我喜惡參半，「在這值得慶祝的關頭都是你這老頭出現，娜瑪呢？」

「阿斯摩太大人……」佛爾卡斯搖頭嘆息，「她情況不太好啊。」

唔通跟隻青蛙

咁就收齊五色騎士

幾位野貓士兵走上城樓，把原本的旗幟砍下，換上蘇梓我自畫像的軍旗；城牆上每二十步一支，向全魔界宣示撒馬利亞大公對迦特要塞的控制權。

下一步就係七宗罪

五色戰隊

好似咁樣

——————
｜ ｜
——————

咦多左隻色添 岩岩先發現

多左隻就係蘇哥

即係巴力西卜

係喎，睇漏隻鬼

青蛙湯

本王多才多藝

: 寡人留名了

不過艾妮好像十分傾慕撒旦，如果告訴她撒旦下落說不定就會離自己而去呢；於是蘇梓我笑而不語，心想在救出撒旦之前把艾妮調教成為不能失去自己就好。

果然關於食女既事先會思考

歡迎

事情有緩急輕重

依家先得閒睇 一陣仲要考mid term

娜瑪仲sheshe緊

我返黎啦黑貓

間房應該比娜瑪玩到水浸咁款

下次小心d

等我今晚斬開你十幾廿碌

１８

迦特要塞張燈結彩慶祝大捷，一時威風，使得身處希伯侖的巴力西卜大發雷霆；尤其看見蘇梓我那醜陋的自畫像高掛在城池更是怒不可遏，竟開始在王宮中生吞宮女洩忿！

伴隨悲鳴慘叫，只見十數米高的巨大蟾蜍砸爛瓊樓玉宇，腳踏山珍海錯，王宮頓時夷為平地；他又張開血盆大口大力吸氣，一個個宮被吸進蟾蜍巨肚，其他人則荒忙逃竄，城內一片混亂。

畢竟是最強的所羅門魔神，巴力西卜生氣之時足以撼天動地，口吐臭氣籠罩方圓十里；活像會走路的巨大災禍，沒有惡魔能夠阻止。

巴力西卜破口大罵：「那人類搶走我的田地，搶走我的食物，我要把他全家吃掉！嗚啊啊啊啊！」

巴力西卜又飛撲到護城河把河水全部喝光，牠的肚子是無底深潭，邊罵邊吸掉王宮周邊的所有樹木、建築，希伯侖十分之一的土地都被巴力西卜吞噬了。

這時候耶洗別冒著狂風逆流而上，辛苦地跑到巴力西卜腳下，抱著他的腿說：「大人請息怒，你現在這樣做只會被蘇賊等人嘲笑而已。」

「那本王的怒氣該何處發洩！」

「就向蘇賊等人發洩。大人記住這一刻的憤怒，我們終要跟蘇賊決一死戰，到時候大人就能親手把他們碎屍萬斷。」

|——————|
| |
| 文呢 |
| |
|——————|
|
|
|
|
|
|
|

文呢

巴力西卜睜大一雙充血的圓渾眼珠，殺氣騰騰，「沒錯，我要親自跟那賊子決戰！耶洗別，快去通知所有侯王、伯爵，本王要號召全國所有惡魔殺死蘇賊！不論男女老幼通通都要服役，我要召喚一百萬的大軍！」

「這、這太亂來了。」耶洗別勸道：「蘇賊鋒芒正盛，相反我們佔據地利，兵力又比他們多，用不著一次過調動所有惡魔圍捕幾隻蚊子啊。」

但巴力西卜只是一巴掌把耶洗別摑到十米外，罵道：「就是因為本王一直採用妳的策略因而兵敗如山，老是給那人類小偷佔了便宜，逐漸侵占本王的領土！莫非妳是蘇賊派來的臥底？」

耶洗別跪下說：「請大人冷靜，臣妾一向忠心耿耿，怎會是臥底呢？雖然這次我們失去了迦特的要塞和一些巨人，但蘇賊同樣損兵折將，只是換來一片平原和幾百個野貓騎士的變節罷了。若然繼續打消耗戰，待蘇賊鬥志燒得七七八八，我們就能展開反擊。」

「本王忍耐夠了！立即向五侯傳話，命令他們即日起程，帶上封地所有惡魔圍剿迦特，把那黃毛小子趕回鄉下！」

耶洗別臉色一變，「大王請三思，要是一次過過調遣百萬惡魔，各封地就會無人看管，亂上加亂……」

「少囉唆！這次是決定魔界天下的戰爭，本王要用最強大的軍隊完全殲滅那些害蟲，昭示巴力西卜的威名！」

巴力西卜怒氣沖沖的躍到城外，把高山吃掉一角，又把森林全部吞下肚，把希伯侖弄得一塌胡塗。耶洗別看見那無知怪物的背影，大嘆不妙：「若然召集全軍卻敗陣的話，巴力西卜千年以來的王國就會毀於一旦，相反就算蘇梓我被打敗亦能逃回領地。為什麼要押上一切去賭一場意氣之爭呢？真是受夠了！」

這時候耶洗別的婢女低聲說：「恕小人多言，這個時候小姐更需要冷靜。」

「底波拉……妳來得正好。我終日伴在那蟾蜍旁邊，感覺自己的智慧也被蠶食了。」

底波拉說：「小姐智慧更勝昨日，只不過失去冷靜罷了。」

「真慚愧，在我勸說巴力西卜時自己也失去了冷靜……其實換個角度想，這次巴力西卜無論如何都會失去威望，這是將希伯侖竊來的好機會；只不過我還要一方面應付蘇梓我，已經分身不暇鏟除巴力西卜的黨羽了。」

「請小姐放心，奴婢有兩虎相爭之計，蘇梓我方面的事情就交給我去辦吧。」

「底波拉妳……」耶洗別嘆道：「現在我最能信任的就只有妳而已。之前派出的所羅門魔神都一去不反，通通被蘇梓我制伏，就連潛伏在基色的密探都失去了聯絡。幸好妳與魔神無關，這樣蘇梓我亦無法囂張下去。」

「而且聽說蘇梓我身邊有雅典娜作為軍師，她是整個希臘最聰明的女神，真想與她直接較量一番。」

耶洗別恢復了笑容，並授與哥布林的兵符，命令底波拉：「妳也是以色列最出色的士師，名聲沒理由在雅典娜之下，是時候證明妳的力量了。」

「必定不負小姐所託。」底波拉接過兵符，急不及待要大展身手。

劈

這邊廂如箭在弦，但另一邊廂卻被潑了一盆冷水；蘇梓我聽說娜瑪又闖了什麼禍便連忙返回了基色、處理家事。

然後一踏入大門，大廳就傳來號啕痛哭，是娜瑪跌倒在地上大哭的聲音。不知她哭了多久，但地上都是眼淚，裙子也濕掉，好像尿床那般。

蘇梓我白眼問阿提蜜絲：「妳的主子怎麼了？」

「娜瑪大人因為在房內跟西迪女王交換精氣，被聖德芬撞破；於是聖德芬不理采娜瑪大人，娜瑪大人就在廳裡哭了兩個小時……」

蘇梓我嘆氣對娜瑪說：「妳啊，我只聽說過為母則強，怎麼妳當了母親之後變得更加沒出色的樣子啊……」

「嗚嗚……被聖德芬討厭了，以後不能抱著她睡覺了，嗚嗚……」

西迪嬌聲抱著娜瑪的頭說：「聖德芬無法陪伴娜瑪大人的話，我同樣可以跟娜瑪大人同床而睡的。」

「嗚嗚……就是妳害我被聖德芬誤會的，妳走開……！」

「我已經是娜瑪大人的女人，再也不會分開的了。」

想不到希伯侖的女人都是同性戀，蘇梓我驚訝說：「娜瑪妳怎麼趁我不在家的時候就跟我比拼收後宮啦？」

「人家才沒有……嗚嗚……聖德芬都不聽我的解釋……」

娜瑪還是失控地哭哭啼啼，蘇梓我不忍看著，眼神游離，卻不經意間看見天花板浮著另一位鳥翼獸耳的少女，對上眼神，少女立即臉紅，喃喃自語。

「卜卜。」

蘇梓我抬頭問：「妳又是誰啊？」

但是西迪和阿提蜜絲感到奇怪，「蘇大人在跟什麼人說話？」

「妳們都看不見嗎？有隻浮游靈躲在天花板偷看我們啊。」

眾人一臉茫然，直至少女降落地上，大家才嚇了一跳。

「呵呵呵。」突然佛爾卡斯摸著下巴邊笑邊走過來。

「又是你這老頭出現的話，她也是所羅門魔神嗎？」

佛爾卡斯回答：「對，她就是以前說過的格剌希亞拉波斯，第二十五位所羅門魔神，擅長透明術。因為蘇大人得到艾妮的顯現術，因此能夠看到格剌希亞的真身吧。」

格剌希亞臉紅耳赤、喘著氣說：「阿斯摩太和西迪的事情……太刺激了……」語畢，她就「砰」聲暈倒地上，動也不動。

又有女 又有甜啦

無，ｄ新女全部都係小娜娜既

短貓呢排好似長左啲

連鄰居都知黑貓以長見稱

貓尾嚟

邊個係你隣居，睇黎佢要驗下眼

鄰

好耐冇推post
黑貓幾時啲文可以更加長？
日日咁少唔夠喉啊

貓尾長過J

住得黑貓隔離都係好眼力

盡量寫長d，同時都諗緊第二個故

個故一定要有感性嘅老母

感性嘅老母係點

到小娜娜開後宮

（有鳩）

個故一定要有割7既男人

聖德芬BB居然嬲咗

新讀者留名 追左幾日終於拉闊
好好睇日日返工放工都睇
設定 世界觀同神話內容都好正
唔明點解得咁小人睇
如果出書我一定支持樓貓
加油繼續寫

細路女慢慢教

其實應該有

其實唔少架喇，不過大家習慣左就比較靜，就好似一家人咁日日陪住大家
呢個故寫到差唔多百萬字唔投稿之類喇，要我做校對都死
所以係同一時間我都諗緊新故事，大家一路睇一路留意下

呢個故出書應該要包膠

夢b

黑貓你睇下你鄰居長你幾多

學下佢咁停返個幾月先

到時黑貓人氣應該係0

加油！
即係呢個故就快完？

應該無咁快完得到

短貓

feel 到好強嘅氣

強到見都見唔到

１９

過了十分鐘娜瑪終於冷靜下來。大廳剩下蘇梓我與他的女伴，還有一個突然冒出的獸耳少女則暫時安置在沙發上。這時候阿提蜜絲回來報告：

「聖德芬小姐還是不願意開門，躲在房內沒有說話呢。」

蘇梓我問娜瑪：「所以究竟妳和西迪之間做了什麼，嚇得聖德芬不理睬妳啊？」

娜瑪額頭冒汗，搖頭回答：「沒、沒有什麼啊……只是握手？」

蘇梓我盯著娜瑪，娜瑪又說：「那個嘛……應該還有親吻之類……當時我沒有意識，不太記得了。」

蘇梓我又望向西迪，西迪只是說：「還是耶洗別大人說得對，男人始終都不是好東西。不過阿斯摩太大人對我很好，我已經是阿斯摩太大人的人了。」

蘇梓我便指著娜瑪的頭罵道：「本王可是大費周章想哄騙西迪投誠，誰不知竟被自己的女人偷了女人！」

「別亂說話啊。」娜瑪撥開蘇梓我的手指，「本小姐可是夢魔族喔？久不久需要接吻補充精氣也很平常──」

「不不不不，不對喔！」格剌希亞忽然醒來，豎起獸耳激動地說：「阿斯摩太當時一邊淫笑，一邊趴光了西迪的衣裙！西迪則一邊反抗，一邊配合脫下內衣！很、很、很刺激！」

「嗚嗚，妳是誰啊！快給我住口！」娜瑪大力踢著格剌希亞，格剌希亞則興奮叫嚷：

「對，就是這樣！當時阿斯摩太不斷踐踏著西迪的下胯，還用腳趾挑逗對方……嗚啊！太厲害了！」

娜瑪臉紅否認：「本小姐才沒有那麼變態呢！」

格剌希亞又猛地吸氣說：「然後一陣淫靡魔瘴，阿斯摩太舔著手指，飛撲到西迪身上磨蹭！二人水乳交融──」

蘇梓我打岔說：「怎麼妳能夠若無其事的侃侃而談，妳是希伯侖派來的密探吧？」

格剌希亞全身僵硬，「你、你怎麼會知道的？」

「算了。」蘇梓我搖頭道：「但我也明白為何聖德芬會感到害怕，畢竟娜瑪暴走的時候連我也受不了。」

阿提蜜絲附和道：「大概聖德芬小姐再也不敢跟娜瑪小姐一起睡覺呢。」

「嗚嗚……人家才沒有那麼變態……」娜瑪垂頭喪氣。

現場氣氛尷尬，然而蘇梓我突然笑道：「原來都是本王的錯，哈哈，能力越大責任越大啊。」

「你又在胡說什麼……」

蘇梓我摸著娜瑪的頭說：「妳想不想跟聖德芬和好如初？」

「當然了，一定要解釋清楚本小姐可是冰清玉潔的好媽媽！」

「哪裡潔……也罷，勉為其難讓我替妳們二人化解誤會吧。」

娜瑪用懷疑的眼神盯著蘇梓我，「你是真的有方法？」

「只要妳聽我的說話做就可以，哇哈哈哈！」

黑貓bb快啲滿足我嘅暴食

半小時後，娜瑪獨自來到聖德芬的房門前，小聲說：「是娜瑪媽媽喔，可以進來聊幾句嗎？」

「……」門後沒有反應，只是門柄轉了一下，緩緩打開了一條縫隙。

於是娜瑪滿心歡喜走進房內，原來不只娜瑪雙眼通紅，聖德芬也是一樣，內心複雜。

聖德芬難過地說：「娜瑪媽媽，對不起……」

「咦？為什麼是妳跟我道歉了？」

「聖德芬想清楚了，娜瑪媽媽是夢魔族，所以有時候會變態也是理所當然……」

「不不不，不對喔！那是誤會！為什麼我是變態會是理所當然！」娜瑪連忙解釋：「那時候其實我被人施了魔法所以才會做出那種事情，平日的我絕對不是這樣，妳可以放心留在媽媽身邊！」

「真的嗎？」聖德芬睜開水靈雙眼，用純淨的視線直望娜瑪。

「當然了，其實我……嗯嗯……！」突然娜瑪面有難色，又在痛苦呻吟。

「娜瑪媽媽，有什麼地方不舒服嗎？」

「不……沒事……」娜瑪苦笑著，又不知怎的揮手踢腳掙扎，面頰越來越紅，呼吸也越來越急速。

聖德芬又看見娜瑪的裙子不知何時被翻起，脖子鈕扣鬆開，漸漸衣衫不整的──

「娜瑪媽媽……妳、妳又在做什麼？」

「嗚嗚……我控制不了自己……」娜瑪被隱形的手脫下圍裙，又被揉搓胸部，看得聖德芬傻了眼。

「娜瑪媽媽的本性又發作了嗎……」聖德芬盯著娜瑪。

「不要、不要這樣，嗚嗚……聖德芬在看著呢……」娜瑪哭著向空氣求饒，卻傳來笑聲回應：

──哇哈哈哈！

這時候蘇梓我終於露出真身，他解除了剛剛習得的透明術，在聖德芬面前笑著蹂躪娜瑪──

「原來是你這個變態騷擾媽媽的！快放開媽媽！」聖德芬隨手拿起枕頭猛打蘇梓我的臉，啪啪聲響，總算分開了蘇梓我和娜瑪二人。

聖德芬又抱走娜瑪，向蘇梓我吐口水喝道：「快點離開這間房，哼哼！」

娜瑪感到內疚，默哀心道：「嗚嗚，要犧牲你了，對不起呢蘇梓我。」

顯然蘇梓我毫不在意，哈哈大笑說：「這是夫妻的情趣，聖德芬妳長大之後也要學習──嗚哇！」

「砰！」聖德芬大力關門，把蘇梓我轟出房外。

「好痛……那丫頭跟娜瑪一樣，一股蠻力。」蘇梓我摸著鼻子站了起來，卻發現雅典娜站在旁邊，「怎麼你們都不給我時間休息……」

雅典娜淡然道：「蘇大人被罵變態好像很高興？」

「本來我就是變態，嘿嘿。」蘇梓我反問：「但雅典娜妳這個時候出現一定又有壞消息，我說得沒錯吧？」

「大人明察。剛剛探子回報，巴力西卜決定動員國土上所有的惡魔來剿滅我們。其中最接近迦特要塞的夢魘魔王梅菲斯特已經從他的領地起兵出征，三日內就兵臨城下。」

蘇梓我回答：「吩咐伊西斯和艾妮立刻撤退回來基色。」

「明白了。」雅典娜又嘆氣說：「娜瑪大人不在的這段時間，暫時只好跟蘇大人直接匯報了。」

聽晚繼續，未知寫咩

全個基色幫娜瑪叉電打爆巴力西卜

蘇哥收服左格剌希亞

你當小娜娜係咩

睇黎應該收服左

大將軍

計畫通

等睇蘇哥隱形人間

辛苦晒

應該有限制

咁蘇哥應該有三成撒旦力量

繼續主線

呢個故我覺得可以拍電影（唔計甜嗰啲）

拍100集電視劇再加重甜OVA都仲得

追咗成年，第一次留言。
我真係覺得如果出漫畫或動畫會好正

唔少得出埋game
出轉蛋驚呃人課金

感謝欣賞
可以隨便留言俾黑貓認識大家

屌，隔離又比人鳩推爆po

係病港嘅朋友

墨b短貓忠實fan屎

今晚甜定主線？

主線先

八點了

短貓一百正皮啦

２０

希伯侖大公王 巴力西卜八世 令旨：

大戰在即，所有惡魔必需出戰；戰，則論功行賞。

──最先進入蘇賊梓我之城池者，升爵一等，或百倍靈魂贈之；

──其餘在城內掠奪者，財物奴隸私有，共享富貴；

──凡諸殺蘇賊兵士者，按首級重量賞十倍靈魂；

──凡諸殺蘇賊將領者，賜相同爵位；

──凡諸殺侯爵者，冊封原屬領地；

──取蘇賊首級者，得三公之位，永為希伯侖之盟友。

巴力西卜的指令傳遍附屬領地所有惡魔，提出了無限的賞賜慫恿所有惡魔出征。而且在傳令還沒有抵達各領地之時，巴力西卜已經御駕親征，率希伯侖公王衛隊作先鋒重奪迦特要塞；亞實突的領主梅菲斯特亦緊隨其後壯大軍勢，逼使蘇梓我不戰而退，先聲奪人。

尼斯洛克──底壁領主，人稱鷲頭魔王，是巴力西卜的御廚。原本是孤家寡人，沒有勢力支持；但憑出色的廚藝討好巴力西卜，亦是現今侯王之一，更是巴力西卜的親信，當然亦竭盡傾國之力助陣，並召集以半人馬作主力的騎兵部隊出戰。

希伯侖餘下五侯當中有兩頭是所羅門魔神，包括何珥瑪領主的錫蒙力，統領不死族兵團，號稱不死魔王。身為所羅門第六十六位魔神，錫蒙力擅長麻醉術，能使生物失去痛覺；無愧於骸骨騎士的身分，部下不死族全部都低智且不怕死，使何珥瑪成為唯一能夠做到全民皆兵的領地，洋洋三十萬惡魔出征助戰，氣勢磅礡，行軍每步都震天。

另一個所羅門魔神是排名第四十四位的沙克斯，加薩領主，外形是黑色禽鳥，人稱黑鳩魔王。然而他的歌聲並不悅耳，皆因他擅長聾啞術，歌聲能奪去他人視力與聽覺；聽見沙克斯的歌聲就再也聽不到其他聲音，看不到世間模樣，等待死亡。

因此如果說錫蒙力能夠大幅強化友軍力量的魔王的話，沙克斯便是擅長大幅弱化敵人的怪鳥，兩者都是蘇梓我的大患，亦都同樣不想被所羅門契約束縛。

雖然最後還沒有提及的侯王才是五侯之中力量最龐大的魔王──巨靈魔王伊布力斯。

所謂巨靈，亦稱鎮尼，是原本遠東地區的巨神族。他們沒有固定形體，是純粹的神力化身，不論力量和智慧都無法估量。

對現代人來說，最有名的巨靈莫過於那隻神燈的精靈吧；因擁有偉大力量能夠實現渺小人類的任何力量，就算放至各個文明裡面也是屬於上等。

至於伊布力斯，更是巨靈之王，祖先曾與撒旦交戰且不敗，足以與龍族之王齊名，力量更不亞於巴力西卜。只不過巴力西卜的祖先曾用計騙取伊布力斯效忠自己，結果如神燈的精靈一般，不得不對歷代巴力西卜言聽計從，此戰出征便是不遺餘力。

以巴力西卜為首，五侯為輔，其餘爵位惡魔上千，低等惡魔百萬有餘，這是以泰山壓頂之勢殲滅入侵的蘇梓我；這是必勝的戰爭，因此眾魔都不甘落後紛紛來到前線集合，集合地依然是非利士平原，打算瓜分蘇梓我的遺產。

新讀者留名

瓜分蘇梓我的後宮

「──就在蘇大人在處理家事的這幾天，巴力西卜號召百萬惡魔，平原上紮營連綿數百里，旗幟飄揚堪比茫茫大海，橫越河水為之斷流，每人一口都足以把基色的城牆蠶食吃掉。」

雅典娜在大廳內報告希伯侖的軍勢，兩旁的魔神都聽得眉頭深鎖，至於蘇梓我則盯著娜瑪。

「不是我的錯喔。」娜瑪連忙否認。

「妳回去照顧孩子算了。」

「──卜卜！」格剌希亞跳到桌上說：「惡魔和天使的禁忌之戀，母親和女兒之間不可告人的關係……哎呀！」

但很快就被娜瑪用掃把痛打下來。不過旁邊西迪看見便臉紅道：「娜瑪大人，妳想打就打我吧。」

「嗚嗚……為什麼我的身邊突然多了這麼多變態的！」娜瑪亂抓頭髮大叫。

蘇梓我嘆道：「聽聞這裡都是女性愛的聖地，靠妳這淫魔繼續收服其他女魔神了。」

事實上，格剌希亞拉波斯的確是因為被娜瑪深深吸引而變節投奔蘇梓我一方；與艾妮和勒萊耶同樣被蘇梓我收歸為第二十一柱魔神，按照比例解放了三成獸印的力量。

娜瑪喃喃道：「還好聖德芬已經回房睡覺，不然又要被她誤會了。」

「就算是天使，早晚也要認清這個不完美的世界吧。父母總不可能永遠在孩子身邊。」

「……正因如此，所以我才想讓她再享受一下快樂的時間。」

蘇梓我無意繼續這個話題，便回到正事，詢問雅典娜的意見：「對方這麼亂來，居然動員接近魔界三分一的惡魔來襲，妳有什麼想法？」

「繼續撒退，把基色讓給巴力西卜的部下瓜分。」雅典娜冷靜分析：「他們一百萬惡魔就是一百萬個異心，交織出千萬個猜忌，各有盤算；先放任他們，讓他們自滅就好。」

「又要逃嗎……」

正當蘇梓我感到無奈，忽然有基色的守衛跑來跪下報告：

「撒馬利亞大公閣下，剛才基色天空突然風雲色變，有一批飛天哥布林投下數千信紙，企圖擾亂我們軍心。」

蘇梓我問：「那你們有沒有把那些哥布林射下來？」

「回大人……我們確實放了箭，但那些哥布林是金屬哥布林……箭射不到他們，被他們飛走了。」

「究竟發生什麼事了，為什麼希伯侖有那麼多種類的哥布林？」

西迪回答：「耶洗別在她的宮殿裡培育了很多變種哥布林，除了自爆哥布林、金屬哥布林，還有反射魔法的鏡子哥布林，懂得自我分裂的粘土哥布林等等……」

竟然未完

短貓係咪自我反省左

「聽見就心煩，那究竟那些哥布林投下的信寫了什麼？」

士兵戰戰兢兢說：「信內嘲笑蘇大公又夾著尾巴逃走，每日割一地給希伯侖大公；膽子小，那話兒也小，是個沒用的男人。」

「放肆！」蘇梓我大怒罵道：「那隻蟾蜍居然這樣誣蔑本王！」

士兵附和說：「我們全軍上下當然也不會相信敵人的擾言惑眾！蘇大公，我們不可能退兵，一定會跟巴力西卜決一死戰，對吧？」

「這個當然！本王不親自教訓一下那畜牲還算是男人嗎，可惡！」

雅典娜閉眼說：「蘇大人，那可是很低級的激將法，你沒必要上釣吧。」

「不，對方給的戰書，本王通通都收。無論如何都要在基色決勝負，接下來就是妳的工作。」

「蘇大人真是強人所難。」

「不困難也不用勞煩智慧女神大人，哈。」

「我明白了，那麼第一件工作就是把這士兵殺死。」雅典娜面不改色，拿出神盾「砰」聲就砸在士兵頭頂，把士兵當場擊殺了。然後那士兵躺在地上化成一灘水銀，是變種的水銀哥布林。

「蘇大人應該早就識破幻術才對。」雅典娜說，但蘇梓我只是哈哈大笑。

仲有

呢排少左好多人斷短貓

敢掂蘇哥後宮，瓜分佢地ＪＪ

我不定時live到斷

瓜分蘇哥條牙籤

斷得多都要休息

黑貓今日好長

柒同大智若愚只係一線之差

人人都咁講

蘇哥=智慧

要長而持久先得

瓜分完俾d黑貓駁長佢

持久左成年

環繞宇宙一周都仲得

有個角色叫做黑鳩魔王

咁真係一隻黑鳩

等級一開始到武林盟主 就開始睇你d故

只係今日先黎留名

咁就啱，我就係構思緊新既武俠故

有鳩嘅感性老母屌打全場

斷定先

斷定+1 樓主我們早到了

２１

五位侯王，一位大公王，合共六王率領百萬惡魔從非利士平原歃血誓師，浩浩蕩蕩出征前往迦特與基色之間的天然屏障──翔龍山以及蟠龍山。

兩座都是魔界數一數二的高峰，合稱雙龍山脈；地勢險峻、峰迴路轉，只能從雙龍峽和蟠龍小道能夠穿越山脈，算是基色最後的天險了。

不過六柱大王惡魔又怎會懼怕什麼天險？百萬惡魔每人撒一灘尿都能把山峰腐蝕掉。於是希伯侖的軍隊直逼雙龍山峽，卻意外看見真正的赤龍左右腳踏在雙峰，高高在上，龍吟大笑：

「本王就是撒旦力量的正統繼承者，撒馬利亞的赤龍大公！本王不怕你們烏合之眾，不會逃避，就站在山上等你們蟾蜍一家！」

巴力西卜聞言大怒，同樣倍大身體，躍到峽谷之上與蘇梓我對罵：「你這個賊子盜竊彼列和亞巴頓的領土，又恃著撒旦大人的血招搖撞騙，洗好脖子等本王砍下來吧！」

赤龍與草色蟾蜍的巨影在山上吵架，蘇梓我神氣地說：「哇哈哈哈！敢號稱什麼六王聯軍的還真大口氣，但我看你們才是膽小如鼠的一群吧！什麼六王只懂躲在下位惡魔背後，恃著多人卻根本不敢親身應戰。」

蟾蜍噴氣怒道：「你這賊子胡扯什麼？我們希伯侖每個惡魔都比你這人類賊黨強出百倍！」

第一次斷

斷 沖涼翻黎睇文

「那你敢不敢接受挑戰？」蘇梓我曰：「吾有上將娜瑪，可斬你們全家，誰敢跟她單挑比試！」

巴力西卜大怒，「好！區區一頭夢魔，本王派出夢魘魔王，把你的妃子當眾凌辱，看你還有什麼面目站在山上叫囂！」

遠處山下的娜瑪聽見，喃喃自語：「為什麼又要本小姐上陣了？」

「娜瑪大人抱歉，這是我的提議。」雅典娜解釋：「若然蘇大人親自上陣，以爵位匹配，對方只能是巴力西卜大公親自迎戰，就算他如何魯莽也不會中計。相反只派部下出戰，再加上蘇大公昨天明知是激將法也留在基色迎戰，巴力西卜肯定也不甘示弱，接受提案。」

「嗚嗚，但我最討厭的就是夢魘族，也是相性最差的了。」

夢魘族即是男性的夢魔，理所當然對迷惑術有抗性，免疫娜瑪的夢魔魔法。而且夢魘族都習慣只穿上衣，赤裸下身，露出巨大天狗鼻，也是娜瑪覺得最噁心的地方。

「就知道娜瑪大人只喜歡看蘇大人的，看不慣其他男人；眼不見為乾淨，蘇大人專門為妳準備了武器。」

「這是……」娜瑪接過聖武具，奸險笑道：「好，這樣我就有目標了！」然後就滿心歡喜的飛走了。

「娜瑪大人的本性始終也是Ｓ。」

梅菲斯特──只一頭穿小丑上衣，頭戴雙角帽的露械夢魘，把著蝙蝠翼懸浮半空，並垂下長長的鼠尾；臉上眼睛左大右小，掛著不對稱的半月笑容，奇形怪相。

而且他身為夢魘當然天性淫邪，目不轉睛盯著娜瑪的身材笑道：「很騷的美女，我要把妳的＠＃︿％，然後＊）︿＃＠！」

污穢不堪的說話，遠處的阿提蜜絲立刻抱著聖德芬的頭，掩著她的眼睛耳朵，但聖德芬還是繼續為娜瑪喝采加油。

娜瑪在半空埋怨說：「真是太變態了，而且聖德芬在場，不能讓這變態夢魘繼續放肆……！」

頃刻間娜瑪右手充滿電流火花，紫氣化成槍刃，雷霆火槍便從天而降，猛地轟向梅菲斯特！

梅菲斯特伸出雙掌，便在胸前劃出正三角的防禦結界，硬生生把閃電火擋下──衝突之處爆炸出濃濃黑煙以及空氣燒焦的氣味，但結界牢不可破。

娜瑪顯得有點意外，「居然能徒手接本小姐一槍，這年頭的惡魔越變態越厲害嗎？」

梅菲斯特撫摸著自己下體說：「嘿嘿嘿嘿，這樣的話我也要回禮，給妳吃滿滿的夢魘長槍──」

「少囉唆！」但見娜瑪全身魔力瞬間提升，幾乎沒有間斷連環投擲閃電火！梅菲斯特還沒來得及驚恐，閃電火已經轟到眼前──

梅菲斯特狼狽地再次張開三角結界，但閃電魔力遠遠凌駕自己，心道：「這不是一個侯王的魔力，在此之前她吸了其他惡魔的力量……！」

訓醒斷下黑貓繼續睇

娜瑪絕不承認那是吸了西迪精氣才有的魔力，又或者連格剌希亞的魔力也吸收了之類的事情，也是一概否認；她只是大喝一聲，全天閃爍一刻，紫雷便應聲轟破梅菲斯特的結界，直擊本人──梅菲斯特全身觸電，可是電流掠過，他竟安然無恙！

原來是用了長鼠尾接地，加上魔力護體，梅菲斯特就變成活生生的避雷針，不怕娜瑪的閃電火。

「可惡，竟然是尾巴！」

梅菲斯特的尾巴長數十米，尾端一直貼著雙龍山；娜瑪見狀，便以閃電化成大鐮追砍夢魘尾巴！

鏘鏘數聲，梅菲斯特亦以大鐮應對，二人的鐮刃在空中劃出刀光火屑；魔力圍繞二人身體碰撞爆炸，平凡惡魔無法追上兩位侯王的身手速度。

梅菲斯特笑道：「想砍我的尾巴，妳沒有這個機會！」

梅菲斯特擺側身子，電光火石避過娜瑪一刀，更趁勢反擊──

「蠢材，本小姐要砍的尾巴不是後面！」

但見娜瑪化成一團黑霧消失，下一秒已在三米外的死角擲出鐮刀；鐮刀最愛砍男人的性器，轉彎追踪梅菲斯特的下胯，一道圓光把他的性器切斷！

「哇啊啊啊啊！」梅菲斯特悲痛大叫，全身發抖；夢魘的生命都藏在胯下，精氣從傷口流失，梅菲斯特便發成一灘白液消失。

雙龍山脈西方駐紮的軍團歡聲四起，相反東邊鴉雀無聲。

還有另一個不太高興的人喃喃自語：「雖然戰勝，但還是想把今天的經驗從記憶中抺走……」娜瑪嘆氣。

隔離既英雄無敵

黑貓最鐘意收第一次

白液

一次過感謝各位幫推

應該係白膠漿之類

以為係類似塗改液之類嘅嘢
不過各人有唔同睇法

寡人又來了

黑貓太短 斷唔切

小娜娜下次就要砍蘇哥

大王

把刹君之鎌俾咗小娜娜好危險

山近月遠覺月小，便道此山大於月
若有人眼大如天，當見山高貓更長

小娜娜點會捨得

唔會斬老公

潘鳳又被華雄斬了

溫酒斬ＪＪ

弒J之鐮

今晚短喎

娜姐
其實係我親生呀媽

用J黎做素材

無d咁既事

過左 12 點的確要夜晚再繼續

亂入

起身一推

男人最痛 情節出現

好文一推 黑貓出文夠準時 我鐘意

其他人敢掂小娜娜就要留下一條J

黑貓是最好的

我覺得我最近有幻覺 成日覺得黑貓長咗少少

係寫輪眼嘅力量

食飯應該會遲d，大概8點半左右

加長補數

有長文就得

我遲到點知黑貓仲遲

本王已準備萬全

已經準備好斷黑貓

好強嘅氣

強到睇唔到

２２

「哇哈哈哈！」蘇梓我意氣風發飛回蟠龍山上，赤龍的巨影籠罩著腳下的希伯侖百萬惡魔。他高聲嘲笑道：「就說你們烏合之眾，連我的女人都打不贏，巴力西卜你這個廢物還有何資格與我作對！」

龍吟笑聲在山谷中迴盪，巴力西卜漲紅了臉，圓形凸眼氣得快要掉出來似的，原地掙跳罵道：「這場不算，那梅菲斯特太沒用了。你再派一王，我保証這次要把你的王五馬分屍！」

蘇梓我暗喜，「就再給你們一次機會，這次我派出巴別城主伊西斯，古埃及最偉大的女巫，全魔界擁有最豐富魔法知識的大女王！我看你們百萬惡魔裡面，同樣沒有一個是她的對手！」

巴力西卜也不甘示弱，張開闊嘴大笑：「你這次中計了！我派出黑鳩魔王來殺你的巴別女王，你可別反悔喔，哈哈！」

巴力西卜揮手示意身後士兵擊鼓助陣，蘇梓我勢乘騎虎當然無法反口，便飛回西邊軍營讓伊西斯出戰。

基色方的軍營亦響起隆隆戰鼓，兩頭黃金獅子為伊西斯送行打氣：「祝大人旗開得勝。」

伊西斯則微微撅嘴說：「蘇大哥把麻煩帶給我了。」

「哇哈哈哈，本王相信妳的力量。」

蘇梓我飛走，雅典娜則對伊西斯耳語：「剛才已經預先施法了，只要先穩住陣腳，自然能夠取勝。」

伊西斯嘆氣說：「反正也不是第一次。」

機會黎啦 斷

蘇哥變咗教練

補刀

相反東邊軍營飛來一頭漆黑巨鳥，名曰黑鳩，羽毛烏黑閃亮，眼睛卻是血紅，是不安不祥的大凶鳥。

「喳喳，妳就是本鳩的獵物嗎，看起來內臟很好吃呢！」沙克斯譏笑說著，鳥喙散發淡淡幽光，是鋒利得能夠剖開獵物叼出內臟出來吃的吧。

伊西斯以念動問蘇梓我：「沙克斯是第四十四位所羅門魔神，殺死他可以嗎？」

「雄性的殺掉也沒差，之後把他的靈魂拿回來給我就好。」

「明白。」伊西斯單手撥開前髮，按住左眼，燃起深藏在右瞳的火焰以荷魯斯之眼宣告：「我要奪去你的性命──」

卻突然眼前一黑，伊西斯再也分不清上下左右，不知自己身在何方，荷魯斯之眼失效了。

「喳喳！本鳩的盲聾術就是妳的剋星，今日就是妳的死期了！」沙克斯一邊唱歌一邊說：「不過妳現在也聽不到我的說話了吧？還是享受本鳩的送葬歌聲就好！」

原來沙克斯的喉嚨結構奇特，無需換氣，就像背景音樂般一直哼唱高頻魔音。魔音的振動隨皮膚吸入，便能擾亂神經，就算伊西斯掩著耳朵也無法防禦──

「去死吧！」

沙克斯收起翅膀，全身如箭一般向伊西斯猛衝！看得旁人驚心動魄，刺耳高音傳到伊西斯的耳中卻變成無音、無光，沒有依靠……

「嗖！」

還好伊西斯凝神下來，用上第六感感應魔力流動，千鈞一髮讓黑鳩驚險掠過，裙擺被切斷一截。

黑鳩

本鳩

巴西d爵好似剋正蘇哥個d咁🤔

入蘇哥，我信

但一波未平，殺起又起！沙克斯張開黑翼又回身向伊西斯狙擊，伸出五指鈎爪一合──但殺氣太重，伊西斯自小就在監獄生活，對此尤其敏感；急忙退後半步，又再避過一劫。

「真煩厭……」伊西斯暗道：「要禮讓一雙眼睛，一對耳朵，這種作戰真是不利……嗯！」

突然一切感覺被斷絕，不但視力與聽覺，就連魔力的感應也消失，就像被一雙巨大手掌合起來困住了自己？伊西斯不知發生何事。

只有遠方兩邊軍營正在觀戰的人看得非常著急，尤其是一對黃金獅子；畢竟沙克斯的歌聲也無法影響百里，伊西斯的險境正清晰地映照在芭芭拉的金色瞳孔中。

「伊西斯大人被黑色羽毛陣包圍了……會不會有危險？」

幾百片黑色羽毛排成鱗片般，在伊西斯身外包裹起來，變成在空中突兀懸浮的黑色毛球！完全隔絕伊西斯的對外接觸，就算蘇梓我想用念動術提示也傳不了話。

至於飛在黑色球外的沙克斯則大笑：「這是最後了，我要把妳的肉逐塊切下來吃掉！」

然後黑色羽尾巨球開始變形變扁，球面一些羽毛化成利刃，向裡面盲聾的伊西斯飛刃攻擊──

卻突然一陣金光綻放，從羽毛縫隙照亮了魔界天空！然後一頭黃金獅子破繭而出，更展開火翅膀如鳳凰涅槃、浴火重生！

分分鐘冇啦

伊西斯變成黃金獅鷲，十分興奮，猛地飛撲向沙克斯抓住他的鳥翼！從半空二人如流星直墜蟠龍山，轟隆一聲炸出大坑，揚起濃煙灰塵。

沙克斯大驚掙扎，「為什麼！妳是誰，怎麼突然破解了我的盲聾術？」

「我是可愛可愛的大貓，現在輪到貓的反擊喵！」

伊西斯雙眼炯炯有神，且能對答如流，連聽覺都恢復了。她一爪把沙克斯的羽毛強行拔掉一大撮，噴出鮮血，沙克斯悲慘大叫救命。

可是雀敵不過貓，而且對手更是視貓為神靈的埃及文明，魔界最偉大的女巫，沙克斯亂爪亂踢也無法掙脫；自知大禍臨頭，頭腦頓時清醒覺悟。

「是華利弗的變形術嗎……變成了黃金獅鷲。」

「對呢，枉你是所羅門魔神居然敢跟蘇大哥作對，你的能力我們早就知道得一清二楚，你只不過靠著羽毛封閉皮膚毛孔，隔絕魔音喵！」

伊西斯化成獅鷲，同樣亦能夠用母獅的毛皮隔絕高頻聲音，免疫盲聾術。沒有盲聾術之後，高下立見。

「別殺我……！」沙克斯求饒：「我能夠轉投撒馬利亞大公，我也是所羅門魔神，一定能幫上忙的！」但沙克斯在羽毛中暗藏毒刺，準備向伊西斯的脖子瞄準……

「不行喔，蘇大哥說不收男人。」伊西斯對沙克斯嬌聲微笑，獅爪揮下──所羅門魔神的靈魂被收到爪裡，第二場侯王戰便以此告終。

慢左

太睇少黑貓了

蘇哥早已洞悉一切

又死一個

做左王仲唔點ｄ靚做野

蘇哥就是正義

剩係要女

蘇哥一眼就知道邊個信得過

2：0

對準完死左？

但係蘇哥好似派唔出第三個出場

自古以來都係貓捕雀

等反cup

邊個都唔要淨係要比夫龍
睇黎有甜睇了

好有田忌賽馬feel

糖衣毒藥

比你講一講真係有d

蘇哥係唔會有輸呢個字

巴力西卜死於此樹下

等睇肥野比人炒五蛋
老羞成怒全軍突擊

唔駛蘇哥出手

除左思思 仲有邊個打得？
定係可以重覆岀戰？

五騎士

聖德芬bb

本王收會分三種：
所有女人皆為上品，一定要收
信得過嘅男人係中品，收到就收
信唔過嘅男人乃下品，不了

屌「口靚」字出唔到

可是雀敵不過貓，而且對手更是視貓為神靈的埃及文明，魔界最偉大的女巫

黑貓成日讚自己

𡃁

點解本王唔得嘅喂

思思無帶黎

有機會

下次寫下狗

係咪要裝咩香港字先打到

因為佢係蘇哥

屌三叔機嗰個唔得，copy上面嗰個就得

到蘇哥出場未

下下要本王出手嘅話收啲𡃁返嚟做乜

屌

英雄梗係壓軸出場

你錯唔晒

２３

伊西斯把沙克斯的靈魂叼回來，獻祭給蘇梓我，收下第二十二柱的所羅門魔神之魂。蘇梓我變得更加傲慢，鼓動龍翼飛到雙龍山峽之上叫陣：

「這就是所羅門魔神背叛主人的下場！別以為死到臨頭就能裝死求饒，想活下來的立刻就棄暗投明向本王效忠吧，哇哈哈哈！」

蘇梓我又用赤龍目光橫掃山下希伯侖的軍陣，掠在錫蒙力身上。見狀巴力西卜便躍到山上回罵：

「本王才是所羅門魔神的第一人，惡魔永遠也不再從屬於人類，更何況是你這個幸運拾到印戒的外人！」

「哈哈哈哈！我只知道我的部下全部都比你厲害，隨便就殺掉你們的二王；希伯侖如此人才凋零，你身為主人不為自己感到羞恥嗎？」

巴力西卜頭頂冒煙，卻腦筋更加清晰。他反問蘇梓我：「希伯侖人才多如牛毛，相反你軍中還有哪位侯王？」

「當然還有西迪女王。」蘇梓我自信滿滿回答：「聰明的王都選擇投靠撒馬利亞，相反希伯侖就是以你為首的垃圾場，不用打都知道誰勝誰負呢！」

「西迪那廝忘恩負義，我要派王向她宣戰！」

第三場侯王戰正合蘇梓我之意，他奸笑道：「看你想繼續輸下去，我就派西迪女王出戰，你們要派誰領死？」

這時候鷲頭魔王，巴力西卜的御廚，尼斯洛克便自告奮勇說：「臣願為大王出戰，取下逆賊西迪的首級，用她的血肉烹湯給大王享用。」

「好！尼斯洛克你煮的菜從來都不讓本王失望，反正我氣得肚餓，就等著吃你的午飯！」

尼斯洛克回答：「要大王捱餓不好，不如讓臣先準備前菜，讓大王能吃住觀戰這樣好嗎？」

「這也是個好提議。」巴力西卜告訴蘇梓我：「我們先停戰吃飯，等一個小時之後我們再來決戰，你敢不敢接受？」

「真是多小動作。」但蘇梓我要想辦法哄巴力西卜，唯有接受建議。

巴力西卜又大笑說：「我最憎恨就是別人打擾我用餐，千萬別想趁機偷襲本王，哈哈，不過我量你也不敢跟本王的百萬大軍作對吧！」

於是蘇梓我與巴力西卜分別掉頭回到各自軍營，東西兩邊的士兵隔著山頭開始煮起飯來，反正他們都不知道這場對峙要維持多久。

「看來是低估了巴力西卜的食欲，」雅典娜喃喃道：「就算是蘇大人也不會在戰爭途中解決色慾……」但見蘇梓我變回人形在另一端把娜瑪拖走，「就當作沒說過好了。」

佛爾卡斯憂心說：「雖然目前為止計劃都十分順利，但這樣白等一個小時會否引來變數呢？」

「白騎士閣下通曉卦象，你的不安無法輕視，唯有加強雙龍峽和蟠龍小道的監視……」雅典娜又說：「不對，就連山外南北地帶也增加巡邏好了，免得敵人走遠路繞山脈偷襲。耶洗別是個聰明人，她看見接連敗陣肯定不會坐以待斃的。」

「就這樣辦吧。不過聽說巴力西卜在出征前曾對耶洗別動怒，今仗耶洗別是異常安靜。」

「那個女人不能輕視。」雅典娜意味深長的嘆氣，然後攜著神盾飛回營內督軍。

但見蘇梓我變回人形在另一端把娜瑪拖走

肉便器

即使午飯時間，備戰氣氛緊張，即使東邊希伯侖的軍營亦不遑多讓。

兩位侯王戰死，原屬他們的加薩以及亞實突軍隊都蒙上戰敗的陰影；就算此役巴力西卜取勝，他們作為敗軍之類恐怕也得不到什麼獎賞，內心複雜。

不過他們也無法撤退。正因為領主侯王戰死，領地的伯爵子爵瓜分了軍隊；各貴族之間潛藏爭奪繼任領主的暗湧，關係千絲萬縷，誰都無法預知戰爭的去向。

然而此刻應該忘記緊張麻煩事。尼斯洛克一身大廚打扮，戴了高帽，腰間圍著十數長短不一的利刃，揚開紅色餐桌布舖在軍營中間，長百餘米。

他又命令下屬抬出冷藏魔獸，雙手揮刀把魔獸切成肉片上碟；只是最重要的菜餚不是這些凍肉，而是伊甸園的智慧之果。

尼斯洛克拿出一顆晶瑩的果實放在掌心，智慧之果透著紅光、更發出低沉咒語聲。

「這顆果實能夠令力量倍增，這一半呈給巴力西卜大王，另一半則交給臣下為殺死西迪作準備吧。」

巴力西卜大喜：「原來如此！你從伊甸園偷回來的種子終於有所收穫了呢，這樣好！就拿西迪的屍體試驗一下天使的神力吧！」

聽日繼續

至於西軍此刻的主將有點尷尬，西迪拿下單眼鏡對蘇梓我和娜瑪說：「戰爭並非我所長。身為商人，我比較穩紮穩打，打有把握的仗呢。」

蘇梓我笑道：「我可是對妳很有信心呢！」

但西迪不同意：「而且尼斯洛克吃盡珍饈百味，對我的魔法蜜餞也有免疫，只能靠實力對抗。論戰力，尼斯洛克在我數倍之上……不對，再加上智慧果實，肯定十倍於我。」

娜瑪便將一顆寶珠交給西迪：「不用擔心智慧果實，剛才我拜託了聖德芬把天使的力量貫注在寶珠內，必要時能夠用它來對抗智慧果實。」娜瑪又雙手合十說：「這是我們唯一能取勝的方法，一切就看妳了。」

「既然娜瑪大人都這麼說，我照做就是。不過回來的報酬娜瑪大人可不能吝嗇呢。」

「淫亂後宮。」蘇梓我白眼望著二女。

「總、總之！你這笨蛋也快把東西交給西迪吧！」

於是蘇梓我拍手掌，斯伯奈克便呈上一把寶弓。蘇梓我把弓交給西迪，並高聲宣佈：「現在本王就借妳勒萊耶的毒弓，並命令西迪用此弓射死尼斯洛克！」

軍營戰鼓隨即響起，為西迪壯聲威出戰。

長長的黑貓

蘇哥唔會咁對小娜娜

不嬲都長

既然娜瑪大人都這麼說，我照做就是。不過回來的報酬娜瑪大人可不能吝嗇呢
又有sheshe

此風不可長

求小娜娜同西迪重甜
好過睇穌哥虎軀狂震

蘇哥企埋一二面打丁算啦

居然係咁

蘇哥 molamola

今章boss應該係耶洗別

巴西仲有二個侯王但蘇哥得番黑騎士係侯王

Agger

的確係唔夠人數

係女人就唔駛驚

係床上面打

話唔定撒旦都係女人，屌撒旦

THIS

留名最後芭芺羅打神燈精靈

世事難料

芭碧蘿留左係屋企

Call條臭閪上黎

世事易料

出現了

２４

尼斯洛克的祖先原本是公元前亞述帝國的偉大鷲神。但天魔戰爭後地方神漸漸失勢，崇拜他的亞述國王在一夜之間被殺十八萬五千士兵，滿地屍骸；尼斯洛克看見慘狀對天使族恨之入骨，在逃遁魔界前決定向天使報復。

他望向從各地收集回來的刀刃，當中有把泛著幽光，能夠剖開次元的神器。於是他用次元之刃入侵伊甸園，偷走智慧之果，並帶回魔界留給後代栽種智慧之樹。

然後經過二千多年、十個世代交替，尼斯洛克十世終於得償智慧果實，能竊取伊甸園的力量，好使他挾帶強大魔力站在西迪面前，叫商人的女惡魔相形見絀。

「弓箭嗎……」尼斯洛克盯著西迪威嚇道。

西迪雖然自知力量不及尼斯洛克，但就像商人之間的談判，不亢不卑，不讓對方知道自己的底牌繼續交涉：「我的弓箭將會是你見過的最鋒利的刃具，亦是最後一把武器。」

「是喔，請指教。」

尼斯洛克的雙手帶著殘影，迅捷在腰間拔出長短廚刀，下一秒整個人就逼近西迪在面前橫揮！

西迪蹬腳躍後，眼見短刃驚險掠過，長刃卻已在頭頂砍下──

「鏘！」

西迪橫弓擋住，弓把剛好對正尼斯洛克的臉，右手便快速拉弦反射一箭──兩道光影碰撞，尼斯洛克揮手連帶著伊甸園的力量準確砍斷箭頭，再一腳繞過戰弓踢在西迪的下巴，把她蹬飛十米外！

「真慢，又弱，說到底也只不過是頭女魔。」尼斯洛克背後隱約有連接異次元的魔力帶，完全沒有把西迪放在眼內。

「少廢話，再接我一箭！」

語音未落，西迪猛地引弓射箭。不過尼斯洛克有一個技能，是庖丁解牛的技能，所有生物在他眼中只是肉塊；肌肉、血管，任何微小變動都逃不過他的法眼，在弓箭還沒有離開弦前他便知道毒箭去向。

「哈！」

尼斯洛克輕描淡寫歪頭避箭，腰間揚開桌布，布下又取出另一刀身刻有符文的廚刀。他提刀大喝：「妳的一舉一動盡在我掌握之中！」

西迪大驚，側身迴避，卻只踏出半步就被尼斯洛克捷足先登，往她正要迴避的方向砍下！「嗖」聲刃上符文染成鮮紅，西迪掩著左手負傷的手臂後退。

這是實力的明顯差距，二人強弱懸殊，西迪之前說自己弱於尼斯洛克十倍一點也沒有誇張。

因此尼斯洛克笑了，巴力西卜也笑了，西迪則全身發抖，只剩下求生的本能。

「──抱歉，讓西迪大人受苦了。」

忽然在西迪腦中傳來口訊，是新任綠騎士的勒萊耶。

就在同一時間，百里之外，勒萊耶與艾妮正埋伏在遠離戰場的草叢堆中，鬼鬼祟祟。

艾妮低頭小聲說：「小鳥……不對，勒萊耶，能早點準備好嗎？西迪看起來撐不下去了。」

「喔喔，剛剛聯絡上西迪大人了，我大概摸清了尼斯洛克的動作。」上一秒勒萊耶有點惶恐，下一秒卻脫胎換骨似的，踏前一步，把殘影留在背後，雙手則緊握勒萊耶的毒弓並冷靜告知遠方西迪：

「箭頭已經瞄準尼斯洛克，請使用聖德芬的寶珠封印智慧之果截斷他的神力來源，一有機會我就放箭射殺那鷲頭。」

原來西迪手中毒弓是斯伯奈克用兵裝術複製出來的，力量大減，交給西迪使用則更弱;卻正好讓尼斯洛克掉以輕心，不知真正的敵人其實在百里之外。

「明明是你這笨蛋提議單挑的，居然卻安排暗箭傷人。」

蘇梓我大笑回答娜瑪：「勒萊耶的絕技便是暗箭術，連這樣都不提防的死有餘辜，哈哈！」

娜瑪說：「但若然被巴力西卜發現的話，他肯定會惱羞成怒起兵打過來呢。」

「笨蛋，都叫做暗箭術，給人看見的話就叫明箭了！」蘇梓我說：「做壞事只要不被發現就好，本王給勒萊耶立功的機會呢，嘿嘿。」

另一邊廂，其實西迪早就知道計劃，自己只不過是幌子，真正的打手是潛伏在她西北身後的勒萊耶。她的任務就是擾亂尼斯洛克，使三人位置連成一直線，掩飾勒萊耶的暗箭──

「妳全身盡是破綻！」尼斯洛克毫不客氣，提刀再衝往西迪。

西迪便舉起注有天使長力量的寶珠，用天使的力量中斷伊甸園對尼斯洛克的神力補充──

尼斯洛克頓時全身魔力消退一半，驚道：「什麼法寶？」但仍保有凌駕西迪的力量，沒有減退尼斯洛克想殺死西迪的決心。

尼斯洛克依舊飛快，西迪仍是步步受制；二人身影交錯，百里之外就像指頭般的大小，但勒萊耶的眼睛卻能清楚捕足尼斯洛克在空中的腳步，手指迅速追逐獵物的影子，箭矢則冷靜瞄準目標的頭顱，手、眼、神合一。

直接三點重疊，西迪大喝拉弓，勒萊耶亦箭在弦上──卻有一群不速之客正在接近勒萊耶而不為人知。

一頭變色哥布林屈曲身子急步向底波拉報告：「前方有敵人潛伏，引弓向天。」

底波拉抬頭望向東方天空，喃喃道：「原來是二王相爭，暗箭在後。」

「首領，既然對方放暗箭，我們先把她殺掉吧！」

底波拉用食指姆指扣成一圈，圈內遠望勒萊耶，看著她射出一矢──同一時間西迪亦在尼斯洛克面前放箭，半空中尼斯洛克便一刀劈下西迪之箭，再踏步上前。

「受死──！」

卻料不及還有一支暗箭依附在明箭影子，猛然冒出！

這才是真正的勒萊耶的毒箭，尼斯洛克發現時已經太遲，毒前已經穿過他的腦袋飛進魔界黑天深處，山下圍觀的希伯侖惡魔都為之側目驚呆。

諗住入黎斷 點知已經出完

班哥布林真係好撚煩

好短

長

聽晚再黎

唯有教訓佢地既首領

請佢食爆炸哥布林

黑貓咁短，點斷呀

變肉醬啦

底波拉係乜水，完全冇印象

爆炸糖咁食

渣架

耶洗別既婢女，係耶洗別接過哥布林軍權，傳說中以色列唯一一位女士師

食完lunch一推

啱啱用電腦打文，突然黑畫面，然後部機嘟嘟嘟嘟，嘟嘟嘟嘟，八聲，係咩預兆

姐係要你出8 篇文

今晩休息嘅預兆

部電腦都覺得黑貓太短 要你重寫

原來你就係內奸

人黎，龜頭鍘伺候

斬佢老尾

２５

目睹御廚被殺，巴力西卜比起任何惡魔都要激動，肥大雙腿一躍山上便伸手衝向西迪！

刮起迎面大風，西迪本已負傷，再怯於大公氣勢竟動彈不得；電光火石間，蘇梓我伸出龍爪握住巴力西卜的手，兩大怪物在山上比拼力氣，西迪乘亂離開。

「如此急不及待就想開戰？」蘇梓我嘲笑道：「我明白，本王派出三王，三戰，全勝！而你呢？派出三寇，三戰，盡墨！說出來真是大快人心，哈哈哈！」

巴力西卜駁斥：「明明尼斯洛克佔盡優勢，那女魔肯定用了什麼詭計殺死尼斯洛克，我要同樣把她碎屍萬斷！」

「輸掉三仗連尊嚴都輸掉了嗎？居然淪落到要欺負區區一個小王。侯王決戰，願賭服輸啊。」

巴力西卜放開了手，喝道：「我不服，輸了三仗，第四仗我一定贏！你軍中還有最後一位侯王吧！今仗我要派出最強的──」

蘇梓我搶道：「話說本王的部下埃力格侯已經急不及待想領戰功，你今次又要派出誰來受死？伊布力斯嗎？」

巴力西卜靜下細想。如今手下只剩錫蒙力和伊布力斯，不用多說，伊布力斯的力量肯定遠超於錫蒙力，甚至巴力西卜要依靠這巨靈來震懾軍心；理所當然伊布力斯亦遠遠強於埃力格，派他上陣單挑沒有會輸的理由……

好耐無斷

但他又看見蘇梓我面無懼色，似乎是在等待自己派遺伊布力斯迎戰？就好像剛才不知用了什麼詭計殺死尼斯洛克那般，蘇梓我一定又想趁這機會除掉本王的最強魔神……

蘇梓我偷笑說：「為何猶豫不決？要等你媽媽替你拿主意嗎？始終都要依靠女人呢。」

「哼，本王只是陶醉於之後大捷的情景。」巴力西卜拿定主意，「我手下不死魔王與你的賊將同樣擅騎，旗鼓相當，這樣對戰最為有趣。」

蘇梓我頓時臉色一沉，啞口無言，良久再放話：「好，你等著瞧！」

然後就匆忙返回西邊軍營，騙得巴力西卜大笑下山。

山下，蘇梓我說：「那隻癩蝦蟆，牠的腦袋是果凍嗎？這樣也能夠當上三公，卻不知全部都是按照本王的劇本進行。」

娜瑪回答：「你也只不過靠雅典娜的智慧和埃力格的預謀訂出策略罷了。若然你沒有像本小姐那樣優秀的部下，就跟那沒腦袋的蟾蜍大公一樣。」

蘇梓我不明白，「妳說第一句還可以理解，但雅典娜和埃力格跟妳又有什麼關係。」

「可惡，本小姐好歹也有替你首戰大勝的！」

「我不記得。」

「嗚嗚，你要多點留意本小姐才對！」

蘇梓我故意背對娜瑪，轉頭告訴埃力格：「與錫蒙力決戰沒有任何策略，你們兩個同樣是所羅門魔神當中出色的戰將，剩下的分別只有一個，你明白嗎？」

馬背上的埃力格恭敬回答：「末將明白，必定不負所託。」

「去吧。」

於是蝙翼馬便跑到空中，絕塵而去。遙望雙龍峽上，半空就像放了一面鏡子；埃力格騎馬飛近，對面亦有一位相似的黑騎迎面而來，直至二人在空中對峙不足二十米才停下。

第十五位魔神埃力格──武器是一對黑鋼長槍，顏色與漆黑魔法鎧甲一樣；連同全身灰黑流著黑汗的蝙翼馬，尤如影子般默默支持在撒馬利亞軍勢，為五色騎士之中的主帥。

第六十六位魔神錫蒙力──左手提著用魔獸肋骨砌成的骨盾，右手是邪氣的長槍，坐騎則是灰黑骷髏戰馬，名副其實是不死族的騎士；全身散發腐氣與黑騎士相對，另有一種駭人的魅力。

雙馬八蹄在空中圍圈踱步，兩位殺氣騰騰的騎士都緊握武器，馭馬同時四目視線一直重疊，誰都不敢先動，亦不敢放鬆。

直至魔空閃雷，蝙翼馬高聲嘶叫，埃力格忽然策馬轉向錫蒙力突襲，馬上先來第一槍！錫蒙力同樣策騎骷髏馬直奔埃力格，兩匹戰駒急速接近、交錯，黑槍擊在骨盾上，騎士們擦身而過，剩下交鋒的魔力餘暉；雙方都佔不到便宜，非常謹慎。

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

「「第二回合。」」

埃力格和錫蒙力同時回馬向著對方急衝，一秒間縮短廿米距離，擦身合戰的時間更只有一眨眼！這次埃力格往錫蒙力小腹一刺，但被擋下；相反他右肩一酸，黑鋼槍身凹陷少許，同樣與錫蒙力的長槍擦出火花，然後兩匹馬亦互相錯過。

「「第三回合。」」

同樣回馬飛奔，途中骷髏馬高高躍起，從頭頂用骨盾硬破埃力格的槍陣，再接妖槍劃出半月！黑騎士的盔甲赫然出現裂痕，但仍未輕易分出勝負。

緊接第四回合，雙方又策騎互衝，埃力格冷眼帶著怒火轉為向骷髏馬報仇！他砍斷砍骷髏馬的一條胸頭，卻無損；骷髏馬載著錫蒙力反而把黑騎士的頭盔乘勢劈開，埃力格披頭散髮。

「幹得好！」巴力西卜原本看得入迷，屏息靜氣，直至看到這一幕才大喜，當然另一邊廂的蘇梓我則大怒。

「可惡！差點就被打死了，死了怎麼辦！」

娜瑪回應蘇梓我：「他們實力真的十分接近呢，感覺稍有交錯就會隨時喪命。」

雅典娜補充：「而且錫蒙力的麻醉術能使自身與坐騎忘記痛覺，在戰場上更加威猛。可是埃力格所擅長的是預謀軍勢，本是萬人敵之術，並非用在單挑對戰，這一點就較為不利了。」

娜瑪問：「所以蘇梓我說他們唯一不同的地方是什麼？」

蘇梓我向遠方埃力格伸出手掌，得意說：「當然是本英雄啦！」

仲有 愛你喔黑貓bb

說著同時，天邊騎士已經大戰二十回合，埃力格和錫蒙力都是傷痕累累──但錫蒙力和骷髏馬依然充滿活力，說時遲那時快，又回馬交手第二十一回合！

埃力格交叉雙槍夾住錫蒙力的妖槍，雙手用盡氣力把錫蒙力推開，雙馬再次互相錯過。

錫蒙力回馬笑道：「看來你已經累了呢，還要用雙槍才勉強擋住我的單槍。」

埃力格沉著應戰：「廢話少說，我現在熱血沸騰，恨不得馬上分出勝負！」

再交一戰，埃力格與錫蒙力互插一槍，但錫蒙力面不改色；相反埃力格掩著小腹傷口，傷口血肉模糊；破爛鎧甲滴著血水，埃力格幾乎沒有氣力說話。

「再來……！」

「好，這下我就成全你去死！」

蝙翼馬和骷髏馬奮力衝前，拼上最後力氣擦出最亮火花──

埃力格大喝：「要死的是你才對！」

蝙翼馬突然改變軌跡，化成百隻蝙蝠在眼前消失！下一瞬間錫蒙力感到有魔力從右側而來，來不及提盾，整個人就被轟落馬下數十米！

蘇梓我暗中將自身魔力提供給埃力格，畢竟是契約惡魔，比起錫蒙力取消痛覺自欺欺人好多了。此消彼長，其實真正處於弱勢的是錫蒙力。

錫蒙力直墜山上，突感全身劇痛，在地上亂掙，這時候他才知道自己已經滿目瘡痍。

埃力格便策馬走到他的面前，「這是一場很刺激的對決，你是個值得敬佩的對手。」

然後提槍刺穿錫蒙力的心臟，第四場侯王戰也結束了。

冒住俾部機嘟嘟嘟嘟都寫長左

巴西得番一個侯王 蘇哥無咁點打

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

條傻鳩咁廢，本王派聖德芬都夠撚佢啦

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

聖德芬其實都係天使長

劉名等睇下場巴西嬲得濟隻抽蘇哥

再嘟打爆機

咁隻青蛙死得了

田雞補腰啱蘇哥呀

穌哥巨龍怒爆田雞菊

好似唔係咁好

呢篇對決寫得好精彩

繼續練習唔同寫法

今晚再無蘇哥同隻田雞嘅重甜你就嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟了

２６

巴力西卜鼓譟大叫：「錫蒙力死了？為什麼又死了！怎麼本王的部下都如此不濟！可恨啊！」

蘇梓我又再次高高在上，展翅飛往魔空穹頂，用勝利者的黑影掩蓋希伯侖的失敗者，高聲挑釁：「今次又是大獲全勝，都贏到煩厭了，哈哈，就不能讓我輸一次嗎？」

巴力西卜才意識到他應該派伊布力斯出戰，只要派伊布力斯就不會輸。他連忙躍到山上叫囂：「小子，我們再來第五回合！我叫伊布力斯上陣，你快挑一個出來應戰！」

「伊布力斯喔，就是那個能夠單手毀滅一個國家的巨靈魔王嗎？真厲害！」蘇梓我大笑道：「可惜我手下四王已經悉數上場了，難道你想要剛才負傷的又再上陣跟伊布力斯對打嗎？這樣你會被世人嘲笑喔。」

「什麼？不用侯王，你隨便派個人出來，伊布力斯都能打嬴！」

「不打了，不打了，哇哈哈哈！你這個傻子！」蘇梓我一邊擺尾大笑，一邊蹦跳下山，對巴力西卜不屑一顧。

巴力西卜就更加生氣，七竅生煙，在山上踏地洩忿；砰砰數聲地動山搖，戰場魔瘴震盪，怒氣一發不可收拾。

要斷黑貓喇

輕輕一斷

傻鳩

「前哨戰結束了。」雅典娜一手單持神盾，另一手高舉撒馬利亞軍旗，是銀盔甲的女帥正在指揮：「奉蘇大公之命，此役關係魔界命運，必需戰勝。

「伊西斯大人，請妳立即領軍前往雙龍峽堵住入口。但請緊記，囚人兵團練度不高，千萬不能戀戰，宜且戰且退。

「華利弗大人，你召集魔獸埋伏在基色方向的登山口，待機接應伊西斯的軍隊。

「料及對方必定會拼死、拼盡全軍衝破入口防線；桀派將軍，斯伯奈克將軍，當發現囚人軍團陣腳不穩，你們便分別從左右擾亂對方側翼，一定要死守住山脈瓶頸的地勢。」

娜瑪問：「可是對方那麼多人，打得多也會累，萬一守不住的話怎麼辦？」

「那就在前線開一個缺口，誘敵深入，再絕其甬道。」雅典娜告訴娜瑪：「請妳和聖德芬小姐先動身前往蟠龍山候命。至於埃力格將軍需要休息，但亦請副將帶領翼騎兵飛往翔龍山；佛爾卡斯大人的軍隊還有夢魔軍隊會在後方支援，而艾妮的弓兵隊則作游擊。

「我們今仗的目標有兩個，一是死守山峽，二是殺死對方主將伊布力斯。伊布力斯的魔力是原始一等神的程度，其他人千萬別與他單獨交戰。以上，祝各將軍武運。」

另一邊廂巴力西卜亦回到自己陣地，召集大軍：「全部給本王聽著，蘇賊那廝欺人太甚，今天絕不能饒他性命！命你們立刻進軍穿越雙龍山，誰先殺死蘇賊將領都重重有賞！」

在場百萬大軍主要是五位侯王的士兵，但其中四王死了，部下的貴族意見不一，面面相覷，或議論紛紛；當中有貴族不敢擔當先鋒，而不怕死的，又在搶打頭陣的軍功，看得巴力西卜甚不耐煩，大叫：

「何珥瑪的蠢貨！衝鋒陷陣當然留給底壁的半人馬兵！其他步兵在騎兵開路之後一鼓作氣，湧入敵陣淹沒敵兵，此役必勝無疑！」

巴力西卜也不是只懂虛張聲勢的惡魔，是希伯侖大公王；他吼叫雙手撐天，魔力充斥方圓百里，壓迫感令其他惡魔窒息！再沒有反對的聲音，於是十萬半人馬兵率先闖山，滾滾沙塵，四十萬的馬蹄聲掩蓋戰鼓，浩浩蕩蕩如長矛直穿山峽；穿越破爛關隘，迎面遇上囚人士兵立即鳴鼓拔刀接戰。

打衝鋒的是半人馬兵，雖然尼斯洛克已經不在，但他生前對巴力西卜忠心耿耿，部下同樣都視死如歸；馬蹄交錯奔跑，個個以一敵十！半人馬用鐵甲撞散囚人兵團，配合手上長槍橫掃，腥風血雨。囚人雖然有兵裝術新增裝備，但終究並非正規軍隊；要不是伊西斯以荷魯斯之眼掃視四周，形勢將會更加一面倒。

不過伊西斯的瞳術也絕非無敵，尤其在如此混戰，敵我難分，亂用力量容易誤殺友軍；再者兩軍數目相差太遠了，囚人只餘下數萬人，軍隊衝擊力遠不及人馬兵團，人馬兵團很快就把伊西斯的軍隊壓退數十里，伊西斯的軍旗掉滿山上，人馬士兵快要突破山峽──

斷埋之前嗰份

「報！」

獸人傳令兵跑到巴力西卜面前跪下，巴力西卜問：「終於突破防線了？」

「不，前線的人馬亂跑亂撞，一片混亂，死傷無數！」

「怎麼可能！敵人都只是烏合之眾的囚犯！」

「是沙克斯的盲聾術！人馬的半人身體擋不下妖術，全部被奪去視覺聽覺；相反有一群長毛魔獸突然冒出，把盲聾的人馬士兵殺得片甲不留，生還的靠著本能亂跑，前線便立刻潰散了！」

「魔獸！希伯侖的魔獸不多，繼續給我衝！盲聾術無分敵我，只要擊退那些魔獸就能封印法術！我們有一百萬惡魔，人馬也有十萬，直衝就好！」

下命令後，巴力西卜十分緊張，在營內反複踱步。良久，又有另一戰報。

「突破防線了嗎！」

「報、報……撒馬利亞的兵隊突然勇猛起來，是錫蒙力的麻醉術！敵人不只有囚人兵隊，還投入了騎兵加入戰陣，前線依舊僵持不下。」

巴力西卜眼冒血絲，青根暴現，「只要突破防線，進入平原，我們就能夠大軍壓境包圍蘇賊，你們還不明白嗎！」

「可是……山峽難以容納大軍，已經無法再加快腳步壓迫了……山口又屍體累累，差不多堆了幾米高──」

戰無不勝

F5爛啦

今日斷到

in 蘇哥, we trust.

補尾刀

「踏著他們的屍體上吧！一將功成萬骨枯，這就是戰爭！」巴力西卜又說：「還有其他閒著沒事做的士兵從蟠龍小道繞到蘇賊後方，飛行惡魔則越過翔龍山形成兩翼夾擊，我看蘇賊還能夠撐到什麼時候！」

傳令兵又匆忙離開軍營，但巴力西卜殺氣騰騰，無處發洩；旁邊最強的魔神伊布力斯見狀便提議問：「需要我出戰嗎？」

「不，蘇賊還沒有動靜，你要留下來對付那混蛋。」巴力西卜說：「而且我們兵力是蘇賊的十餘倍，不用怕，不用怕。」

緊接又有士兵報告：「好消息！加薩的弓手亂箭包圍了蘇賊的魔獸兵與紅騎兵，敵將華利弗和桀派負傷撒退了！」

又報：「敵將伊西斯同樣負傷不見踪影，生死未卜，但對方陣線已經變形，只要再有增援我們便能突破包圍，直搗基色！」

巴力西卜大喜：「好！好！要多少士兵，後方無限量供應！還有小道進攻，山路進攻，哈哈哈哈，今天就是蘇梓我的死期！」又對伊布力斯笑說：「看吧，等之後我軍開路大殺四方，我們就一起討滅逆賊，到時候整個魔界就是我的了！此役成功我就是魔界之皇，你就是撒馬利亞大公！」

蘇哥Forever

我嘅蘇哥床上大戰肥美田雞呢

肥野要上陣啦

夠蘇軍食幾年

黑貓嘅長度要用 planck length 黎計
一秒睇曬

你就算有鳩都錯左用法

打贏即劏即食

伊布力斯的魔力是原始一等神的程度
咁都話最強 同思思差唔多

用天文單位先啱

以前一等神勁過而家魔界擁有壽命嗰班

咁蘇哥一挑二(肥野同伊布力斯)

蘇哥已經準備好萬全之策

好長好長 長過青馬橋

任何一位大天使=一等神

所以聖德芬輕鬆屌打

有眼光

聖德芬要出動了

隻巨靈本身就係為左比聖德芬solo而設

聖德芬黨在此預先吶喊助威！

聽日見

用碌鳩黎幫隻田雞拆骨

謝謝🐱長文

連登有愛

用碌鳩屌到隻田雞投降

喺百萬大軍面前就地正法

點解你地會變成咁

蘇哥入田雞，我信

聖德芬

２７

戰爭超過半小時，如火如荼，希伯侖大軍正兵分三路入侵山脈：中路源源不絕的百萬惡魔，山道狡詐的夢魘，山上有翼的群魔，隨便一路穿越山脈亦能夠瓦解撒馬利亞的防線，基色的命運看似懸在一線。

於是領頭的夢魘惡魔偷笑：「就讓那些愚蠢的半人馬在中路牽引敵兵，我們就走小道領功，嘻嘻嘻。」

一萬隻夢魘在羊腸山徑裸奔，山徑非常狹窄，兩側懸崖峭壁，開戰也是十分麻煩；於是夢魘將軍派人伏在地上用耳朵感應，前方空蕩蕩……不對，好像有二人的腳步聲慢慢靠近？

「兄弟們，有獵物！」夢魘將軍大喝：「假如是男的就幹掉，女的也是幹掉！」

「噢噢噢！」隨後夢魘全部雀躍高叫，呼啦啦的詭異笑聲在山谷迴響。

接著果真有兩個黑影在遠方出現，是美女的氣味，一群夢魘都舉手跳舞，下身熱血沸騰。

「──聽說這裡有淫魔作祟？」

說話的黑影手上亮起一鈎小彎月，圓刃照亮了她的臉。

「是、是那個瘋女人！」

「就是那個把大王性器當眾砍斷的女人！」

「連梅菲斯特大人都不是對手，哇啊！不要啊！」

娜瑪舉起鐮刀，奸笑慢步迫近；一萬夢魘全部嚇得軟起來，動彈不得。

──啊啊啊！

突然娜瑪衝前砍下一隻夢魘，夢魘化成乳白消失！其餘見狀仿若親歷其境，面容扭曲，掉頭落跑，來不及的就要被娜瑪手中鐮刀正法。

於是場面一片恐慌，不消一會全部夢魘都走清光，娜瑪大為滿足。聖德芬小跳步緊隨其後，娜瑪說：「媽媽已經把那些變態趕走了，接下來就是妳的工作。」

「明白了！」

睇黎蘇哥要小心啲娜瑪啦

這時候，山峽的另一邊，翔龍山同樣正掀起混戰，空中幾千惡魔互相交鋒；一方是黑色翼騎，另一方是各形各色的雜種翼魔，金屬冷兵器交錯的聲音充斥山上。

「四天王陣！」

混戰當中一位黑騎將軍突然舉旗變陣，黑騎兵全部訓練有素，立即分成四支小隊切斷敵方群魔；皆因代替埃力格領軍的也是他的得力部下夏瑣四天王，每一天王各自帶頭陷陣，希伯侖的雜魔已經陷入劣勢。

「可、可惡！」雜魔將領說：「對方可是閒名天下的精銳翼騎士，快燃點火炬向主營要求增援！」

「哦！」副將點起黃色火炬，飛回希伯侖軍營方向；希伯侖飛來幾千增援，黑騎士隊見狀亦好像有所動搖。

──噹！

不知為何，夏瑣四天王突然鳴金收兵，策馬散開，雜魔便鬆了口氣，暗道：「是我們把那些翼騎嚇退了？」

副將問：「要繼續進攻嗎？」

「嗯……讓我想想。」

群魔懸空在翔龍山上，忽然聽見山間隆隆作響，視界的地平線亦晃動起來──

「地震？」魔將問，副官卻說：

「不對，好像只有對面的蟠龍山正在震動。」

幾時到蘇哥打

於是群魔望山，那座千米巨山高聳入雲，卻確切地在微弱顫動，好像富有生命的？最初還以為是錯覺，但不久山上樹木東歪西倒，不止樹葉紛紛散落，更有巨石從山峰滾下，同時大地發出低沉鳴叫。

「這個……不對勁啊……究竟發生什麼事情？」

說著同時，雲層間冒出山頂高速迫近眼前，怎麼感覺世界的重力出現了異常？不對，是整座山峰都在向自己傾倒！

另一角度巴力西卜同樣看見奇景，巨山吞雲吐霧，赫然急速堵下，正好倒在山峽中間！就連翔龍山上的部分翼魔都被活埋，更何況山峽間幾十萬魚貫行軍的惡魔？天空堵下來的山峰是移山填峽，泥石無情砸下；蟠龍山崩了一角，原本山麓蕩然無存，取而代之是塵煙背後一巨大天使推手的身影。

身高百米的聖德芬喜道：「超大力！」

巴力西卜瞪眼，「是、是大天使！」

相反山峽間已經不理會是神是魔，大家都只想逃命！密密麻麻倖存的惡魔想掉頭走，但退路已連同幾萬惡魔被活埋山中，該怎麼辦──

「嗖嗖嗖嗖！」

正當眾魔驚惶失措，天空突然被漫天流星魔法照亮，是從基色軍營發射的大規模魔法砲擊！這樣正是火上加油，落井下石，把峽間惡魔像箭靶一樣洗禮，爆炸四起，濃煙衝天；惡魔爭相逃走，但山路以絕，四圍悲鳴，天空火光熊熊，分不清南北方向，又被流星魔法轟炸，圍在甕中活生生被魔法轟死或被同伴踏死。山峽已經沒有活路，看得遠方巴力西卜目瞪口呆。

「伊、伊布力斯！那天使太危險了，不能放過！不可以讓她活埋本王的軍隊！快去殺死她！」

「領命。」

巨靈的伊布力斯只是淡然回應，接著他的身體變成半透明狀，雙腿浮空，從腳板吸入魔力，整個人便如煙霧擴散，原地倍大百倍！

山頭對面的聖德芬驚見伊布力斯，「那團煙也很巨型！而且不知為何正在走近聖德芬！」

「天使長聖德芬……」伊布力斯的身影在空中飄渺，煙霧巨口緩緩道：「雖然還是個孩子，但既然是主人的命令就不能留妳活口。」

語音未落，伊布力斯便緊握煙霧拳頭拉弓，拳頭剎那變成魔法結晶，便向聖德芬面前轟出一拳！出拳途中撞擊空氣炸出巨響，音爆中聖德芬雙手接下巨靈拳頭，上半身卻頓時失去平行，便往後屁股落地；轟隆巨響壓毀山脈一角，整個戰場都為之一震。

「好痛……居然把我推倒。」聖德芬扶著山峰站起，輕拍白色的天使連身裙，但呆呆站著沒為意伊布力斯下一拳就要置她死地──

只是拳頭前有一放電小人硬擋，娜瑪雖然只有伊布力斯的指頭大小，但背脊展翅同樣橫跨百米，一瞬激起龐大魔力硬生生把巨靈的拳頭彈走！

娜瑪回頭大喊：「這個敵人不是善男信女，妳要全力應戰啊！」

「我明白了！」

於是聖德芬又大力踏地，「要保護娜瑪媽媽！」然後天使連身裙與身軀一起倍大，聖德芬又長高了一百米！

伊布力斯冰冷表情融化，暗道：「這個真是有趣。」接著他又從腳板吸入魔力，全身再次鼓脹，煙霧大了一圈，一樣長高百米與聖德芬對峙。

娜瑪抬頭望見兩座山一樣高的魔神，「哎呀，媽媽快追不上你們了。」連忙又攜閃電火，沿著聖德芬的手臂飛到天使肩上。

但遠方巴力西卜看得不是味兒，「伊布力斯居然感到興趣……」這就證明那天使同樣難纏，不過那麼巨大的身軀反正很適合被軍隊射死，便連忙調兵佈下魔法陣向巨型天使砲轟──

不過命令還沒有傳達，後方千人魔法方陣突然被狂風吹倒，一把猥瑣笑聲從天邊襲來：「先顧好你自己的青蛙頭吧！」人形的蘇梓我神出鬼沒突然在軍營中間現身，一個轉身就揮舞雙刃擊潰惡魔魔法兵。

「你、你什麼時候來了？」巴力西卜連聲大叫：「護駕！護駕！先別管那天使，全部人掉頭給我殺掉這賊子！」

但多番下令幾乎已經令到失去將軍的軍隊無所適從，希伯侖的百萬大軍越來越亂；山峽死傷無數，前線被截斷支援重重包圍，還有山邊兩個巨人對戰，連巴力西卜也自身難保。

田雞刺身

超大力

蘇哥出手啦

滾定湯，熟食

蘇哥就可以講：你敢違抗有巴力的我嗎

留名等睇蘇哥炒田雞

大力過蘇哥

偷田雞

講左會出事

油泡田雞

好肥膩

返去食田雞煲補身

遺傳左小娜娜既得戚樣

蘇哥唔駛補

聖德芬小跳步啊

聖德芬真係天然呆

btw好強調天使連身裙

條裙係法寶黎，普通衫既話變大會綻爆